《我係一個人渣基督徒，但變咗做吸血鬼....》

Ch.1

大家好，我姓房，名事隆。

屋企有daddy、mammy，無兄弟姊妹。卻有一班親到同親生兄弟咁嘅中同老死。

我由小學5年級開始信耶穌，19歲受洗，但卻係一個人渣基督徒。

點解我會話自己係人渣基督徒？事關我成日唔祈禱、唔睇聖經、由小學6年級就開始上咸網、20歲就開始叫雞。

由我第一次開始叫雞之後就每個禮拜都會去叫一次，而且一路都瞞住身邊嘅人。

有人可能會問點解我身為一個基督徒要走去睇咸網同埋叫雞？因為一來我咸濕，二來係因為我知道以自己嘅外表實在無可能會搵到老婆，所以我就決定咗「先洗未來錢」。

不過自從我幫趁過一個叫做Janie嘅泰妹之後，就沉咗船，一直都幫趁佢。而Janie亦都成為咗我人生中唯一一位紅顏知己。

因為Janie真係好溫柔，亦都好善良。

佢嗰對帶住con嘅眼、嗰一把啡色嘅秀髮同埋佢纖弱嘅身軀都令我不禁沉醉其中。雖然佢對波唔大，但我真係好鐘意佢。

好喇，講完自己嘢，係時候入正題。

話說我因為一次旅行嗰陣嘅意外，令我變咗做吸血鬼。

一切都要由我23歲嗰年講起。

話說嗰一年我做緊一間小型炸雞店嘅炸雞仔。

可能會有人問我，點解唔係讀緊書？事關我喺18歲中學畢業之後就出嚟做嘢，無計，鬼叫我讀唔成書。我喺5年內轉咗幾次工，都係啲辛苦工。

仲有如果我唔係出嚟做嘢嘅話，我仲點叫雞呢？

嗰時嘅我仲係過住每個禮拜day off嗰陣就去幫趁Janie嘅生活。

然而香江發生咗一件大事。

就喺2019年嘅6月，因為我哋香江嘅特首謝玉娥一意孤行推「送華條例」，企圖想令華夏人民共和國政府可以喺香江老屈啲異見人仕，然後引渡啲異見人仕去北方。

所以搞到包括我在內數以百萬計嘅香江人上街示威抗爭。

但無論我哋點樣喺日曬雨淋嘅天氣下表達訴求都好，個政府依然唔肯撤回不但止，仲搞埋晒啲咩「香安法」，周圍搜捕一啲參與過遊行嘅普通市民同埋城中名人。

搞到唔少人都好灰機，當然包括我在內。

不過好在嘅係我間教會嘅傳道人Vincent sir係支持抗爭者嘅一方，所以我可以喺佢嗰度都得到好多嘅安慰。然而佢亦都係我呢一生裡面唯一一個比起父母更親嘅人。

有人可能會問我點解唔係喺弟兄姊妹度得到安慰，我會答你因為我由加入教會嘅一刻起，就不被接納。又或者咁講，我係一個天生就唔受年輕人歡迎嘅人，不過教會裡面啲長輩就好like我。

所以我都好鐘意同教會裡面啲長輩喺埋一齊，所以我喺受洗之後就由星期六嘅崇拜轉咗番星期日嘅崇拜，崇拜完之後就同班長輩一齊飲茶。

就喺某一次飲茶嗰陣，我哋教會長輩裡面最德高望重的老弟兄慶哥同我哋分享咗佢同佢老婆去羅馬尼亞旅行嘅經歷。

佢show咗啲相出嚟俾我哋睇，啲古堡同埋風景真係好靚！

就喺嗰一次之後，我決定一定要自己一個去羅馬尼亞行一轉、散吓心。

但因為我份人鐘意冬天去旅行，所以我就一直節衣縮食、連假都唔放，一直等到12月。

我daddy、mammy都覺得我痴咗線，但我後來同佢哋解釋咗要去旅行，佢哋先放心。

半年之後，我已經儲好咗一筆錢。

而嗰時嘅香江，個個人都已經變得噤若寒蟬，無人再夠膽出聲。

呢件事令我個心更加唔舒服，更加令到我想離開香港一陣。

於是我就喺聖誕節前一個禮拜向老細請一個禮拜假，雖然老細個樣睇落去好似好唔情願，但畢竟我成半年無假放，佢點都會覺得有啲唔好意思嘅，所以最後都批咗我。

我請完假之後就上網book好來回機票同酒店，仲有執好行李、換好錢、計劃好行程同埋買好國際電話卡。

我喺平安夜嗰日朝早出發，準備喺羅馬尼亞玩番一個禮拜。

就喺個一日，機組人員為我哋準備咗平安夜嘅特別飛機餐，食到我好sweet。

經過十幾個鐘嘅機程，我終於到咗羅馬尼亞，嗰時已經差唔多半夜時份，個天仲落緊雪。嗰時我心諗好在自己一早check好晒啲天氣，著夠衫褲。

當我走出機場後，發現所有公共交通工具已經收晒檔，我唯有坐的士去酒店。

由於我唔識講羅馬尼亞話，我一早就cap低咗酒店嘅名俾司機睇，所以順利去到酒店。

去到酒店check in之後，我就喺酒店裡面成晚唔訓，事關我喺飛機上都訓咗幾個鐘。

我一路喺酒店玩手機，喺「IG」上post自己上機之前啲相，喺「WhatsApp」同啲未訓嘅老死吹水。

我喺酒店嘅間房等到點早7點之後，就落去酒店嘅餐廳度食早餐。

唔怕老實講，我真係食唔慣羅馬尼亞啲嘢，始終都係香江嘅嘢食好，不過好在啲嘢食唔算貴，如果唔係真係好肉赤。

食完早餐之後，我就開始我嘅旅程。

嗰日個天仲係落緊雪，不過場雪好細。

我住嘅嗰間酒店係位於市中心，所以周圍都有嘢睇，我一邊睇，一邊影相打卡，同埋食吓嘢，咁就一日。

我拖住疲累嘅身驅番到酒店，訓咗一晚。

醒咗之後，我就打間房嘅窗簾，發現出面依然落緊雪，場雪比起先前一日大咗少少。

但依然無阻我去睇古堡嘅行程，不過我先前唔記得問慶哥佢相入面嗰間古堡叫咩名，咁我唯有上網求其cap低城堡嘅相，然後就搏一搏，周圍用英文問人，事關我由細到大最拿手嘅其中一科就係英文。

不過我發現羅馬尼亞真係無咩人識英文。

直到我問咗一位老人家，佢就用唔咸唔淡嘅英文指點我去搭一架類似小巴咁嘅車，於是我就去搭啦。

我將城堡嘅相show俾司機睇，司機就點點頭，用帶有口音嘅英文同我講話到咗會叫我落車。

經過咗個半鐘嘅車程，我去到郊外。

之後架車就開始上山，而且仲要係座好高嘅山。

透過車窗望景嘅我開始畏高症發作。

無幾耐之後司機停車，叫我落車，仲話俾我聽點去城堡。

我就跟住司機嘅指示去行，果然俾我搵到座城堡！我遠距離已經見到座好高同埋好大嘅城堡，一睇就知無嚟錯地方。

跟住我就向城堡嘅方向進發，打算入去參觀吓啦。

我去到城堡下面嘅一條村裡面，可能我係遊客掛，啲村民見到我之後都好熱情咁打招呼。

當我經過一道石橋去到城堡大門之後，就發現有個牌寫住多國文字，話已有人住，閒人等不得進入。

當時嘅我覺得好失望，跟住我就返番去條村裡面問吓有咩車返番去市中心啦，點知條村入面無一個人識英文。

我嗰吓真係O咗，唯有離開村仔，行番回頭路。

我番返去上山嘅馬路度睇吓有無車過嚟啦。

點知等咗成個鐘都無車。

我開始等唔落去，只好行番返去條村度求救。

當我就嚟行去到條村嗰陣，我聽到有把細路仔嘅聲喺度嗌。

我跟住把聲去搵，我發現有個細路仔掛咗喺一棵生喺懸崖邊嘅樹度！

我二話不說，即刻行過去救佢。

我好小心咁喺棵樹上行，一步一步咁接近佢。當我接近咗個細路仔之後，我就抱起佢，諗住將佢帶番去安全嘅地方啦。

點知就喺呢個時候，棵樹就突然斷咗！

我諗都唔諗就掟個細路仔去平地。

跟住我成個人就跌咗落山。

當我對腳撞落啲石頭度嘅時候，我feel對腳傳嚟劇痛，我諗我對腳應該斷咗。

就喺我斷咗腳嘅下一刻，我就feel到我個頭傳嚟劇痛，跟住就眼前一黑。

待續

每日一更

留名

多謝熊大！

Lm

多謝支持！

LM

題材唔錯，留個名

請繼續

Ch.2

後來當我醒番嘅時候，我發現自己身處喺一間燈光明亮、好大而且好新淨嘅房裡面。

而我就訓咗喺一張大床上面。

我第一件做嘅事就係立即檢查全身，發現先前碌落山而搞到斷咗嘅對腳好番咗，而個頭都無痛到。

跟住我就發現左手嘅衫袖俾人拉起咗，仲喺床頭隔離嘅櫃桶仔上面搵到我嘅背囊。

我就孭起背囊爬落床走出間房。

當我走出間房之後，透過窗口發現已經天黑。然而我居然可以喺無燈光嘅情況下睇到嘢！就好似喺日頭咁！

我按環境推斷，我應該身處喺一個超級有錢佬嘅屋企，事關個走廊真係好闊，樓底亦都好高，啲裝修好有格調，就好似番咗去中世紀嘅歐洲咁。

然而就喺呢個時候，我突然feel到我身後有嘢飛向自己，我即刻轉身接住，發現係一隻飛鏢。

我嗰吓真係O咗，因為我不嬲都係一個反應好慢嘅人，就算係有個波喺我面前飛緊埋嚟，我都係避唔開，但我居然可以喺非正面嘅情況下接到隻飛鏢！

就喺我望住手掌心隻飛鏢喺度驚訝緊嘅時候，喺我背後傳嚟有一把聽落去好有中氣嘅男聲。

「想不到你這麼快就變異....歡迎來到我的城堡！」

我轉身一望，發現係一個著住白色襯衫、黑色西褲嘅中年鬼佬。

雖然個鬼佬嘅英文係夾雜咗啲口音，但我都聽得明。

跟住我就問佢：「你是誰？」

個中年鬼佬就笑住咁講：「你好，我叫德古拉。恭喜閣下已經變成吸血鬼！」

我聽完德古拉嘅說話後，我當場O咗，我嗰時心諗阿叔你噏乜，吸血鬼唔係作出嚟嘅咩。

「如果你不相信的話請跟我來。」德古拉向我招手。

雖然我同德古拉三唔識七，但我嘅潛意識話俾我聽我應該跟住佢，於是我就跟住德古拉。

德古拉帶我去到一間房裡面，房裡面有好多健身器材。

德古拉帶我去到一條安咗好多塊鐵餅嘅槓鈴前，跟住就話：「試一試用盡全力拿起它。」

我照做，點知我居然可以一下拎起佢！我明明係個有肚腩仔、十世都唔做吓運動嘅人，但我居然可以拎得起咁重嘅嘢！我嗰吓真係O咗。

我升咗自己幾巴掌，確保自己唔係發緊夢。

德古拉見到我咁樣，就喺自己個褲袋裡面拎咗包血漿出嚟，打開佢。

我嗰吓忽然間好似一個好肚餓嘅人聞到美食嘅香味咁，我居然覺得啲血好香，而我嘅身體亦傳嚟一股好強烈嘅饑渴感，然後我就不自主咁搶咗包血漿嚟吸！

當啲血漿入到口裡面嘅嗰一刻，我居然覺得好好鮮甜！我可以保證嗰一次係我由細到大以嚟飲過最好飲嘅嘢飲！

德古拉見到我吸血個狼死樣，就問我：「怎了？現在相信嗎？」

當我吸晒啲血漿之後，我冷靜落嚟，開始面對自己變咗做吸血鬼嘅呢件事。

我嗰吓心裡面講咗句oh my god出嚟，我知不可妄稱耶和華的名，但我嗰吓成個人真係受到好大嘅衝擊。

於是我就問德古拉：「我為什麼會變成吸血鬼？」

德古拉望住我個震驚樣，就答我話：「因為我將自己的血輸送給你。當一位吸血鬼將自己的血輸送俾一個正常人時，就能夠使那正常人變成吸血鬼。」

跟住我就問：「那你為什麼將我變成吸血鬼？」

德古拉就答我：「因為我不想這個世界少了一個善良的人....好了，接下來我要講解一下一位新手吸血鬼的需知....不過我首先要問你一個問題，你是哪裡的人？」

我心諗我善良條鐵咩，就答佢：「我是香江人，但我並不善良....」

德古拉話：「聽說你們香江那邊正受到極權的壓迫。」

我心諗德古拉啲國際視嘢都幾好。

跟住德古拉就話：「我希望你回到香江之後，可以用吸血鬼的力量幫助香江，正如我變成吸血鬼之前以及之後，拚盡全力守護歐洲那樣。」

當時我聽到德古拉嘅說話，我心裡面就突然充滿咗一鼓熱血。

於是我就問德古拉：「你怎樣守護歐洲？」

「在我變成吸血鬼之前，16世紀的時候，鄂圖曼土耳其入侵歐洲，令到整個基督文化世界受到威脅，我臨危受命率兵抵抗，打退了他們。在我變成吸血鬼之後，我經歷過三十年戰爭、拿破崙戰爭、第一次世界大戰、第二次世界大戰，每次我都挺身而出為歐洲的和平而戰。」

身為一個喺中學選修過西史嘅人當然知道呢啲戰爭有幾咁把炮，能夠喺呢啲戰爭裡面活下來嘅存在，自然就更加把炮。

所以我真係好敬重德古拉。

德古拉就繼續講：「好，說完往事就入正題，我首先會講解一下吸血鬼的能力。當一個人變成吸血鬼之後，會長生不老、會有強大的自癒能力、有夜視能力、不需要睡眠、不需要食物、水和氧氣也可以生存、可以學習魔法、身體機能會強過普通人、世上的病毒對你無效、你唔會有心臟病又或者癌症之類嘅病、可以變成蝙蝠群、狼同埋老鼠甚至煙霧。」

當時嘅我聽完德古拉講嘅嘢之後，真係覺得好正。

講完吸血鬼嘅能力之後，德古拉就繼續講：「接下來就是弱點。雖然吸血鬼有強大的自癒能力，但人類的武器依然能夠對吸血鬼造成傷害。新手吸血鬼的死穴是陽光，只要一接觸到陽光，就會灰飛煙滅。而不論是新手還是老手的吸血鬼都會怕銀器和大蒜，至於十字架、聖水、聖經就因新老手而定。」

當德古拉講完之後，我心諗以後咪番唔到工同埋番唔到教會？

於是我就問：「那到底如何才能成為老手吸血鬼？因為我真的需要上班和去教會。」

德古拉諗咗一陣，就問我：「你是基督徒？」

我就答：「是，不過是一名人渣基督徒。」

德古拉就問：「你幹過什麼事？」

我就答：「聖經明明說不可姦淫，但我卻召妓和瀏覽色情網站。」

德古拉就話：「這不算壞！我可是自願唾棄上帝、自願變成吸血鬼啊！我再也沒有機會回到上帝的面前....因為我已經作出那個不可逆轉的抉擇....話說當年我打勝仗之後，土耳其人到處散佈我已戰死的謠言，令到我的妻子自殺....當時並不知道真相的我班師回朝，見到我妻子的屍體的時候，我覺得自己被上帝耍了，然後我就憤而棄絕了上帝，投向黑暗....而我在後來與土耳其人的一場戰爭中戰死，死後就變成吸血鬼....」

德古拉停咗一陣，之後繼續講落去：「你要趁著你還有機會的時候悔改，不要學我那樣....」

我聽完德古拉呢番說話之後，我個心就揦住揦住。

當時唔知點應機嘅我，唯有點點頭。

當德古拉見到我點點頭後，就繼續講：「好了，接下來就是吸血鬼的法則。第一，你不能在世人面前承認自己是吸血鬼，免得招來殺身之禍。第二，你不能獵殺人類，你只能吸動物的血。第三，你不能留有後代。第四，你不能隨便將人類轉化成吸血鬼。」

當時嘅我聽完德古拉咁講，我心裡覺得好易，於是就話：「那很容易！」

德古拉聽完我咁講，就冷笑咗一下：「你現在是一個新手吸血鬼，當然覺得輕鬆，但當你在世的日子一長就不同說法了。」

我嗰時心諗，呢啲規矩比起聖經嘅規矩嚟講實在easy到爆啦。

我就拍晒心口咁同德古拉講：「你放心，我一定做得到！」

德古拉亦都冷笑咗一吓：「有自信是一件好事....好了，最後就是吸血鬼的特徵。當一個人變成吸血鬼之後，會沒有心跳、身體變得冰冷、會長出獠牙。」

德古拉講完之後，就停咗一吓，之後繼續講：「說完新手需知之後，我就要分析你的能力。當一個人成為吸血鬼之後會覺醒不同方面的能力，我就擅長魔法，而你看來應該是擅長體術。」

嗰刻嘅我聽完之後，就覺得自己好似好廢。

所以我就話：「那豈不是沒有用？」

德古拉答我話：「不、不、不！擅長體術可以說是一門絕技。更何況吸血鬼的能力是隨著時間而逐漸增強。你試想想，如果當你的速度可以快到連汽車也追不上你，你說這會是多大的能力啊！」

聽完德古拉嘅說話，我開始擺脫負面諗法，是關德古拉講嘅嘢真係好有道理。

不愧係老手吸血鬼。

德古拉行近我，搭住我個膊頭，對我講：「來吧，現在我們開始新手訓練吧。」

我心諗我仲有幾日就要番香江，所以就話：「但我數天之後就要回香江，恐怕時間不夠。」

德古拉就話：「那你什麼時候回香江？」

我就喺背囊裡面拎咗張回程機票俾德古拉睇，德古拉就話：「好，到了那日我會送你去機場。現在抓緊時間開始訓練吧。」

就喺接下嚟嘅幾日裡面，我就同德古拉住埋一齊，進行新手訓練。

待續

Lm故仔題材幾正, I like it
p.s. 超中意睇有關吸血鬼嘅嘢, 希望樓主可以寫得愈嚟愈吸引啦

劉明

多謝支持！我一定會俾心機㗎！

幾正吸血鬼救香江，如果係真你話幾好

可惜現實就是現實

唔錯！但文筆可以再好啲，段落同段落之間個連接可以再做好啲加油

Ch.3

每逢天光之前，德古拉都會拉起晒成座城堡嘅窗簾，等我唔駛俾陽光照到。

德古拉首先教我一啲基本嘅旁身魔法，例如變成蝙蝠群、狼同埋老鼠。至於變成煙霧就比較高階，德古拉只係教咗我個基本功，要我番到香江之後慢慢練。

畢竟德古拉曾經係一代猛將，所以佢仲教我埋身肉搏嘅招數同埋一啲冷兵器嘅格鬥技巧，同埋點樣舉鐵做gym。

我發現自己本來就好弱嘅學習能力同埋記憶變得強咗好多，德古拉教我嘅魔法同埋近戰技巧我好快就上手，當然除咗變煙霧之外。

德古拉為咗令我進步再快啲，於是就俾咗好多人血我飲。

德古拉喺教完我嘢之後，都會自己喺間類似工房咁嘅房間裡面做嘢。

由於我份人並唔八掛同埋想進步快啲，我就自己去練嘢，無問同埋睇德古拉做啲咩。

而喺夜晚嗰陣，德古拉都會帶我出城堡周圍行吓，同埋去城堡下面條村裡面參觀吓，嗰陣我先知原來德古拉嘅城堡正正就係寫明有人住嘅嗰一座城堡，而城堡下面條村正正就係我先前去過嘅嗰條村。

由於我之前無好好地咁參觀條村，錯過咗好多嘢。

所以德古拉帶我重新參觀一次，我發現呢條村雖然麻雀雖小但五臟俱全。

超市、酒吧、差館，應有盡有。

德古拉仲同我講，話座城堡本來係屬於佢，喺幾百年前就一直喺城堡裡面住，直到佢戰死沙場。而喺佢戰死沙場後座城堡就俾土耳其人佔領咗。

而係佢變做吸血鬼之後，就一直諗辦法攞番座城堡，終於佢喺十幾年前就用佢幾百年嚟一直儲落嚟嘅錢買番間城堡。

德古拉仲帶我去酒吧，將我介紹俾啲村民識，佢同我講我之前救起嘅細路仔係村民之一，正因為細路仔番去條村搬救兵，我先有救。

如果唔係我一早死咗。

德古拉仲同我講佢用咗醫生嘅身份嚟做掩飾，而佢本人亦都真係有醫生牌，而佢亦都係全村唯一嘅醫生，所以難怪佢會有咁多人血喺手。

而佢一直用醫生嘅身份服侍咗啲村民十幾年，所以啲村民都好倚重佢。

我自己都覺得德古拉好值得信任同埋好可靠。

就係其中一晚，我同德古拉喺酒吧裡面一邊飲酒，一邊傾吓香江嘅問題。

不過係飲酒之前，我細細聲咁問德古拉：「吸血鬼不是不需要人類的飲食嗎？」

德古拉就細細聲咁答我：「不需要不代表不可以吃，吸血鬼可以像正常人類一樣飲食，只是人類的食物不能為吸血鬼提供營養而已。」

德古拉答完我之後就同酒保講嘢，酒保就俾咗兩杯啤酒我哋。

德古拉接過酒杯之後就開口講：「香江的問題應該不止是香江特區政府，我相信華夏人民共和國亦參與其中。」

我不禁讚德古拉智商高，果然係一位活咗幾百年嘅吸血鬼。

德古拉繼續講：「所以你回到香江之後，不但要應付特區政府以及數萬名香江警察，你更加要留意華夏人民共和國的駐香人民軍以及人員....你將會面對困難的戰局....但你還願意一戰嗎？」

我諗都唔駛諗，直接一句：「我一定奉陪到底！」

德古拉舉起酒杯敬我一杯，我就同德古拉乾杯。

「欣賞你的勇氣。」德古拉飲咗一啖酒。

我就一口氣飲晒成杯酒。

德古拉同酒保講嘢，酒保就再斟多杯啤酒俾我。

嗰晚，我同德古拉飲酒飲到凌晨先番去城堡練功。

於是我就喺日頭練功，夜晚同德古拉去酒吧飲酒嘅日程下過咗幾日。

到我番返去香江嘅嗰一日，德古拉就送咗一隻戒指俾我，話：「這枚戒指是我用魔法製作出來的，你帶上它，就能使你在陽光之下活動。」

收到呢件法寶嘅我真係覺得好高興，於是我將戒指戴咗喺左手食指。

德古拉好嚴肅咁同我講：「千萬千萬千萬不要在陽光下脫下這枚戒指，否則你會灰飛煙滅！」

由嗰刻起，我就一直記住呢一句。

跟住我就問：「那你呢？如果我拿去你的戒指的話，你便不能在日光下活動？」

德古拉回答話：「根據你們東方人的說法，我是一位有道行的吸血鬼，所以我可以不用靠任何的魔法道具去抵抗陽光的威脅。」

聽到德古拉呢一句，我當場就放心。

於是我就話：「謝謝你的戒指。」

之後我就叫德古拉先車我去酒店，等我退完房之後再車我去機場。

就喺我準備落車行入機場之前，德古拉拍咗我膊頭兩下，仲俾咗張紙仔我：「加油！幫助完香江之後記得來找我！」

我就答德古拉：「一言為定！」

德古拉揮手嘅同時就話：「祝你好運！」

然後德古拉就開車走人。

德古拉走人之後，我就打開張紙仔，見到上面寫住個email地址，喺email地址下面仲寫住有需要嘅話可以用email聯絡佢，佢會盡力咁幫我。

我喺機場買完手信之後，就懷住滿胸壯志上機。

就喺臨上機嘅嗰一刻，我喺度諗自己好似俾上帝委以重任，甚至係上帝想我變成吸血鬼，然後去幫助香江。

嗰時嘅我細細聲咁講咗一句：「睇住嚟啦....謝玉娥....睇住嚟啦....特衰政府....睇住嚟啦....華夏人民共和國！」

當我番到香江之後第一做嘅件事，就係去搵Janie。

就喺扑嘢嗰陣時，每當我個口貼近Janie條頸嗰陣，我都有想一口咬落去嘅衝動，但我死忍，之後改用其他唔駛將個頭痴近Janie條頸嘅體位。

而我喺嗰陣時發現自己嘅性能力居然強咗好多！未變吸血鬼之前嘅我好快就射，但變咗做吸血鬼之後我可以hold到廿分鐘都未射！而且我抽插嘅速度同力度都快咗同埋勁咗！

搞到Janie叫床叫得好銷魂同埋好大聲。

完事之後，Janie讚我啲床上功夫勁咗好多，不過個身變得好冰凍，我就同佢講天氣凍得濟，所以先會咁。

就喺我臨走人之前，我將喺羅馬尼亞機場度買番嚟嘅頸鏈送俾Janie，仲親手幫佢帶添。

Janie佢好開心，而當我望住Janie個開心樣，我自己都好開心。

我同Janie分別之後就番到屋企。

點知我吸血嘅癮又嚟。

不過好在呢個世界上有味餸叫做韭菜豬紅。我可以喺唔需要吸人血嘅情況底下都可以吸到血。

我就喺屋企樓下間打冷度叫咗碗韭菜豬紅，食完之後先番上屋企。

當我打開屋企道鐵閘同門嗰陣，就聽到屋企有嗌交聲。

唔怕老實同大家講，我daddy、mammy不嬲感情唔好，成日都會為咗啲小事而嘈。

我入屋之後第一樣做嘅嘢就係做和事佬，拎啲手信出嚟分散佢哋嘅注意力。

果然當我拎完手信出嚟之後，daddy、mammy就唔再鬧交，佢哋開始冷靜落嚟。

由於我番到屋企嗰陣已經係深夜，我放低完手信之後就走去沖涼。

我沖完涼之後無幾耐，我daddy、mammy就去訓教。

而我就喺自己間房度思考一下將來應該點做。

當時我喺度諗，以我嗰時嘅功力實在唔可以走去單挑成個香江，因為真係唔夠做。但我又唔可以咩都唔做。

所以我攤咗喺張床上面諗咗好耐。

最後我決定先練好自己先，之後再作打算，橫掂我都長生不老，大把時間。

但當我一諗到我daddy、mammy同身邊親友嘅時候，我就喺度諗，如果我一直唔老，咁咪即係我要睇住佢哋死？

當我諗到呢度，我就不禁開始有啲悲傷嘅感覺。

不過我決定暫時唔諗呢方面嘅嘢住，著緊眼前練功、幫助香江先。

由於我唔再需要訓教，所以我就趁daddy、mammy訓晒教嘅時候自己喺房度練功。

我主力練變身，希望可以早日練到變成煙霧。

當我練到就嚟天光嗰陣，我就打開手機，睇吓新聞。

喺我去羅馬尼亞嘅呢個禮拜裡面，香江發生咗好多事。

先係金果日報嘅創辦人李志英俾差佬搭咗，後有金果日報個總部大樓都俾成百幾個差佬踢竇。

可想而知香江嘅新聞自由正式玩完。

身為只睇金果嘅人，我當然知道事態嚴重。

點解我會只睇金果？事關絕大部份嘅香江新聞機構一係就奶政府、一係就奶華。一味喺度粉飾太平，根本就無真正嘅新聞睇。

所以當我收到呢個消息之後就更加唔敢怠慢、更加專心練功。

於是我每日朝早就落街跑步操體能，中午番工，夜晚收工去打冷食韭菜豬紅，趁daddy、mammy訓晒教嘅時候喺房入面練功。

由於我變咗做吸血鬼，我唔駛食嘢，所以就用放飯嗰一個鐘嘅時間用手機睇新聞，盡可能地收集多一啲情報。

無幾耐，我就迎嚟變成吸血鬼之後嘅第一個星期日，亦係都我day off之時。

我買手信嗰陣除咗預daddy、mammy同埋Janie之外，我緊係有預埋Vincent sir同埋星期日嗰班年長嘅弟兄姊妹啦，當我番到教會之後就即刻派手信。

不過教會裡面嘅十字架真係令我周身唔聚財，嗰陣時我感覺到自己身上某啲能力被封印咗。

而我個唔聚財樣好快就俾Vincent sir察覺到，佢走埋嚟問我：「阿隆，你好似有啲唔舒服咁喎？」

我答：「係啊，我一個禮拜前去旅行嗰陣唔小心凍親。」

Vincent sir就話：「好啦，咁你保重喇。為你禱告。」

Vincent sir講完之後，就行開咗，同班年長嘅弟兄姊妹打招呼。

我就瑟縮喺一角，盡量遠離十字架。

當Vincent sir講道嗰陣，佢一講啲經文出嚟，我就即刻唔舒服。

於是我就死忍，忍到崇拜結束。

待續

多謝支持！我會改進的！

有文

講到明每日一更

天黑了，但都要爭開眼睛向前衝

Keep住呀，前排追幾個故有啲作者棄咗，有得出咗事

我應承你，只要我仲在生，都會完咗呢個故去。

未睇 留左名先

幾特別，留名

劇情推得太快

我會注意的，多謝你嘅支持！

Lm打黑警

Gchi樓主，唔好棄故就得

放心，我一日仲健在，一日都會寫落去

係吸血鬼嘅話 第一個一定咬死班克驚先
Btw支持樓主快d出chp4

文吖樓主

宜家努力緊

Leave name

Ch.4

今次崇拜嘅講道主題係講彼得三次不認主。

Vincent sir話彼得三次不認主，耶穌都無放棄佢、依然接納佢。佢仲鼓勵大家如果犯咗罪嘅話唔好灰心，要知道耶穌係願意接納大家。

我嗰時心諗耶穌係唔會放過我，因為我係一個人渣。

有人可能會問我想唔想戒甩叫雞呢個壞習慣？一半想，一半唔想。

一半係我想成為一個真正嘅基督徒，因為我真係好驚會落地獄。但另一半係我實在太咸濕，同埋唔捨得Janie呢個我唯一認識嘅女性。

崇拜完咗之後我無照常咁同班年長嘅弟兄姊妹一齊飲茶，因為我一早就約咗班中同老死出嚟食lunch。

當我去到見面嘅嗰間茶餐廳，見到班老死之後，就即刻拎啲手信出嚟派，因為我有預埋佢哋嗰份。

其中一個老死爆seed就問我：「羅馬尼亞好唔好玩啊？」

我就答爆seed：「還可以啦。」

跟住我另一個老死花生就問：「羅馬尼亞係點㗎？」

我就答花生：「羅馬尼亞係一個好多古堡睇嘅地方，事關啲古堡保育得幾好，鐘意歐洲歷史嘅人可以去一去。」

而我另一個老死Dick就同我講：「你就爽啦！喺外國風流快活！你知唔知呢個禮拜裡面香江有幾大獲啊？」

我就答Dick：「緊係知啦！瘦佬英俾差佬搭咗、金果日報俾人踢竇啊嘛！」

Dick就話：「估唔到你喺遊樂嘅時候都關心香江啊吓，難得！」

我嗰時心諗緊係啦，香江係我條命根嚟㗎嘛，我邊有理由唔關心呢。

Dick跟住就細細聲咁話：「總之我覺得喺呢個黑暗嘅時候，我哋香江人更加唔可以放棄希望，一定要堅持抗爭，直到民主、自由臨到嘅一刻。因為只要香江有民主、自由先有未來。」

喺嗰陣時，我心裡面立誓，一定要將民主同自由帶嚟香江呢片土地上。

食完飯之後，我哋吹多陣水就起身埋單，各自散去。

散咗之後，我就去搵Janie。

就喺坐地鐵嗰陣，我用手機睇金果新聞。

好在金果日報無懼打壓，依然繼續運作，我先有真正嘅新聞睇。

當我睇金果嗰陣，發現有一則新聞係講全球各國都就瘦佬英同金果單嘢有反應，尤其係美國更加帶頭聯合全球嘅民主國家一齊就呢兩件事向香江政府施壓。

而呢個消息亦令到唔少香江人感到鼓舞。

我即刻上連登，發現有好多post都喺度講國際社會嘅反應，post裡面嘅留言大部份都係叫香江人唔好放棄同埋加油。

但我反而覺得國際社會始終鞭長莫及，都係靠自己好啲。

不過呢個消息或多或少都令我覺得有啲高興嘅，畢竟得到美國呢啲超級大國嘅支持未嘗唔係一件好事。

當我去到Janie嗰度就收起手機，我發現Janie接緊其他客，咁我就喺門外等。

十幾分鐘之後有個中年阿叔走出房，Janie喺送客嗰陣見到我，於是就向我招手。我仔細一睇，發現Janie居然仲戴住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

我等個阿叔走開之後就入房。

我同Janie一齊沖涼，沖涼嗰陣Janie留意到我隻戒指，於是就問：「在哪裡買？很漂亮啊！」

事關Janie啲英文都唔錯，所以我可以同佢可以用英文溝通。

我就答佢：「在羅馬尼亞買的。」

我答完之後，Janie就無再追問，於是沖完涼之後就開波。

呢次我決定試用一個我一直以嚟都好想試嘅體位，就係後背壓制狗狗式。

一試就不得了，Janie好快就高潮。

我喺Janie銷魂嘅叫床聲之下射精。

Janie幫我除完套後就嬌喘一聲，倒在我懷裡，問我：「為什麼你越來越厲害？」

我就答：「我在網上學的。」

Janie聽完之後錫咗我個嘴一啖，話：「你真的壞！」

我同Janie喺床上攬住對方嘴嘴，嘴咗幾分鐘之後先落床沖涼。

我俾咗Janie一個good bye kiss之後就擺低家用走人，點知Janie收少我一舊水，仲問我：「你電話號碼是多少？」

我就將自己個手提號碼俾咗Janie，Janie就save低我嘅手提號碼。

「再見。」Janie送咗個飛吻俾我。

我同Janie分別之後就諗住番屋企啦，但當我坐完地鐵行出站嗰陣，我見到有人喺度宣傳一間就嚟開張嘅24小時健身室，地址就喺正我屋企附近。

我就上前問一大輪，先知間健身室裝修緊，下個月先開，不過可以預先登記做會員。

我二話不說就即場登記做會員。

我嗰時心諗又多一個練功場所，正！

之後我經樓下個商場番屋企，發現有間賣衫鋪做緊優惠，啲衫褲全部八折。

我心諗如果我第時出動嗰陣，需要一啲嘢嚟做掩護，唔好俾人見到自己個樣。

所以我就買咗一件黑色嘅笠帽風褸同埋黑色運動褲，之後再去藥房買咗一盒口罩。

買齊嘢之後我就番屋企，我見到daddy喺屋企，就同佢講一聲：「我番嚟喇。」

我daddy「唔」咗一聲，之後就繼續睇報紙。

唔怕老實同大家講，自從我大個咗之後，我就好少同我daddy傾偈。因為佢成日話我讀唔成書、無成就，搞到我同佢啲關係差晒。反而mammy就同我有偈傾，事關我mammy就比較少話我呢樣個樣，比較多嘅係關心我。

但有時過度關心，會變到有少少煩。

不過我心裡面真係好想得到daddy嘅認同，但礙於大家之間嘅裂縫，所以我一直都無講到出口。

於是我就番入自己間房，好好地計劃一吓未來。

計劃咗一陣之後，我就訓喺張床上睇金果。

然而有一則新聞吸引咗我嘅注意力。

就係深水埗出現咗一個打劫團隊，專門趁夜晚打劫路人，已經有幾個人俾佢哋打劫咗。新聞仲話報咗警都無用，因為班差佬根本唔會做嘢。

我睇完呢則新聞，再望一望我買返屋企嘅嘢，我就知道係時候做嘢喇。

就喺嗰日嘅夜晚，沖完涼嘅我趁daddy、mammy訓著晒之後，就著起笠帽風褸、運動褲、戴住口罩、著好鞋，拎齊手提電話同埋銀包，打開窗之後就變身成一隻老鼠爬出窗。

由於我住嘅公屋係舊式公屋，無咩cam，我搵咗一個無人見到嘅地方後就變番做人。

我先去打冷果度食韭菜豬紅，食完之後我就打開「Google map」引路，然後用最快嘅速度跑去深水埗。

我一邊跑，一邊記低條路線。就喺嗰陣時，我發現自己嘅記憶力強咗好多倍。

當我跑到去深水埗嘅時候，我就周圍搜索。

唔駛幾分鐘，我就俾五個蒙面人圍住。

其中一個蒙面人用唔咸唔啖嘅廣東話同我講：「要錢定要命！」

我就答佢：「我兩樣都要！」

班蒙面人聽完我咁講之後，其中一個蒙面人就喺褲袋裡面拎咗把摺刀出嚟，又係用唔咸唔啖嘅廣東話同我講：「仆你個街啊！你真係唔識死啊！」

而其他蒙面人亦都拎晒架撐出嚟。

我決定先發制人！

我先一嘢衝到去其中一個蒙面人嘅面前。

就喺嗰一吓，我發現自己身體嘅速度變得好快，快到搞到好似時間停頓咁咗。

於是我就照德古拉教我嘅人類弱點，一個上勾拳中落嗰個蒙面人嘅下巴，點知我一拳就可以打暈佢。我嗰吓發現自己嘅力量大咗好多。

當我打暈完嗰個蒙面人之後，其餘四個蒙面人就揮住摺刀衝向我。

我一嘢跳起身，喺凌空中打個翻斗，跳到幾尺之外，避開晒所有嘅攻擊。

嗰四個蒙面人見我身手有番咁上下、啲動作快到佢哋跟唔上，就停低互望。

我見無人夠膽攻向我，我就挑釁佢哋：「原來淨係得咁多咋？無料到就番鄉下執牛屎啦！」

嗰四個蒙面人一聽完我咁講，就即刻發晒癲咁衝向我。

我又跳起身，呢次我一嘢就跳到佢哋身後，雙腳著後嘅我先係衝向其中一個蒙面人，一嘢迴旋踢用腳踭踢落佢條頸度，當場將佢踢暈，然後再快身體速度，左一拳、右一拳打暈兩個另轉身嘅蒙面人。

當現場淨番最後一個蒙面人嗰陣，嗰個蒙面人決定丟低同伴走佬。

我緊係唔會放過佢啦，我一跑就追上佢，然後一嘢撲低佢。

當我撲低完佢之後，一吓手刀打落佢條頸度整暈佢。

之後我企番起身，將所有蒙面人嘅衫褲鞋襪、面罩同埋摺刀都拎起晒，然後揼晒落垃圾桶。

我發現呢五個蒙面人全部都係南亞人，唔怪得啲廣東話講唔正啦。

我將呢個五個南亞人集中喺埋一齊，然後就走人。

我走到去一條無cam睇住嘅巷仔裡面變成老鼠爬番屋企。

我番到屋企之後就閂起窗、拉起窗簾練功。

呢次係我變做吸血鬼之後第一次出手，估唔到戰果唔錯。

而呢次嘅經歷增強咗我對自己嘅信心，不過無令到我自滿，因為我知道真正嘅敵人比起呢啲賊仔更加強大，所以我要更加努力練功。

去到第二朝，我喺金果個網度見到我嘅「傑作」，而我作戰嗰陣嘅「英姿」亦都俾cam影低晒。我嗰陣喺度諗，早知就引佢哋去到無cam嘅地方再打。

睇完之後我就落街跑步同埋練體能。

我發現當我變咗做吸血鬼之後就無再流過汗，睇嚟我夏天嗰陣唔駛噴完香水先可以出街，又可以慳番一筆錢。

事關我係一個好易就會出汗嘅人，同埋啲汗都幾大陣味，所以我自己有時好尷尬。

我操咗兩個鐘之後就番屋企換衫番工。

當我番到鋪頭嗰陣，我個老細同我講：「阿隆，因為有個同事有啲事，下個月全部嘅星期日都番唔到工，你可唔可以調假去其他日子啊？」

我嗰時心諗what the？咁我咪無得番教會？

但由於老細之前俾我放咗一個禮拜假，今次我真係唔好意思拒絕佢，所以我咪同佢講改放星期六。

不過我星期六都唔會番教會，事關我同教會啲年輕人關係唔好。

我放工之後就去打冷食韭菜豬肉，食完先番上屋企。

我番到屋企之後就即刻沖涼。

我係全屋企最遲沖涼嘅人，當我沖完涼之後，我mammy就開始洗衫。

話說全屋企嘅衫褲，包括我啲工衫工褲都係mammy一個人洗晒，所以我真係好感激佢嘅付出。

我等到daddy、mammy都訓著之後就開始練功。

我喺變煙霧嗰方面有所進步，雖然只係變得到嗰幾分鐘，但點都好過無進步。

就喺我練功嗰陣，我收到個「WhatsApp」 message。

我拎起手機一睇，發現係Janie。

待續

支持，已科勞！

Ch.4

今次崇拜嘅講道主題係講彼得三次不認主。

Vincent sir話彼得三次不認主，耶穌都無放棄佢、依然接納佢。佢仲鼓勵大家如果犯咗罪嘅話唔好灰心，要知道耶穌係願意接納大家。

我嗰時心諗耶穌係唔會放過我，因為我係一個人渣。

有人可能會問我想唔想戒甩叫雞呢個壞習慣？一半想，一半唔想。

一半係我想成為一個真正嘅基督徒，因為我真係好驚會落地獄。但另一半係我實在太咸濕，同埋唔捨得Janie呢個我唯一認識嘅女性。

崇拜完咗之後我無照常咁同班年長嘅弟兄姊妹一齊飲茶，因為我一早就約咗班中同老死出嚟食lunch。

當我去到見面嘅嗰間茶餐廳，見到班老死之後，就即刻拎啲手信出嚟派，因為我有預埋佢哋嗰份。

其中一個老死爆seed就問我：「羅馬尼亞好唔好玩啊？」

我就答爆seed：「還可以啦。」

跟住我另一個老死花生就問：「羅馬尼亞係點㗎？」

我就答花生：「羅馬尼亞係一個好多古堡睇嘅地方，事關啲古堡保育得幾好，鐘意歐洲歷史嘅人可以去一去。」

而我另一個老死Dick就同我講：「你就爽啦！喺外國風流快活！你知唔知呢個禮拜裡面香江有幾大獲啊？」

我就答Dick：「緊係知啦！瘦佬英俾差佬搭咗、金果日報俾人踢竇啊嘛！」

Dick就話：「估唔到你喺遊樂嘅時候都關心香江啊吓，難得！」

我嗰時心諗緊係啦，香江係我條命根嚟㗎嘛，我邊有理由唔關心呢。

Dick跟住就細細聲咁話：「總之我覺得喺呢個黑暗嘅時候，我哋香江人更加唔可以放棄希望，一定要堅持抗爭，直到民主、自由臨到嘅一刻。因為只要香江有民主、自由先有未來。」

喺嗰陣時，我心裡面立誓，一定要將民主同自由帶嚟香江呢片土地上。

食完飯之後，我哋吹多陣水就起身埋單，各自散去。

散咗之後，我就去搵Janie。

就喺坐地鐵嗰陣，我用手機睇金果新聞。

好在金果日報無懼打壓，依然繼續運作，我先有真正嘅新聞睇。

當我睇金果嗰陣，發現有一則新聞係講全球各國都就瘦佬英同金果單嘢有反應，尤其係美國更加帶頭聯合全球嘅民主國家一齊就呢兩件事向香江政府施壓。

而呢個消息亦令到唔少香江人感到鼓舞。

我即刻上連登，發現有好多post都喺度講國際社會嘅反應，post裡面嘅留言大部份都係叫香江人唔好放棄同埋加油。

但我反而覺得國際社會始終鞭長莫及，都係靠自己好啲。

不過呢個消息或多或少都令我覺得有啲高興嘅，畢竟得到美國呢啲超級大國嘅支持未嘗唔係一件好事。

當我去到Janie嗰度就收起手機，我發現Janie接緊其他客，咁我就喺門外等。

十幾分鐘之後有個中年阿叔走出房，Janie喺送客嗰陣見到我，於是就向我招手。我仔細一睇，發現Janie居然仲戴住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

我等個阿叔走開之後就入房。

我同Janie一齊沖涼，沖涼嗰陣Janie留意到我隻戒指，於是就問：「在哪裡買？很漂亮啊！」

事關Janie啲英文都唔錯，所以我可以同佢可以用英文溝通。

我就答佢：「在羅馬尼亞買的。」

我答完之後，Janie就無再追問，於是沖完涼之後就開波。

呢次我決定試用一個我一直以嚟都好想試嘅體位，就係後背壓制狗狗式。

一試就不得了，Janie好快就高潮。

我喺Janie銷魂嘅叫床聲之下射精。

Janie幫我除完套後就嬌喘一聲，倒在我懷裡，問我：「為什麼你越來越厲害？」

我就答：「我在網上學的。」

Janie聽完之後錫咗我個嘴一啖，話：「你真的壞！」

我同Janie喺床上攬住對方嘴嘴，嘴咗幾分鐘之後先落床沖涼。

我俾咗Janie一個good bye kiss之後就擺低家用走人，點知Janie收少我一舊水，仲問我：「你電話號碼是多少？」

我就將自己個手提號碼俾咗Janie，Janie就save低我嘅手提號碼。

「再見。」Janie送咗個飛吻俾我。

我同Janie分別之後就諗住番屋企啦，但當我坐完地鐵行出站嗰陣，我見到有人喺度宣傳一間就嚟開張嘅24小時健身室，地址就喺正我屋企附近。

我就上前問一大輪，先知間健身室裝修緊，下個月先開，不過可以預先登記做會員。

我二話不說就即場登記做會員。

我嗰時心諗又多一個練功場所，正！

之後我經樓下個商場番屋企，發現有間賣衫鋪做緊優惠，啲衫褲全部八折。

我心諗如果我第時出動嗰陣，需要一啲嘢嚟做掩護，唔好俾人見到自己個樣。

所以我就買咗一件黑色嘅笠帽風褸同埋黑色運動褲，之後再去藥房買咗一盒口罩。

買齊嘢之後我就番屋企，我見到daddy喺屋企，就同佢講一聲：「我番嚟喇。」

我daddy「唔」咗一聲，之後就繼續睇報紙。

唔怕老實同大家講，自從我大個咗之後，我就好少同我daddy傾偈。因為佢成日話我讀唔成書、無成就，搞到我同佢啲關係差晒。反而mammy就同我有偈傾，事關我mammy就比較少話我呢樣個樣，比較多嘅係關心我。

但有時過度關心，會變到有少少煩。

不過我心裡面真係好想得到daddy嘅認同，但礙於大家之間嘅裂縫，所以我一直都無講到出口。

於是我就番入自己間房，好好地計劃一吓未來。

計劃咗一陣之後，我就訓喺張床上睇金果。

然而有一則新聞吸引咗我嘅注意力。

就係深水埗出現咗一個打劫團隊，專門趁夜晚打劫路人，已經有幾個人俾佢哋打劫咗。新聞仲話報咗警都無用，因為班差佬根本唔會做嘢。

我睇完呢則新聞，再望一望我買返屋企嘅嘢，我就知道係時候做嘢喇。

就喺嗰日嘅夜晚，沖完涼嘅我趁daddy、mammy訓著晒之後，就著起笠帽風褸、運動褲、戴住口罩、著好鞋，拎齊手提電話同埋銀包，打開窗之後就變身成一隻老鼠爬出窗。

由於我住嘅公屋係舊式公屋，無咩cam，我搵咗一個無人見到嘅地方後就變番做人。

我先去打冷果度食韭菜豬紅，食完之後我就打開「Google map」引路，然後用最快嘅速度跑去深水埗。

我一邊跑，一邊記低條路線。就喺嗰陣時，我發現自己嘅記憶力強咗好多倍。

當我跑到去深水埗嘅時候，我就周圍搜索。

唔駛幾分鐘，我就俾五個蒙面人圍住。

其中一個蒙面人用唔咸唔啖嘅廣東話同我講：「要錢定要命！」

我就答佢：「我兩樣都要！」

班蒙面人聽完我咁講之後，其中一個蒙面人就喺褲袋裡面拎咗把摺刀出嚟，又係用唔咸唔啖嘅廣東話同我講：「仆你個街啊！你真係唔識死啊！」

而其他蒙面人亦都拎晒架撐出嚟。

我決定先發制人！

我先一嘢衝到去其中一個蒙面人嘅面前。

就喺嗰一吓，我發現自己身體嘅速度變得好快，快到搞到好似時間停頓咁咗。

於是我就照德古拉教我嘅人類弱點，一個上勾拳中落嗰個蒙面人嘅下巴，點知我一拳就可以打暈佢。我嗰吓發現自己嘅力量大咗好多。

當我打暈完嗰個蒙面人之後，其餘四個蒙面人就揮住摺刀衝向我。

我一嘢跳起身，喺凌空中打個翻斗，跳到幾尺之外，避開晒所有嘅攻擊。

嗰四個蒙面人見我身手有番咁上下、啲動作快到佢哋跟唔上，就停低互望。

我見無人夠膽攻向我，我就挑釁佢哋：「原來淨係得咁多咋？無料到就番鄉下執牛屎啦！」

嗰四個蒙面人一聽完我咁講，就即刻發晒癲咁衝向我。

我又跳起身，呢次我一嘢就跳到佢哋身後，雙腳著後嘅我先係衝向其中一個蒙面人，一嘢迴旋踢用腳踭踢落佢條頸度，當場將佢踢暈，然後再快身體速度，左一拳、右一拳打暈兩個另轉身嘅蒙面人。

當現場淨番最後一個蒙面人嗰陣，嗰個蒙面人決定丟低同伴走佬。

我緊係唔會放過佢啦，我一跑就追上佢，然後一嘢撲低佢。

當我撲低完佢之後，一吓手刀打落佢條頸度整暈佢。

之後我企番起身，將所有蒙面人嘅衫褲鞋襪、面罩同埋摺刀都拎起晒，然後揼晒落垃圾桶。

我發現呢五個蒙面人全部都係南亞人，唔怪得啲廣東話講唔正啦。

我將呢個五個南亞人集中喺埋一齊，然後就走人。

我走到去一條無cam睇住嘅巷仔裡面變成老鼠爬番屋企。

我番到屋企之後就閂起窗、拉起窗簾練功。

呢次係我變做吸血鬼之後第一次出手，估唔到戰果唔錯。

而呢次嘅經歷增強咗我對自己嘅信心，不過無令到我自滿，因為我知道真正嘅敵人比起呢啲賊仔更加強大，所以我要更加努力練功。

去到第二朝，我喺金果個網度見到我嘅「傑作」，而我作戰嗰陣嘅「英姿」亦都俾cam影低晒。我嗰陣喺度諗，早知就引佢哋去到無cam嘅地方再打。

睇完之後我就換裝落街跑步同埋練體能。

我發現當我變咗做吸血鬼之後就無再流過汗，睇嚟我夏天嗰陣唔駛噴完香水先可以出街，又可以慳番一筆錢。

事關我係一個好易就會出汗嘅人，同埋啲汗都幾大陣味，所以我自己有時好尷尬。

我操咗兩個鐘之後就番屋企換衫番工。

當我番到鋪頭嗰陣，我個老細同我講：「阿隆，因為有個同事有啲事，下個月全部嘅星期日都番唔到工，你可唔可以調假去其他日子啊？」

我嗰時心諗what the？咁我咪無得番教會？

但由於老細之前俾我放咗一個禮拜假，今次我真係唔好意思拒絕佢，所以我咪同佢講改放星期六。

不過我星期六都唔會番教會，事關我同教會啲年輕人關係唔好。

我放工之後就去打冷食韭菜豬肉，食完先番上屋企。

我番到屋企之後就即刻沖涼。

我係全屋企最遲沖涼嘅人，當我沖完涼之後，我mammy就開始洗衫。

話說全屋企嘅衫褲，包括我啲工衫工褲都係mammy一個人洗晒，所以我真係好感激佢嘅付出。

我等到daddy、mammy都訓著之後就開始練功。

我喺變煙霧嗰方面有所進步，雖然只係變得到嗰幾分鐘，但點都好過無進步。

就喺我練功嗰陣，我收到個「WhatsApp」 message。

我拎起手機一睇，發現係Janie。

待續

呢篇先係最終版本

推

今晚同聽日有事，沒有文出

Push

有文，正呀

等你

是日行山

勁好天

勁靚 搵日都去行下先

係啊，所以揀咗嗰日行

香港真係有好多靚嘅地方睇

你成為神的兒女，是靠主耶穌的血，不是靠一套規矩的

努力中

Ch.5

Janie問我做緊咩，我答佢我玩緊手機。跟住Janie就話佢無客，問我去唔去佢度。

我當場痰上頸，經過幾分鐘嘅思考後，我就答Janie我去。

由於我唔係出動，所以我就求其著，我拎晒手機、銀包之後就變成老鼠爬出屋。

我去到無人睇到嘅地方之後就變番做人。

我用「Google map」搵路，然後就全速跑去Janie果度。

我邊跑邊記低條路線。

當我去到Janie間房嗰房門前就禁鐘仔，Janie就開門，我見到Janie依然戴住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

「外面很冷，你為什麼穿得這麼少？」Janie好溫柔咁講。

自從我變成吸血鬼之後就唔再怕凍，但我緊係唔會同佢講我變咗吸血鬼先會咁啦。

所以我行入房之後就答Janie：「因為我不怕冷。」

Janie閂門之後就同我講：「對了，今晚能不能陪我一個晚上？」

我即場答Janie：「好。」

我哋一齊沖涼之後就開波。

我同Janie床戰咗成個幾鐘，搞到佢連連高潮，途中換咗兩個套。

由於我已經食咗韭菜豬紅，所以我嗰吓係無吸血嘅衝動，所以我可以用一啲靠近Janie條頸嘅體位。

大戰過後，Janie將個頭訓喺我膊頭上面，一邊鍚我個胸，一邊同我講：「你真的很厲害....」

我就答Janie：「當然啦，我可是男子漢來的！」

跟住Janie就問我：「對了，你的工作是什麼？」

我當時為咗唔失威，緊係唔會同佢講我做炸雞仔啦，所以我就修飾一下：「專煮炸雞的廚師。」

Janie一聽，就好興奮咁話：「廚師？你很厲害哦！」

我聽到Janie咁講，當場心花怒放。

Janie問我：「你家裡有多少個兄弟姊妹？」

我就答Janie：「我是獨子。」

Janie就話：「那你父母應該很疼愛你....」

我就對Janie坦白：「其實我的父親並不疼愛我....他整天都在批評我沒有成就....不過我母親很關心我，雖然有時候有點煩....」

Janie一聽，就好大反應：「不要說你的母親煩！她是因為愛你才會關心你！你要好好地疼愛你的母親！」

我就答Janie：「嗯，我會的。」

然而Janie嘅神情忽然間變得好悲傷，佢話：「要好好珍惜有家人的人生....」

我見Janie咁嘅樣，就唔敢講嘢。

「我自幼無父無母，在孤兒院長大。但我一直都不懂事，學生時期很叛逆，不聽老師說話，所以我讀不成書。我讀完高中之後就出來社會工作，但結識了一個壞的男朋友，他除了賭之外，就什麼都不會，我一直工作才支撐得到我們的生活，而後來他欠下黑幫一筆巨債，無力償還，然後將我賣給黑幫，送我落火坑....」

我一聽完之後，嬲到核爆，鬧咗一句：「你男朋友真是他媽的人渣啊！」

Janie講完佢嘅身世之後就無再出聲，而我鬧完嗰句之後亦都唔再講嘢。

我哋兩個人陷入咗沉默之中。

過咗一陣，Janie就突然一臉唔好意思咁講：「對不起！我的說話太沉重了！」

我即刻安慰Janie：「不是、不是！你對我這麼坦誠，我很高興！」

Janie就話：「對了，聽說你們香江這裡發生了很多社會事件，你有什麼想法？」

我就答Janie：「我當然是支持香江人啦！香江政府不斷侵蝕香江人的自由和權利！是需要被推翻的！」

Janie就話：「你要小心啊！聽說香江警察對示威者很暴力！」

呢一層我當然知，事關根據金果爆料，班差佬喺拘捕啲遊行過嘅人嗰陣都會捉上警車打鑊甘，由於警車上無cam，所以係吹班差佬唔漲。

然而我房事隆呢一世都唔會忘記班差佬由6月開始對示威者所做嘅一切。

每逢有遊行集會嗰陣，就算係有不反對通知書都好，班差佬都會出手鎮壓，郁啲就射催淚彈、橡膠子彈，再唔係就突然衝鋒見人就用警棍扑，搞到好多人都流血受傷。

甚至有人因為咁樣而終身殘廢。

我為咗安慰Janie，於是就同佢講：「放心，我自有分數。」

Janie雙手捉緊我左臂，同我講：「你一定要小心啊！」

我見到Janie緊張個樣，我有啲痛心，我將右手輕輕咁放喺Janie右手手背上，溫柔咁同佢講：「一定，因為我不捨得妳，我還想見到你。」

Janie聽完我講之後，就錫咗我一啖，我就錫番Janie一啖，之後我哋兩個就攬住對方嘴嘴。

嘴咗幾分鐘之後，Janie就話要訓，我就扮訓，等到佢訓醒之後先張開雙眼。

去到朝早七點嗰陣，有人打電話俾我。

Janie俾我電話鈴聲嘈醒，佢醒嗰陣不停摔眼。

我爬落床聽電話，發現係我mammy。

「阿仔，你去咗邊啊？」

我就答：「我去陪朋友啊，佢失咗戀，所以我通宵陪佢。」

我mammy就話：「好啦，咁你記得番工啊！我番工先喇。」

講完呢句之後，我mammy就收線。

Janie問我：「是誰？」

我轉身對Janie講：「對不起，是我母親。」

Janie就同我講：「那你快點回家吧，不要讓你母親擔心！」

我就著好晒衫褲鞋襪走人，臨走之前我擺低成千蚊。

Janie話：「不用這麼多錢！照常300元就行了！」

我就話：「如果你沒收到這麼多錢的話會被罵的！」

我頭也不回，一支箭咁走人。

我離開Janie果度之後，就番屋企換裝落街練跑、練體能。臨到中午嗰陣就去番工。

我喺坐地鐵番工嗰陣用手機睇金果，發現班差佬因為我之前打低班南亞賊嘅事通緝我。我心諗我戴晒口罩、笠咗帽，你哋咪慢慢通囉，反正都捉我唔到。

跟住我又睇到一則新聞，話所有因參與示威、遊行而被捕嘅人垓全部都被韞喺荔枝角收押所侯審。

金果仲話收到線報，話喺入面嘅手足日日都會俾人毆打。

我嗰吓好嬲，發誓練好變煙之後就去劫獄救人。

之後我就上連登，發現好有多post喺度討論緊我，話班差佬通緝我係唔應該，仲話香江出現咗一位救星。

我睇完呢啲post之後，個人難免會有啲開心，事關我由細到大都好少俾人讚。

我收工之後就喺打冷度食番碗韭菜豬紅先上樓。

我沖完涼之後就等到我daddy、mammy訓晒先開始練功。

我希望一個禮拜之後可以練得成變煙。

但我又喺度諗，我喺羅馬尼亞嗰陣之所以進步得咁快，都係因為德古拉俾咗好多人血我飲。所以我動咗飲人血嘅念頭。

但我絕對唔會捉人嚟吸血，因為一來咁樣會俾人知道吸血鬼嘅存在。二來，我係唔會傷害無辜嘅人。

所以我將目標轉移到去香江嘅紅十字血庫。

待續

諗緊會唔會有紅十字會出場，點知轉頭就有

佢哋講野用返口語會好啲，書面語有啲尷

好睇lm

Sorry，因為我想突顯佢哋講緊英文

所以先有咁嘅安排

lm

文

努力緊

加速please

有突發事情，今晚無文

聽日出兩篇

Ch.6

於是我連衫都唔換，就咁變成老鼠爬出屋。

有人會問我點解唔攞手機，因為我好清楚咁記得點去血庫。

我以前成日去捐血，不過自從我知道啲血原來只係益啲北方友之後，就再無去捐血。

我變成老鼠之後，個速度變得好快，所以我唔駛半個鐘就爬到去血庫大樓所在嘅嗰一條街。

我爬到血庫大閘嘅附近，睇下環境。

我發現大閘有一個看更，而大閘同埋四道圍牆度就各有一個cam。

我決定先變成煙霧穿過大閘，之後入到花圃入面變老鼠。

好在我變煙霧嗰陣只係輕煙，而唔係濃煙，如果唔係實俾個看更見到。

我喺花圃裡面抖咗陣，再變番做煙霧，由玻璃門底部嘅罅位攝入血庫大樓。

我入到大樓之後，求其入咗一個通風口，然後變番做老鼠。

我抖咗一陣，先再變番做煙霧。

由於我以前成日嚟呢度捐血，所以我好熟大樓裡面嘅路線，我好快就搵到收藏血液嘅冷凍房，我就由通風管道攝入去。

當我入到去房裡面，發現間房無cam，我就變做老鼠開餐。

我好小心咁咬開個血包，然後開始吸血。

正所謂長有長做，我吸咗一、兩包血之後就走人，返番屋企。

然而吸完人血之後果然係唔同啲，練功都練得順好多。

但我始終都係覺得唔夠快，所以我朝早之後就去街市買豬紅，然後去到一個無人見到嘅地方食，食完再練跑、練體能

我練完之後就去番工，搭地鐵嗰陣睇金果，果然有報導到血庫嗰一、兩包血被我吸咗嘅事。

新聞仲話血庫方面懷疑係動物做，會請專家嚟捉動物。

我心諗反正我都只係打搞你哋一個禮拜姐，只要等到我變煙霧呢一招大成，我就可以唔駛再去吸人血。

因為喺我嘅劫獄大計裡面，變煙霧係必須。

一來可以確保自己100%走得甩。二來變煙可以令我更容易潛入。

我收工之後照常去打冷食韭菜豬紅，當我坐低叫完嘢食之後，打冷個事頭婆就走埋嚟同我講：「靚仔，我見你成日都嚟食嘅？」

我就同事頭婆講：「係啊，我晚餐嚟㗎。」

事頭婆就話：「哦，原來係咁。」

我講口乖咁講：「同埋你呢度啲嘢食好食啊嘛！我緊係成日幫襯啦！」

事頭婆笑笑口咁行開。

無幾耐，碗嘢到咗，我咋咋臨食完之後就番上屋企沖涼，等daddy、mammy訓晒教之後就練功。

當我練練吓功嗰陣，我收到個「WhatsApp」，我拎起手機一睇，發現係Dick send過嚟。

Dick問我幾時得閒一齊行山，我就覆佢星期六。

跟住Dick話無問題，仲話要約埋爆seed同花生。

我緊係話無問題啦，反正咁耐無行山，我都想知道自己變成吸血鬼之後個體能到底去到邊。

Dick話問埋seed同花生之後再覆我。

我就覆咗句ok之後就繼續練功。

我接下嚟呢幾日都係喺朝早食豬紅、練跑、練體能，中午番工，夜晚食豬紅、去血庫偷血吸、練功嘅生活裡面渡過。

雖然每一次去血庫偷血嘅難度都會提高，但不過我變煙霧呢一方面有超大進步，由幾分鐘去到幾個鐘。

但我依然都無鬆懈落嚟，反而更加努力咁去練，希望可以練到永久維持先去救人。

不過自從星期六嘅行山之旅之後，我就改變咗諗法。

話說星期五中午嗰陣，Dick佢同我講話爆seed同花生ok，星期六就去行。

到咗星期六嗰日，我朝早走去街市買豬紅食，下晝就同Dick佢哋喺筲箕灣等，集合之後一齊坐巴士去土地灣行上龍脊。

由於嗰日比較凍，山上面無人咁濟，所以我哋一路都大大聲咁講，大大聲咁有笑，甚至講政治。

Dick佢首先開呢個topic：「話說最近荔枝角收押所入面啲懲教狗成日打啲手足，真係好撚仆街！」

我就話：「打就打硬㗎喇，不過好在金果爆料俾大家知姐。」

爆seed就話：「等到我哋建國之後一定要清算班死黑狗！」

花生就話：「成個香江政府嘅人已經係華夏人民勞動黨嘅走狗。」

我見大家講到㷫起，就講咗一句：「我希望終有一日香江人全部準備好，先一齊去推翻呢個暴政，同埋追求民主仲有自由。」

Dick佢一聽，就好大反應咁講：「追求民主、自由係唔可以咁㗎！係要邊做邊改進㗎！好似以前法國咁，唔通因為法國人未ready好追求民主、自由，就俾波旁王朝繼續做皇帝？緊係唔得啦！再講，等得嚟蚊都訓啦！你要記住敵人係唔會俾時間你㗎！」

當時Dick嘅一番說話，令當時嘅我諗番起自己嘅劫獄大計。

我原本諗住練成之後先去劫，但聽到Dick佢話到敵人係唔會俾時間你呢一句，就令到我改變主意，決定當日夜晚就去劫獄。

當我哋落山之後，我就搵個藉口離隊，即刻撲去搵Janie，因為嗰陣時嘅我覺得自己有可能會死，所以打算見Janie最後一面。

我入房之後，見到Janie仲係戴住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

Janie就邊除衫邊講：「你的臉色很難看，是不是發生什麼事？」

我就答Janie：「今天去遠足，所以有點累。」

Janie就話：「你這麼累為什麼還來找我，不回家休息？」

我就答Janie：「因為我心裡面有你。」

Janie聽完之後，就露出一個好甜嘅笑容：「你的嘴巴很壞哦！」

Janie除晒衫之後，就行埋我身邊，幫我除衫除褲。之後捉住我嗰條已經扯到好恆賓周，帶我去沖涼。

我哋沖完涼之後就開波，但由於我食咗豬紅打底，無吸血嘅衝動，所以我可以用好多貼近Janie條頸嘅體位，順便可以同Janie kiss多啲。

我同Janie床戰咗半個鐘左右就射精。

我哋完事之後，Janie就好細心咁幫我套除，然後仲同我嚟個「事後蕭」。

我就問Janie：「你不怕我有病傳染給你嗎？」

Janie就答我：「如果你有病的話我一早就被傳染啦！」

Janie答完我之後，就繼續幫我吹。

Janie嘅「事後蕭」吹咗幾分鐘就完。

吹完之後，Janie就帶我去沖涼。

沖完涼之後，我哋就各自著番衫褲，走人嗰陣，我擺低五舊水俾Janie，但Janie堅持只係收我三舊水，我唯有俾三舊水。

我同Janie告別完之後，就去到屋企樓下間打冷度食嘢。

但我無叫到韭菜豬紅，而係叫咗我最鐘意食嘅煎蠔餅。

事頭婆都察覺到我有啲唔對路，於是就主動上前問我：「你搞咩嚟啊？個樣好似好難睇咁嘅？」

我就答事頭婆：「哦，我行完山嚟啊嘛，我平時無咩點做運動，所以做完之後個人氣色唔係咁好。」

事頭婆聽完我咁講之後就無再追問我。

我食完之後就即刻番上屋企。

我番到屋企嗰陣時，已經夜晚六點。

我一入屋，我daddy就同我講：「我肚餓喇，落街買嘢俾我食。」

我daddy就喺佢自己個銀包度拎咗一舊水俾我。

我就落去大家樂度買咗個焗豬扒飯番屋企。

我daddy一見我得閒就當我係工人咁嚟點，不過我已經慣晒。

幫daddy買完飯之後，我就沖涼然後入房扮訓，扮到深夜時份，daddy、mammy都訓著晒之後，我就著起笠帽風褸、運動褲、戴住口罩、著好鞋，拎埋手提電話，就變成老鼠爬出屋。

前往我嘅目標－荔枝角收押所。

待續

大大力一推

支持樓主

sorry大家，另外一篇要押後到聽日先出

加油

宜家努力緊，大家等我啊！！

等你呀樓主加速加速

就嚟得喇

爛尾之王

都未開始點爛

Ch.7

我用「Google map」幫我引路，我跑到去荔枝角收押所附近嘅街口，然後行入一條無cam、無人見到嘅巷仔裡面變煙霧，翻過圍牆，入到去收押所裡面。

我入到去裡面之後，就聽到啲懲教處職員鬧人。

「示威啦嗱！遊行啦嗱！」

我循住聲音去搵，發現有三個懲教處職員圍住一個訓咗喺地下嘅後生仔，不斷對佢拳打腳踢之餘，仲喺嚴寒嘅天氣下剝光個後生仔身上啲衫。

「夠膽搞亂個社會！？死曱甴！」其中一個懲教處職員兜腳踢落個後生仔個肚度。

我見到個後生仔俾人打成咁，我嬲到爆炸，想即刻變番做人落去救佢。

但我又諗深一層，人哋人多勢眾，而且都係受過專業訓練，我就咁落去同送死係無分別。

所以我強忍怒氣，用理智去取替情感。

因為我知道嬲同衝動非但止救唔到啲手足，而且仲會令計劃失敗。

我壓制完自己嘅怒氣之後，開始冷靜分析局勢。

嗰陣時嘅我喺度諗，如果我想救晒啲手足嘅話，我就一定要去打低啲懲教處職員，但如果我變番做人嘅話一定會俾cam影到，跟住就會引嚟一大批援軍。

同埋我嘅目標係手足，我唔想放埋其他犯出嚟。

我決定去搵警衛室嘅位置，搞掂晒警衛室入面啲人先。

然而我好快就搵到警衛室，我由門底個罅位攝入去。

我見到室內只有一個懲教處職員，佢好專心咁望實啲mon。室內仲有一個cam，所以我就喺cam個盲點到變番做人。

我變番做人之後，就跳起一拳打爆個cam。

個懲教處職員發現動靜之後就另轉頭，但可惜我嘅反應同速度更快，我一個箭步衝上去打暈佢。

之後我就喺室內調查，發現一份更表。上面寫住朝早六點鐘換更，我望一望手機，時間係凌晨一點，即係我有五個鐘頭嘅時間做嘢。

我咋咋臨收起手機，變成煙霧走出警衛室。

跟住落嚟，我就要去搵啲手足嘅資料。

我一路沿住天花板咁行，一邊跟蹤啲懲教處職員，幾分鐘之後我就搵到辦公室嘅位置。

我見到辦公室入面有好多懲教處職員，所以我係唔會落去硬碰。

我嗰陣諗到一個計劃，就係先去到電掣房閂咗個總掣，搞到成個收押所停電，之後我就變番做人喺電掣房埋伏，引啲懲教處職員過嚟將佢哋打暈，反正我有的是夜視能力。

於是我就去到電掣房，喺個cam嘅盲點嗰度變番做人，跳起身一拳打爆個cam，然後用衫袖個袖口包住個總掣，閂咗個總掣。

成個收押所陷入一片黑暗。

隔咗幾分鐘後，我見到有光，無幾耐就有兩個拎住手電筒嘅懲教處職員入咗電掣房。

我用黑暗作為掩護，再用德古拉教我嘅無聲步法迅速兜到去呢兩個懲教處職員嘅身後，捉住佢哋兩個嘅頭用盡全力對撼，撼暈佢哋。

之後我將呢兩個暈咗嘅懲教處職員揼埋一邊。

我就繼續埋伏，等啲懲教處職員過嚟俾我打暈。

過咗無幾耐，我聽到嗰兩個暈咗嘅懲教處職員身上嘅對講機傳出聲音。

「咩情況啊？Over、over！」

與此同時，我聽到遠處傳嚟腳步聲，知道有人嚟到，我伸個頭出電掣房一望，發現一嚟就嚟咗四個懲教處職員，超出我嘅預計範圍。

但我都要照樣打暈佢哋。

我先變成煙霧，等到嗰四個懲教處職員入到電掣房之後再去到佢哋身後，變番做人打暈咗兩個先，但我咁做令到我俾另外嗰兩個懲教處職員發現。

嗰兩個懲教處職員發現我之後就用電筒照住我，拎出警棍攻向我，我連續避開幾吓，然後睇準機會一個馬步攝上去，一嘢右勾拳打暈其中一個懲教處職員，但我個左手因為格擋而硬食咗一棍。

我忍住痛，攻向剩低嘅懲教處職員，佢第二棍諗住扑落我個頭度，我避開之後一嘢左勾拳打暈佢。

我將呢四個懲教處職員揼去先前俾我打暈嗰兩個懲教處職員嘅身邊。

就喺我揼完人之後，對講機又傳出聲音。

「警衛室出咗事！要求支援！」

我知道單嘢已經黃咗，於是我就喺其中一個懲教處職員身上拎走一串鎖匙同埋一枝跌咗落地嘅電筒，之後就開始救人。

我變成煙霧走去辦公室，發現辦公室裡面無人，就即刻由門底個罅位攝入去。

之後我就變成老鼠，四圍搜查。

我發現有一個俾人打開咗嘅file，我走去翻查，發現係個file係用嚟記錄啲因為示威、遊行而被捉入嚟嘅手足，上面仲有齊佢哋所在嘅牢房嘅編號。

我用超強嘅記憶力記低晒去，然後即刻跑去搵啲韞住手足嘅監倉。

我發現原來啲手足都係俾人韞喺同一層，而佢哋都每個人都有一個獨立嘅監倉。

我用鎖匙逐條逐條試，直至打開晒啲韞住手足嘅監倉嘅門，點知當我開晒啲門嘅時候，所有嘅燈著番晒。

之後我就同佢哋講：「跟住我啊！我已經打低晒啲懲教狗喇！」

啲手足們一句聲都無出到。

我就好急咁同佢哋講：「點解仲唔走啊！？再唔走就嚟唔切㗎喇！」

有一個後生仔答我：「如果我哋走咗話，會連累到家人....」

有一個阿叔走出監倉，搭住我個膊頭同我講：「無錯，同埋如果我哋逃咗獄嘅話，可以匿喺邊呢？就算匿得一時，都匿唔到一世。多謝手足你冒險入嚟救我哋！我哋心領喇！」

我見佢哋無一個願意走，嗰吓真係好無奈。

有個戴住眼鏡嘅後生仔好緊張咁同我講：「你快啲走啊！唔好俾佢哋捉住啊！」

頭先有份出聲嘅阿叔亦都同我講：「我哋頂得順㗎喇！你走先啦！」

「係囉！保住自己先啊！」

「你走啦！我哋會無事㗎！」

「多謝你啊手足！我哋會支持落去㗎喇！」

我見到一眾臉青瘀腫嘅手足，我實在唔忍心揼低佢哋，但我知道如果我繼續留喺度嘅話，會俾人捉住。

更何況我無可能喺啲懲教處職員面前用魔法走佬，事關咁會俾人知道吸血鬼嘅事，令我身陷險境。

就喺呢個時候，嗰位被剝光衫、圍毆嘅後生仔帶住微笑咁同我講：「應承我，唔好俾自己有事，我哋仲要喺煲底相見㗎嗎。」

聽完嗰位後生仔嘅說話之後，我就決定狠下心，撤退咗先。

我即刻全速走佬，唔駛好耐就搵到廁所嘅位置。

我走入廁所，變成煙霧離開收押所。

待續

sorry大家，咁耐先有文

我呢排有啲事，所以咁遲會打到文俾大家

篇文好似打到有啲趕咁

如果主角加番句「屌你老母唔好喺度扮清高啦」就更加好

仲要喊住走

push push

屌又有人quote文

頂好感動 睇到眼濕濕

sor係我錯

我不做人了jojo

會唔會有主角師徒一同作戰嘅情節呀？

你估吓

希望有

今晚大更

等你今晚出文

Ch.8

我離開收押所嘅同時，亦都將鎖匙同埋手電筒帶埋出去。

由於我記得路線，我去到附近嘅巷仔裡面變做老鼠爬番屋企，番到屋企之後變番做人，發現俾棍扑傷嘅左手已經好番。

我將鎖匙同埋手電筒收埋喺枕頭底，搵日處理咗去。

然後我將身上著緊嘅嗰套衫褲鞋襪收喺床頭個櫃桶度。

之後我就一直練功練到天光。

天光嗰陣我忽然諗起自己自從變咗吸血鬼之後都無擦牙、洗面。

我就去擦牙、洗面，先發現自己原來有兩隻獠牙。

跟住我就換裝落街買豬紅，匿喺無人睇到嘅地方度食，食完再練跑、練體能。

練到中午左右就番工。

我喺搭地鐵嗰陣上金果，睇到我劫獄嘅事成為頭條。

唔止金果，就連地鐵車廂播新聞嘅mon亦都不斷報導我劫獄嘅事。

我再去睇其他奶華媒體嘅網站，發現全部都係喺度報導劫獄嘅事，但全部清一色都係讉責暴徒目無法紀、膽大包天之類。

唔單止咁，我仲聽到我身邊啲乘客都喺度講我劫獄嘅事。

「班黃絲都幾夠薑喎！夠膽去劫獄。」

「估唔到呢場運動會有咁多花生食啊吓。」

我一聽到有花生食呢一句，我嘅怒火就燃燒起嚟，心諗食你老母花生啊！自己試吓上街、入去坐吓先啦！

我睇完啲奶華媒體嘅網站之後，就上連登。

我發現連登裡面好多post都喺度討論緊我劫獄嘅事，有啲post裡面嘅人就神探上身，調查我嘅身份。

但令我在意嘅係我見到有好多行動post。呢啲行動post裡面嘅人聲稱俾我劫獄嘅行動影響，令到佢哋想重新上街抗爭。

嗰吓我真係好感動。

因為我見到大家都唔怕「香安法」喺網上表態，甚至組織行動。

嗰吓嘅我心裡面滿腔熱血，覺得上帝要我肩負香江嘅興亡。

但我又諗深一層，咁即係意味著我嘅行動要更加小心。

因為我嘅每一步都係會影響大局，如果我行錯一步嘅話，有可能會令手足們有所損失。

我帶住呢個沉思去到工作當中，我喺lunch time嗰陣亦都陷入沉思當中，我一邊喺街上散步，一邊喺度諗。

放工之後，我喺樓下食完韭菜豬紅之後就番屋企。

我一入屋，就聽到我daddy喺度講我劫獄單嘢，佢仲話快啲出駐香人民軍殺晒啲暴徒。

順帶一提，由於我daddy係喺華夏人民共和國成長，大個咗先落嚟香江，所以佢係好愛華夏人民共和國同埋華夏人民勞動黨。

而我就因為喺中學唔止讀過西史，仲讀埋華史，所以我係好憎華夏人民勞動黨。因為我知道晒佢哋嘅衰嘢。

喺第二次世界大戰之後，華夏人民勞動黨挑起內戰，令到本來就因被日本侵略而飽受戰火摧殘嘅華夏大地再次陷於戰爭當中，令數以百萬計嘅人死咗。奪完權之後，搞內政又搞到一坺屎，啲咩「全民大煉鐵」、「大飛躍」，啲黨員為咗邀功，個個都謊報功績，結果搞到餓死千萬人。跟住衰咗之後為咗鞏固權力，又搞咗個「社會大革命」出嚟，周圍批鬥啲反對黨嘅人，又死咗成千萬人。

華夏人民勞動黨全黨人真係死一億次都唔夠。

我無回應到daddy講嘅嘢，而係走去沖涼。

沖完涼之後，我就攤喺床上面好好咁思考一下往後嘅行動。

我諗咗好耐，我決定我嘅行動要中point，唔好係又出唔係又出。

因為我要保護好自己，同埋唔好行錯而連累到手足們。

但同時我亦都需要知道手足們嘅行動細節，以便配合。

所以我就上番轉連登，發現有好多post都喺度講緊一個日子，就係1月21號。

我入去啲post裡面睇，發現連登啲人一致有咗一個共識，就係1月21號嚟個大遊行。

我個人再次充滿一腔熱血，雖然我有可能會去唔到，但我會幫手推post，令手足們知道呢個行動。

但我同時喺度諗，上街抗爭，意味著要對付更強大嘅敵人。

由於我將要面對更加強大嘅敵人，我無可能用我打南亞賊同埋劫荔枝角收押所嗰陣嘅嗰一套裝去打。

我需要一套強大嘅裝。

就喺呢個時候，我醒起德古拉喺我上機番香江之前俾我嘅紙仔。

我拎佢出嚟，然後喺屋企用我自從變成吸血鬼之後好耐都無用過嘅電腦send咗個email俾德古拉，同佢講我需要一套強大嘅裝。

希望德古拉佢有計仔啦，如果唔係嘅話我就要靠自己喇。

我等到daddy、mammy訓著咗之後就開始練功，練到朝早。

朝早嗰陣，我收到健身室嗰邊嘅人打俾我嘅電話，話健身室已經開咗，叫我上去辦理會員手續。

我就問嗰個人健身室嘅位置，佢答完我之後我就換好衫去健身室。

我辦理完啲手續之後就去買豬紅，匿喺無人睇到嘅地方度食，食完再去練跑、練體能。

練到中午我就番工。

我喺地鐵度用手機睇連登，發現有好多post都仲喺度講緊1月21號嘅大遊行。

我入去啲post裡面，發現佢哋一晚之內就制定好晒遊行路線同埋目的。佢哋今次遊行嘅目的係要求撤回「送華條例」、撤回「香安法」、撤回暴動定義、調查警暴同埋釋放因為遊行而被捕嘅手足。

我越睇就越起勁，我見到手足們願意冒咁大嘅風險行出嚟，真係好想參與埋一份，但我又唔可以當眾用吸血鬼嘅能力，我就唯有幫手推post。

我番到鋪頭之後就開工。

收工之後我就去到樓下食韭菜豬紅，食完之後就番上屋企。

我打鐵閘同大門之後，就聽到嘈交聲。

我知我daddy又同mammy嘈，我就入屋做和事佬。

待續

好想知主角套戰衣係咩樣

你遲吓就會知

Ch.9

我一入到屋，就聽到我daddy好大聲咁講：「做咩將我擺喺洗衣機後面嘅海綿揼咗去啊！？」

我mammy一句都無應到。

我daddy繼續鬧：「塊海綿係我用嚟吸晒啲污糟嘢啊！」

我就出聲話：「mammy佢唔知姐，daddy你唔好勞氣啦。」

我daddy見我咁講，啲火都收咗少少。

「你以後唔好掂我整嘅嘢！」

我daddy講呢一句之後，就入咗自己間房。

點解我會咁講？我又係時候介紹吓我嘅家庭。

自從我daddy、mammy感情唔好之後，就無再訓埋一齊。Daddy訓房，mammy就訓喺廳個沙發度。

春夏秋冬，一年四季都係咁。

所以我一直都想買番個冷氣機裝喺廳度，等mammy喺夏天同唔係秋天嘅秋天嗰陣會舒服啲，不過我一直搵Janie，所以儲唔到錢。

其實我mammy真係好苦，佢星期一至日都要番工，番到嚟屋企仲要成日俾daddy鬧，佢一年裡面除咗農曆新年番鄉下見鄉里嗰幾日先可以舒服同開心吓之外，其餘嘅時間都係受苦。

再加上喺我細個嗰陣，我daddy曾經有對mammy家暴嘅前科，不過無告到上庭咁解。

所以我由細到大都好同情我mammy，我亦都盡量唔激嬲佢，雖然我mammy有時真係好煩。

順帶一提，我mammy同我daddy一樣，自細都係喺華夏人民共和國長大，不過我mammy就無咁愛國愛黨，喺場運動裡面，我mammy比較同情手足嗰一邊。

而我見屋企平靜落嚟，於是就去沖涼。

沖完涼之後，我mammy就嚟我間房同我講：「你daddy將個海綿擺喺洗衣室後面會搞到屋企個環境好污糟，所以我咪揼咗去囉。」

我同我mammy講：「你唔好刺激daddy啊，我唔喺度嗰陣保護唔到你㗎！」

我mammy就答我：「我自有分數。」

跟住我mammy就行出我間房，去沖涼、洗衫。

然後我就去祈禱。

我呢次嘅祈禱係我自從小學初信以嚟第一次嘅祈禱，我知我呢個罪人實在無資格向上帝祈禱，但我為咗我頭家，我點都要祈。

我求上帝賜福俾我嘅家庭，等我daddy、mammy可以和諧一啲。

我祈完禱後，我等到我daddy、mammy訓晒之後先開始練功。

練到凌晨三點就換番我平時練跑、練體能嘅嗰一套衫，變成老鼠爬出屋。

我去到無cam、無人睇到嘅地方變番做人，行去健身室。

我真係好多謝發明24小時健身室嘅人，真係造福世人。

我喺健身室度舉鐵、舉啞鈴、玩吓啲機，練到天光就去買豬紅匿埋食，食完就練跑、練體能，跟住就番屋企搵衫番工。

我喺lunch time嗰陣收到Janie嘅message，Janie話佢無客，問我去唔去佢度。

我就答Janie我番緊工，星期六先搵佢。

Janie就話佢星期六會等我。

我問Janie幾點得閒，佢話佢中午12點左右就開工，我就覆佢我嗰日12點去搵佢。

當我覆完Janie之後，就收到德古拉嘅email。

德古拉話佢已經知道我劫獄嘅事，讚我好英勇，仲話會幫我手整一套適合喺香港嘅地形度作戰嘅裝備。

但可能要2月先俾到我。

我就即時send番個email俾德古拉話無問題，我會等佢。

於是我喺嚟緊呢個禮拜裡面重複訓練、早晚食韭菜豬紅、番工嘅規律。

去到星期六day off之時，亦係我搵Janie之時。

我練完跑同體能之後就番屋企，等到11點半就行出屋企，去坐地鐵搵Janie。

我去到Janie間房先發現佢一早買咗嘢食喺度等我，佢條頸度依然戴住我送俾佢嘅嗰條頸鏈。

Janie話：「快來吃東西吧，吃飽才有體力愛愛！」

我就同Janie一齊食嘢。

Janie買嘅係泰國嘢，都啱我胃口嘅。

我同Janie一邊食嘢一邊傾偈，Janie話：「你有什麼夢想？」

我就答Janie：「令香江擁有民主、自由。你呢？」

Janie就答我：「我想成為一位芭蕾舞家。因為我小時候在孤兒院看過芭蕾舞表演，自此我就喜歡芭蕾舞！」

我就同Janie講：「那不錯啊！妳要加油啊！」

Janie聽完我咁講之後，就臉露愁容：「只可惜我現在是一名妓女....」

自從我聽完Janie咁講之後，我就發誓一定要將佢救出火坑。

我哋食完嘢之後就除衫沖涼，跟住就開波。

我同Janie床戰咗半個鐘之後就射精，中途換咗幾個體位。

床戰完後，Janie就訓喺我嘅膊頭度，同我講：「有一個問題我一直想問你。」

我就話：「妳問吧。」

Janie靜咗一陣，就開口問：「你為什麼會送我項鍊？」

我諗都唔諗，就答Janie：「因為我喜歡你。」

Janie就話：「可是我是一名妓女....」

我更加堅決咁講：「我不管妳是什麼人，我就是喜歡妳！」

Janie聽完我講之後，就錫咗我一啖，之後我哋就開始嘴嘴，嘴咗幾分鐘。

Janie同我停咗嘴嘴之後，就同我講：「多謝你。」

然後Janie就起身，帶我去沖涼。

沖完涼之後，我擺低家用，同Janie嚟個goodbye kiss之後就轉身走人。

「等一等！」

Janie叫停我。

「你的名字是什麼？」

我就答Janie：「房事隆。」

Janie露出微笑，同我講：「多謝你啊，隆。」

我同Janie分別之後，就收到爆seed嘅電話。

「兄弟，今晚一唔一齊打邊爐啊？」

我就答爆seed：「好啊！幾點啊？」

爆seed話：「今晚7點喺旺角地鐵站等，等我同Dick佢哋講啊，bye。」

跟住爆seed就收咗線。

我就喺條街度周圍蕩，蕩到6點半就去旺角。

待續

擺低家用

推下先

sorry，今日有事，無文出

邊位係爆seed?

主角個fd

仲要係好好嘅fd

基友？

主角非基

sorry大家，聽日先有文

聽日會連出兩篇

大家等多陣，我努力緊

慢慢唔洗急

推咗先，儲下文先睇

最尾都係live咗，等文

sorry，要你等咁耐

幾時出文啊樓主？係咪走數啊？

樓主去咗邊度 無事嘛我哋d文呢

放心，宜家努力緊

我仍在

Ch.10

我去到旺角地鐵站嗰陣啱啱好七點，爆seed就call我。

「喂，兄弟。你到咗邊啊？」

我就覆爆seed：「我到咗mk喇，你哋呢？」

爆seed就同我講：「我哋喺a出口啊，你過喛啦。」

我就行去a出口，果然見到爆seed佢哋三個。

我哋會合咗之後，就去全個旺角最多人食嘅火鍋放題店度。

好在爆seed佢一早book咗位，如果唔係真係有排等。

我哋坐低咗之後，即刻落單，好快就有嘢食到。

我哋一邊食，一邊傾偈。

Dick就話：「你哋有無睇過劫獄嗰單新聞啊？真係好爆！」

花生就話：「緊係有啦，呢壇嘢咁大獲，點會唔知啊！」

爆seed就話：「嗱，我淨係喺搭地鐵番工嗰陣聽啲人講起咋。」

我就將熟咗嘅肥牛夾俾Dick，然後就話：「我見連登好多人講，睇嚟劫獄嗰條友真係威到盡。」

「唔該晒，阿隆。」Dick食咗舊肥牛之後就話：「呢單嘢唔止香江人喺度講，就連外國都有幾間報社講緊。」

跟住我就夾肥牛俾花生。

「唔該，隆哥。」花生就話：「睇嚟劫獄呢單嘢真係威出國際。」

最後將肥牛夾俾爆seed。

「唔該晒兄弟。」

Dick突然細細聲咁講：「不過最令我覺得surprise嘅係，呢單嘢居然可以令到香江人重燃街頭抗爭嘅嗰團火！話說今個月21號大遊行啊嘛，我讀緊嗰間大學裡面好多人都準備緊，我仲聽講佢哋上網買啲用嚟防班狗嘅裝備添。」

花生就話：「總之今次一定打硬㗎喇。」

我哋邊食邊傾，好快就過咗個半鐘。

跟住我哋就散水，各自歸家。

講起我呢班老死，我又要介紹一下佢哋。

爆seed係我由中二識到宜家嘅老死，佢唱歌好好聽，每次學校有唱歌比賽嗰陣佢都有冠軍攞。但成日俾人哈，不過我成日保護佢，所以佢成日同我兄弟前兄弟後。佢亦係我喺中學生涯裡面最friend嘅friend。事關我喺中學時代都算係少friend嘅人，係佢主動同我friend。所以我真係好感激佢。

而花生就喺中一嗰陣識，我同佢係喺體育堂嗰陣熟。佢都係主動同我friend嘅人，同埋佢係一個打機好叻嘅人，都幾醒吓，不過份人就比較內向。

至於Dick就喺中二識，我仲好記得我喺電腦堂嗰陣睇歷史嘢，佢坐喺我隔離，跟住Dick就同我講佢都好鐘意歷史，跟住就開始傾偈，咁就樣熟咗。佢係一個好熱衷歷史嘅人，同埋係一個好關心時政嘅人，雖然佢無參與過呢場運動嘅遊行，但佢成日喺我哋面前批評香江政府同埋華夏人民共和國。然而佢亦都係我哋三個人裡面唯一讀到大學嘅人。

我同佢哋喺中學嗰陣幾乎每個星期六、日都會出嚟玩。畢咗業之後就間唔中約出嚟食飯。

講完我啲朋友之後，就講番正題喇。

我喺番工、鍛鍊、搵Janie嘅日子裡渡過，好快就去到21號。

由於呢一日我請唔到假，所以只能夠番工，我就喺鋪頭度默默炸雞。

去到lunch time嗰陣，我發現條鋪頭附近條街上面越嚟越多孭住背囊嘅人，我心裡面一邊興奮，一邊擔心。

因為唔知班差佬會幾時出動。

我眼望四方，耳聽八方。

唔記得講一件事，就係我變咗做吸血鬼之後聽覺強咗好多，令我可以聽到好細微同埋好遠嘅聲音。

所以我之前喺荔枝角收押所裡面先可以聽到啲懲教處職員嘅腳步聲。

lunch time完咗之後，我就要番去鋪頭。

當我喺鋪頭炸雞炸咗個幾鐘左右，就見到負責收銀嘅同事Cherry走咗入嚟廚房，同我講：「阿隆，出面有好多戴住防毒面具嘅黑衫人啊。」

當我聽到呢一句，就知道手足們開始做嘢。

Cherry係個中三就唔讀書，出嚟做嘢嘅𡃁妹，我見佢個樣好驚，於是我就同佢講：「放心，佢哋唔會搞我哋嘅，佢哋嘅目標係個仆街政府。」

講完之後我就問：「咁老細呢？」

Cherry就答我：「佢見啲黑衫人開始聚，就交帶低叫我哋睇住間鋪，之後就走咗。」

我嗰時心諗，真係一個「負責任」嘅人。

跟住我就同Cherry講：「睇個款都唔會有客到，你入嚟廚房避吓先，出面等我睇住。」

Cherry真係聽我講，入咗廚房避。

我就走出鋪頭，觀摩局勢。

順帶一提，我番工嘅嗰間鋪喺正大馬路隔離，所以有咩依郁我都睇得好清楚。

我見到大馬路上面聚咗好多人，個個都有戴「豬嘴」、全身黑衫黑褲同埋拎住把遮。

我就知道佢哋就係手足。

啲手足就喺度set roadblock，等啲車行唔到。

雖然咁做有啲擾民，但我理解。

嗰時嘅我真係好支持手足任何嘅行動。

跟住無幾耐我就見到有啲司機落車同手足嘈，爭啲打交。

不過好在有其他手足做和事佬先無開到拖。

而啲司機見溝通無效，就自己駛走。

就喺班手足佔咗大馬路嘅兩個鐘之後，我聽到遠處傳嚟警車嘅笛聲，跟住仲傳嚟密集嘅腳步聲。就喺呢個時候，我亦都聽到手足們起哄。

我就知道班差佬嚟咗。

我入番廚房同Cherry講：「陣間無論咩事都好，都唔好行出廚房！」

Cherry「哦」咗一聲，跟住我就行番出鋪頭。

手足們開晒遮，組成一個遮陣。

就喺手足們組成遮陣之後，班差佬就開始射催淚彈，啲催淚煙就飄晒入鋪頭。

我勢估唔到，原來吸血鬼都會受催淚彈影響，嗰時嘅我心裡面「屌」咗一聲。

頂唔順嘅我就走入廚房。

喺廚房裡面嘅Cherry就好驚咁同我講：「我聞到啲怪味啊！出面係咪打緊仗啊！？」

我一邊抹眼淚，一邊話：「係啊！」

Cherry見到我咁嘅樣，就話：「駛唔駛我幫你啊？」

我就話：「唔駛，我自己嚟就得。」

我走去水龍頭位用水洗眼，因為我喺連登見過唔少post教人點樣處理催淚彈。

洗完眼之後，我就行去收銀台，之後我就見到啲催淚煙開始散，啲手足寸步不退，反而向前推進。

過咗無幾耐，啲差佬又再射催淚彈。

我就退番入廚房。

Cherry見到我又退番入廚房就同我講：「不如你都同我一齊喺廚房裡面啦！」

我之所以會行出廚房，就係想睇吓點幫手足，我就駁Cherry：「我要幫啲手足，所以一定要喺出面。」

Cherry就話：「吓？但你宜家咩都無喎....你想送死啊？」

聽完Cherry咁講，我又諗番起自己的確係無裝備，所以我都冷靜咗落嚟。

我就聽Cherry講，同佢一齊喺廚房裡面。

待續

好正

推咗先有文

聽日出文

講左出就真係要出先有人睇落去

Hello樓主

借位一po

【回帶】記唔記得一年前嘅今日，香港人做左啲乜嘢呀？

文？

推返先

文呢

推要文呀要文呀

文呢？

大家放心，我仲努力緊

Ch.11

喺廚房裡面，我聽到連綿不絕嘅催淚彈發射聲。

嗰時嘅我心裡面好擔心啲手足，但我又咩都做唔到。

真係好洩氣。

就喺呢個時候，Cherry拎出手機。

「阿隆，一齊過嚟睇啦。」

我就行到Cherry身邊同佢一齊睇手機。

我發現原來Cherry都會睇金果，而金果嗰直播話全香江十八區都有手足聚集，但金果只能夠直播到其中三個區。

我睇手足們都係清一色黑衫黑褲、戴住「豬嘴」、組成遮陣。

手足們嘅遮陣喺班差佬嘅催淚彈下不斷推進。

而班差佬淨係射催淚彈之外，就無其他行動。

有啲手足就執起啲落咗地嘅催淚彈，掟返番去差佬嗰邊。

我嗰吓真心覺得手足好型，自己都好想落場打埋一份。

可惜我無裝，就只能夠做觀戰者。

睇咗一陣之後，我發現啲催淚煙開始飄入廚房，我二話不說即刻衝到鋪頭出面，拉閘閂鋪。

不過我當然難免硬食催淚煙啦。

我閂咗鋪之後就去到Cherry身邊同佢講：「我已經閂咗鋪，啲煙攻唔到入嚟。」

Cherry同我講：「吓？老細會唔會咋你型㗎？」

我就同Cherry講：「如果老細咋型嘅話叫佢嚟搵我。」

Cherry見我肯承擔，就唔再過問。

之後我一直同Cherry睇手機，我見到手足們冒住催淚彈嘅攻勢之下不斷推進，差佬們狂射催淚彈同橡膠子彈。

但都無阻手足們嘅推進，手足們愈戰愈勇。

手足們推到一定嘅距離嗰陣，就開始掟汽油彈。

班差佬見手足們出汽油彈，就開始後退。

我嗰陣心裡面為手足叫好。

就喺呢個時候，我見到鏡頭影住其中一區有一個落咗單嘅差佬俾成班手足圍住嚟打。

正當我心裡面叫好嗰陣，下一秒就俾槍聲打破咗。

有一個差佬為咗救落單嘅同袍，拎咗把左輪出嚟對住其中一個手足開咗一槍，仲要係一槍爆頭....

我見到俾差佬爆咗頭嘅手足，覺得個心好似俾子彈射穿咗....

同我一齊見證呢件事嘅Cherry當場O咗。

Cherry口窒窒咁講：「班、班差佬殺咗人啊....！」

悲傷過後，隨之而嚟嘅就係怒火！

嗰陣時嘅我心裡面發誓，我一定會報仇！手足係唔會白白犧牲！

然而就喺嗰一刻，我改口唔再叫差佬，而係死黑警。

就喺呢個時候，我收到Vincent sir嘅電話。

Vincent sir用好緊張嘅語氣問我：「阿隆，你有無事啊！？」

我雖然充滿怒火，但我知道我唔應該對住一啲無辜嘅人發洩怒火，所以我先冷靜好自己，再答

Vincent sir：「我無事，宜家人喺鋪頭。」

Vincent sir同我講：「你無事就好喇，我喺直播度見到有警察開咗真槍。」

我同Vincent sir講：「我知，我都睇到。」

Vincent sir同我講：「小心啲啊，班警察開始失控....我相信每一個香江人都會好嬲....」

我同Vincent sir講：「阿sir，你喺教會都要小心。」

Vincent sir就同我講：「我會㗎喇！」

講完呢句之後，Vincent sir就收咗線。

我收起手機之後，Cherry就問我：「邊個打俾你啊？」

我答Cherry：「我教會嘅傳道人。」

Cherry同我講：「你係基督徒？」

我答Cherry：「係，不過係一個人渣基督徒。」

我答完Cherry之後，就靜咗落嚟，因為我真係好嬲。

Cherry見我粒聲都唔出，就無再同我講嘢。

我同Cherry一齊dead air，直到收鋪嘅時候。

就喺中午去到收鋪嘅呢一段時間裡面，催淚彈嘅發射聲同埋手足們嘅起哄聲不斷喺我耳邊響起。

我雖然唔係親眼睇見，但我可以想像個畫面出嚟。

喺呢段時間裡面，我對班死黑警嘅恨意越谷越濃。

我恨不得吸晒班死黑警嘅血、殺晒佢哋。

但如果我咁做嘅話，會令人查到吸血鬼係真實存在，到時我會身陷險境。

正如我之前喺荔枝角收押所咁，憤怒係幫唔到個大局，所以我用盡全力壓住心裡面嘅怒火，等我自己可以冷靜落嚟。

當去到收鋪嘅時候，我就去收廚房。

當我收好個廚房，打番開道閘之後，我第一眼就見到班死黑警已經佔領咗大馬路。

我再次用盡全力壓住心裡面嘅怒火，因為我要走更遠嘅路。

我開完閘之後就同Cherry講：「出面好多黑警，我等埋你一齊走。」

Cherry點點頭。

Cherry收完收銀機、埋好數之後就同我一齊走。

我全程同Cherry並肩而行，事關我睇得出佢好驚。

然而好在我哋一路上都無俾黑警截查。

我送Cherry到地鐵站之後就番搭車番屋企。

Cherry喺入閘之後同我講：「多謝你護住我啊，阿隆。」

我向Cherry揮手，之後就搭車番屋企。

我去到屋企樓下間打冷食韭菜豬紅。

我坐低咗之後，打冷個事頭婆一見到我，就問我：「你今日做咩咁唔開心嘅？發生咗咩事啊？」

我為咗唔想俾佢知我仇警，同埋方便日後嘅行動，我就答事頭婆：「無嘢，攰得濟姐。」

事頭婆同我講：「我今日睇電視，見到成個香江好亂喎！周圍都係黑衫人同埋啲警察。你見唔見到啊？」

我就答事頭婆：「無，我做嘢嗰區好太平。」

事頭婆一聽，就同我講：「哦，好喇，我唔阻你食嘢喇，我去忙喇。」

事頭婆離開咗我。

我食完韭菜豬紅，埋咗單，就番屋企。

我一入屋，我mammy一見到我就問我：「阿仔，你好似好唔開心咁，發生咩事啊？今日周圍都係警察同埋黑衫人啊。」

我就答我mammy：「無嘢，今日做嘢攰得濟姐。」

我答完我mammy之後，就粒聲都唔出，走去沖涼。

待續

sorry大家，咁遲先出到文

比多幾篇賠罪

加更啦

幾好，如果啲打鬥場面多啲描述就更加好

今日喺公司一次過睇晒

係咪之後搵cherry做sidekick呀？

先推文後睇

盡力啦

推呀

出未？

放心，我仍在

推一推

人呢？

最好定時報平安呀

Ch.12

沖完涼嘅我攤咗喺張床上。

手足被爆頭嘅畫面一直喺我腦海裡出現，好似不斷喺我眼前重演咁。

我對班死黑警嘅憎恨不斷隨每一分每一秒嘅流逝而增加。

就喺呢個時候，我決定打開電腦睇吓網上嘅情況，我一禁入連登，發現幾乎所有post都喺度講手足俾人爆頭呢單嘢。

有啲post話金果已經證實咗被爆頭嘅手足當場死亡。

我再碌耐啲，發現有好多post都喺度講今日大遊行裡面令人傷心同憤怒嘅事。

先係有一班死黑警衝咗落地鐵站裡面追打手足同埋等車嘅市民。再有一班著住白色衫嘅蒙面人拎住木棍追打啲番歸嘅手足同埋路過嘅市民。

我仲睇到有好多手足俾班死黑警扑穿個頭同埋拉咗番差館，有啲仲要係未夠秤。

好多post都話一定會報仇，甚至有人呼籲先前打南亞賊同埋入荔枝角收押所救手足嘅英雄，亦即係我，出動幫手足報仇。

我當然想報仇，但我一定要冷靜，因為憤怒會壞咗大事。

然而憤怒過後，隨之而嚟嘅，就係自責。

我嬲我自己點解會走去劫獄，如果唔係，就唔會有全香江十八區遍地開花，亦都唔會有手足死、受傷、被死黑警拉。

嗰時嘅我真係好嬲同埋好憎自己。

我扻頭埋牆，連續扻咗十幾吓，然後成個人坐咗喺地板度。

我越諗越內疚，最後打開張棉被，縮喺被窩入面喊。

我真係好對唔住所有犧牲咗嘅手足。

喊完一輪之後，我開始慢慢冷靜落嚟。

因為喊係於事無補，我要做嘢。

雖然聖經講過唔可以發誓，但嗰陣嘅我唔顧得咁多，我心裡立誓，我一定會用盡我全身每一寸嘅肉血，每一條嘅骨頭去為犧牲咗嘅手足報仇。

呢個亦係我唯一一樣可以償還俾去死嘅嗰位手足嘅嘢。

我但願我喺往後永生嘅歲月裡面俾耶穌基督懲罰，以換取死咗嗰位手足上天堂。

我抹乾啲眼淚，跟住就熄電腦，等到daddy、mammy訓著晒之後就換衫換褲，拎齊手機銀包，變老鼠爬出屋，去到無人見到嘅地方變番做人，走去做gym。

但就喺我臨入gym room之前，Janie send咗個message俾我。

Janie問我做緊咩，我就覆Janie我去做運動。

跟住Janie又問我咁夜去邊度做。

我就覆Janie去24小時gym room。

Janie就問我去唔去搵佢。

我就覆Janie唔去。

然後Janie send咗個代表失望嘅moji俾我。

雖然我真係好enjoy同Janie上床嘅時光，但我有更重要嘅嘢要做，兒女私情要暫時放低先。

去到gym room嘅我比平時練得更加落力，我提高自己舉鐵嘅速度、下數同埋重量，務求令自己進步得更快。

因為，嗰時嘅我真係好想報仇。

練到朝早，我就去街市買豬紅匿埋食。

食完之後就去練跑、練體能，之後上番屋企。

我daddy一見我番到屋企，就同我講：「落去幫我買晏晝。」

然後我daddy喺枱面擺低張一百蚊。

我同我daddy講：「等我換咗衫先。」

由於我daddy暫時無工開，所以佢長期都會喺屋企，幾乎一見到我就點我做嘢。

我換咗番工衫之後就落街幫佢買晏晝，買完送上去先番工。

結果我遲到。

我一番到鋪頭之後，老細就話我：「你做咩遲到啊！」

我就同老細講：「Sorry，屋企有啲事。」

跟住我老細就話：「我睇番個閉路，我見到你拉閘喎。搞乜鬼啊你！？」

我就答老細：「班差佬放Tear gas，為咗保住間鋪同埋Cherry，我係一定要拉閘。」

老細見我講到咁，就無再話我，反而問我：「咁你哋尋日有無事啊？」

我就答老細：「無事。」

老細就話：「咁就好喇。」

老細講完呢句之後，就轉身離開我，我就開始炸雞。

炸到lunch time嗰陣，我mammy就打電話俾我。

「阿仔，你食咗晏未啊？」

我就答我mammy：「我宜家去食喇。」

跟住我mammy就話：「記得唔好凍親啊。」

我就答我mammy：「得喇，我有分數。」

我mammy同我講：「記得俾心機做嘢啊。」

我就答我mammy：「得喇，得喇。」

我mammy同我講：「你記住收咗工之後即刻番屋企啊！宜家呢個時勢好亂啊！」

我就答我mammy：「得喇，得喇！我知道喇。」

我mammy同我講：「記住啊！一定會小心啊！」

我mammy講完句之後就收線。

我話過我mammy煩，咪就係咁囉。

收工之後我去到屋企樓下間打冷食韭菜豬紅，之後就番上屋企沖涼。

我一入屋，就我daddy坐在喺廳度睇馬經，而我mammy就幫我daddy洗衫。

我mammy應該係聽到開門聲，所以行出廁所，同我講：「今日做嘢辛唔辛苦啊？」

我就答我mammy：「還可以啦。」

我mammy就話：「咁你快啲去沖涼訓教啦。」

我mammy講完呢句之後，就入番去廁所，讓個位俾我沖涼。

沖完涼之後，我攤咗喺張床上面。

就喺我等daddy、mammy訓教嘅呢段時間，我個腦彈咗好多嘢出嚟。

雖然報仇係最主要，但係我都有諗到報完仇之後應該點做。

我欠缺一個周詳嘅計劃。

所以我係時候重新思考一吓將來嘅路應該點行。

待續

終於有文

聖經入面都有俾神揀但成日叫雞既人，細個老師話有類人冇資格信耶穌就係殺人既人但俾我reject，大左有機會返到教會就知我係岩，耶穌係正救罪人
新約仲會稱讚個d人
但只係一個原因，就係信心，但個d人肉身係世上就或者要受多d皮肉之苦
信心好冇理由，但你只要肯信，呢個信心就自然帶你行，除非你已去到輕慢神都唔怕
永遠還有機會

終於有文，推

終於有文了，推

男主角真係情操高尚啊

係人渣先岩

就算佢外在嘅行為好似人渣咁又點？只要佢有一顆願意為手足犧牲嘅心，佢就已經係情操高尚啦

今晚深夜出文

幾渣都好，主耶穌的血也洗淨我們一切的罪。

sorry大家，都係聽日先出

樓主你走數？！

尋晚真係太攰

多謝

出文未？

借位一推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

Ch.13

首先，我嘅目標係要令香江有民主同自由。

要達到呢個目標，就一定要清除一啲障礙先。而目前最大嘅障礙除咗死黑警之外，就係香江政府。

所以我一定要打爆香江政府。

要打爆香江政府，除咗要打爆啲死黑警之餘，仲要搞掂埋班高官。

由於呢個任務相當艱巨，我唔可以有任何一分嘅差錯。

我要好小心咁去行每一步。

但我一直都諗唔到啲咩，所以我就打開電腦上吓網先。

我一撳入連登，就發現好多post喺度講緊社會各界對開槍打死手足一事嘅反應。

其中一個post就引述金果其中一篇新聞，嗰篇新聞嘅內容係話好多香江嘅政商界名人都話開槍殺人嘅嗰位死黑警係正當自衛，而被殺嘅手足係破壞社會嘅暴徒，死不足惜。

我再睇埋其他post，都喺度講緊香江政府嘅高官，尤其係特首謝玉娥嘅立場，佢哋清一色支持開槍殺人嘅嗰位死黑警，然後就踩嗰位死咗嘅手足。

跟住我再睇，發現有一個post喺度講啲奶華媒體採訪香江警務處處長龍衛中嘅報導，龍衛中話警務處係唔會就開槍殺人一事而道歉，仲話警察投訴科係唔會接受死咗嘅嗰一位手足嘅家人嘅投訴。

睇完呢啲post之後，我真係嬲到核爆。

呢啲仆街冷血、無人性嘅言論，令到我不斷爆粗。

我真係難以想像呢個世界上居然會有呢啲咁冷血嘅人。

佢哋仲要係一班受過高等教育、喺社會上有頭有面、有影響力嘅人。

我真係好想知道佢哋嘅良知去咗邊。

由於越睇越嬲，所以我決定熄咗電腦。

就喺我冷靜落嚟嘅嗰一段時間裡面，我諗番起班仆街啲冷血、無人性嘅言論，我就覺得佢哋根本唔係人，就連畜牲都不如。

實在無資格存活喺呢個世界上。

喺嗰刻，我真係好想拎把刀斬死晒班仆街。

當我攤番喺張床嘅時候，我個腦又彈咗好多嘢出嚟。

最多嘅係對死咗嗰位手足嘅愧疚。

不過我只係sad咗一陣，因為sad係無辦法令死咗嘅嗰位手足復活。

我sad完之後，就開始度吓計劃。

我先檢視自身嘅能力，然後再去衡量一吓對家嘅能力。

對家唔止係香港江政府同埋班死黑警，仲要包埋華夏人民共和國。

先唔講佢哋有槍有炮，就單講佢哋人多資源多，就已經可以ko我。

所以到咗最後，我決定等德古拉套裝送到嚟之後，再諗吓點做。

暫時停止諗嘢嘅我就去換衫換褲，帶埋手機、銀包，變老鼠爬出屋去做gym。

就喺我臨行入去gym room之前，我收到Janie嘅message。

Janie問我做緊咩，我就答Janie我去做gym。

Janie問我去唔去搵佢。

我心諗我已經拒絕咗Janie一次，無理由再拒絕多一次，再加上我嘅壓力實在太大，好想發洩一吓。

同埋我真係唔想同Janie斷咗個關係，即管呢一段關係係不被上帝所接受。

於是我唔做gym一日，走去搵Janie。

我就覆Janie話我會去搵佢。

我飛的去搵Janie。

當我到咗嗰陣，我就send message俾Janie，話俾佢知我到咗。

Janie就幫我開門。

我見到Janie仲係帶住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

我一入到房裡面，Janie就問我：「你知不知道昨天的事？整個香江都在暴動啊！」

雖然我聽到暴動呢個字之後，真係覺得好反感，但我決定慢慢解釋俾Janie知，畢竟Janie係泰國人，唔了解香江嘅嘢係好正常。

所以我就由舊年開始講起，將所有嘅事一五一十咁講晒俾Janie知。

Janie聽完之後就話：「原來是這樣....對不起，我剛才失言了....」

我就同Janie講：「不要緊，因為你不知道真相。」

Janie就話：「不過我聽說昨天有個黑衫人被警察開槍殺死....真是太可怕了....」

我就同Janie講：「不要緊，因為你不知道真相。」

Janie同我講：「對了，我們快點開始吧，我相信你已經很需要愛愛了。」

我即刻除衫除褲，Janie都跟住除。

我同Janie一齊沖涼，然後就開始床戰。

帶住壓力嘅我，喺抽插嗰陣自自然然會大力同埋快好多。

所以我搞到Janie叫床叫得比平時更大聲同姣。

我半個鐘後就射精，結束床戰。

完事之後，Janie同我嚟個「事後蕭」。

令我爽上加爽。

完咗「事後蕭」之後，Janie訓咗喺我個胸到。

Janie同我講：「你要小心啊！香江越來越不安全....尤其是你是支持示威者一方。」

我同Janie講：「我會的。」

Janie同我講：「你一定要平安啊，因為....我想見到你....」

聽到Janie咁講，我個心真係好開心。

我同Janie講：「你放心，我一定會。因為我也想見到你。」

當我講完呢句之後，我就同Janie互嘴。

嘴咗幾分鐘之後，我就起身去沖涼，Janie就服侍我。

沖完涼之後，我同Janie嚟個goodbye kiss，然後擺低三百蚊家用走人。

待續

正

估唔到原來有床戲

聽日中秋大更，預祝大家中秋節快樂！！！！

中秋節快樂

今晚就算通頂都要更到你哋

更新未

宜家人在醫院，努力中

做咩事？

肚屙同發燒

小心啲呀喂

Ch.14

我離開Janie之後就周街蕩。

我mammy係喺朝早6點醒，所以我諗住5點半嗰陣番去。

我喺寒冷同埋清幽嘅街道上行。

之前嘅我為咗趕任務，無機會好好咁欣賞一吓香江嘅夜街。

原來香江嘅夜街真係好靚，雖然周圍都係石屎樓，但就營造咗另一番嘅特色。

就喺我蕩嘅時候，我見到好多黑警車周圍巡。

其中一架應該係見到我之後就停低，三個死黑警落車走向我。

其中一個死黑警好大聲咁問我：「三更半夜喺條街度做咩啊！？」

我見佢哋緊係唔會走，因為一走，我就一身蟻。

我就答：「阿sir，我跑夜街啊。」

三個死黑警圍住我，其中一個生得高嘅死黑警同我講：「身份證。」

身為「良好市民」嘅我緊係合作啦。

我喺銀包度拎咗張身份證出嚟，其中一個好肥嘅死黑警就拎咗我張身份證。

三個死黑警又call總台，又搜我身，搞咗成半個鐘先放我走。

我表面扮到好客氣，阿sir前阿sir後，但心入面係咁屌班死黑警。

我走咗人之後，就繼續周圍蕩，我發現每逢有人喺條街度，都會俾班死黑警落車搜身。

睇嚟班死黑警真係好驚。

我相信佢哋喺射死咗手足之後開始心虛，怕俾我哋覆桌，所以先咁多動作。

我蕩到5點半左右就跑番屋企。

我去到樓下無人、無cam見到嘅地方變成老鼠爬番入屋。

我攤開張被冚喺身上扮訓。

我mammy入我房check我有無訓。

事關我喺變做吸血鬼之前成日通宵打機，我mammy周不時會入房check我。

我等到我mammy出門口番工之後先起身接被。

接完被之後我就落街練跑、練體能。

練到就嚟中午嗰陣就番上屋企換衫番工。

我喺坐地鐵嗰陣睇「金果」，發現有一篇報導係講班死黑警計劃以後行咇嗰陣起碼要五個人以上同埋增加夜晚嘅行咇次數。

我心入面偷笑，笑班死黑警驚成咁。

但另一方面，我知道我嘅機會嚟喇。

班死黑警喺夜晚大舉出動，即係意味著一樣嘢－夜晚嗰陣差館空虛！

當我諗到呢一點之後，我就多咗個計劃行動嘅方向。

我去到鋪頭嗰陣，見到Cherry開緊鋪。

我就等Cherry開咗鋪之後先行埋去。

我一行埋去，見到我嘅Cherry就問我：「你尋日無嘢啊嘛？見你俾老細咋型。」

我就答Cherry：「無事，佢聽完我解釋之後就轉身走人。」

Cherry就話：「咁就好喇....係喇，我去做嘢先。」

Cherry講完呢句之後就轉身離開我，走去收銀台。

我就開始炸雞。

由於今日老細唔喺鋪頭，我嘅lunch time時間要縮短，同埋要喺放lunch之前炸好多雞。

但我唔想我放lunch嗰陣啲雞賣晒，同埋要Cherry佢一個人面對啲客，所以我決定唔放lunch，留番喺鋪頭。

就喺1點左右，我收到Vincent sir嘅電話。

Vincent sir佢知我番緊呢份工，同埋知道我嘅lunch time。

Vincent sir問我：「阿隆，你好耐都無番嚟教會喇，係咪有咩事啊？」

我就答Vincent sir：「係啊，我呢排嘅星期日都要番工。」

Vincent sir就同我講：「咁啊....你有無興趣星期六番嚟啊？」

星期六嘅弟兄姊妹因為我嘅外表而唔妥我，所以我當場就拒絕咗Vincent sir。

Vincent sir見我拒絕，就話：「咁啊....不如你每個禮拜五都嚟見我啊！大家傾吓偈啊。」

我就答Vincent sir：「好啊，今個禮拜五見。」

Vincent sir就話：「好，禮拜五見。」

我收咗線之後，就繼續炸雞。

我一邊炸雞，一邊喺度回憶起我同星期六嘅弟兄姊妹之間經歷過嘅事。

先唔講自從我第一日加入教會嗰陣，除咗啲年長嘅弟兄姊妹之外，無任何嘅年輕人歡迎我。

我仲好記得其中一位弟兄喺未曾同我有過任何深入交流嘅情況底下，走埋嚟同我講話我好毒，呢句說話我一直都記喺心入面。

仲有其他姊妹當住我面同我講叫我改變吓啲衣著打扮同埋髮型，迎合潮流，如果唔係就好難同我相處。

佢哋嘅一言一行，都刺中我嘅心。

雖然我幾乎無掂過本聖經，但我曾經聽過Vincent sir講道，佢講過雅各書第二章第一節記載過一段咁嘅經文：「我的弟兄們、你們信奉我們榮耀的主耶穌基督、便不可按著外貌待人。」

佢哋口講自己係基督徒，但就按我嘅外貌待我。

雖然我係一個成日叫雞嘅仆街，但我都知道以貌取人同埋用一個人嘅樣去衡量對佢嘅待遇係一件好無陰公、傷天害理嘅事。

因為我仲記得Vincent sir講過另一篇道，佢話每一個人都係上帝創造，所以係好尊貴，嚟到呢個世界上係為咗被愛。

我更加記得喺Vincent sir講呢兩篇道嗰陣，係星期六。

嗰班人都喺現場。

好明顯佢哋係將所有由上帝而嚟嘅話語忘記得一乾二淨，番到教會就係為咗圍威喂。

我預咗自己將會死後會落地獄，但我相信我會見到星期六嗰班人。

就喺我不斷咁諗嘅時候，Cherry把聲將我拉番去現實。

「阿隆，你無嘢啊嘛？見你好似好嬲咁....」

嗰時嘅我無留意到自己臉容嘅改變。

我就同Cherry講：「無嘢，諗番起啲激氣嘢姐。」

Cherry就同我講：「係咪班差人射死咗個人嗰單嘢啊？」

由於我唔想俾Cherry知道我教會啲嘢，費時影響佢對教會嘅睇法，所以我就講大話話係。

Cherry就好細聲、好溫柔咁同我講：「唔好諗呢啲嘢啦，你又唔夠佢哋鬥。」

我聽Cherry咁講，心諗只要等到德古拉件裝一到，自然就夠。

就喺呢個時候，收銀度有個客喺度等，我就提醒Cherry。

Cherry就同我講：「放工之後再同你慢慢傾！」

我聽完呢句之後，個心有一道暖流流過，將我心入面啲唔開心嘅記憶沖走晒。

我就喺期待嘅情緒之下開工。

待續

又係班死耶撚

暫時ok 得，但唔好亂柒咁作🤣🤣

樓主文筆可以改進下，有啲野例如「接被」呀呢啲無嚟拉更既野就唔洗寫啦，可以留意下其他作家點寫但題材係堅唔錯既好吸引，係文筆差少少

多咗巴打支持，小弟平時寫開書面語，第一次寫口語故

最近有個心得想同大家分享吓。

當年耶穌在世之時，並無反過政權，而係反一啲社會嘅風氣。

大家試諗吓，耶穌經常接納一啲被社會排擠嘅人，例如撒馬利亞婦人、患大麻瘋、生來就失明、被鬼附、稅吏、罪人等。

耶穌反對一切嘅社會歧視同埋社會規範，喺佢眼中，人就係人。

外表、知識、才幹、社會地位，全部都唔放在眼內。

佢回復咗人喺神創造人時嘅尊貴。

相反現今嘅世代，成日用衣著打扮、髮型、樣貌、金錢等嚟衡量人，扭曲咗人嘅觀念。

所以我覺得我哋基督徒要學耶穌咁，唔好跟隨呢個世界嘅價值觀，要去接納一啲被社會大眾歧視嘅人。

因為聖經好清楚咁寫明不可跟隨今生嘅風俗，同埋要效法基督。

今日有冇

今晚出文

每日都入嚟睇一次

Sorry，身體唔掂，要推多一日。

樣柒撚表示支持

樓豬加油 第一日睇

身體出咗咩事？

Take care la樓主！休息完好出文啦

樓主呢？

樓主加油

我又來摧稿了

Ch.15

收工嗰陣，我見到Cherry喺鋪頭門口等我。

我咋咋臨收好個廚房就去同Cherry會合。

同我會合之後，Cherry先落閘閂鋪。

「我哋去一撻人少嘅地方傾啊。」Cherry笑住咁同我講。

嗰陣嘅我一見到Cherry嘅笑容，個心覺得好warm。

我跟住Cherry去到一個公園仔，跟住我同Cherry坐喺一張長凳上。

Cherry一坐低，就同我講：「其實個嗰人嘅死唔關你事，你唔駛咁介懷㗎。」

一聽到Cherry咁講，我就諗番起自己劫獄引起遊行累死手足呢件事，嗰陣時嘅我，內疚感不斷喺個心裡面湧出嚟。

Cherry見我靜咗好耐，就喺我對眼前面揮手，同我講：「Hello？你ok嘛？」

我為咗保守自己嘅秘密，所以我咗load一陣先答Cherry：「我真係希望死嘅嗰個係我，而唔係嗰位手足。」

Cherry就同我講：「咪傻啦！千祈唔好咁講啊！」

我就同Cherry講：「妳唔係我哋呢邊嘅人，妳唔會明。」

Cherry就同我講：「係，我係中立。但我知道就算死嘅嗰個唔係佢，係你都好，都係一件慘事。你仲有屋企人㗎嘛，佢哋一定唔想你死㗎！」

我一聽到Cherry話自己係中立，我就好唔舒服，我心諗發生咗咁多嘢之後妳都仲係中立，妳咪玩啦小姐。

我諗住咋咋臨結束咗個對話去。

不過，Cherry佢肯關心我，證明佢係一個唔錯嘅女仔，因為以我嘅尊容，我真係從來都未試過俾除咗Janie以外嘅女仔關心。

我就同Cherry講：「好多謝妳關心我....係喇，時候都唔早喇，我送妳去地鐵站啦。」

Cherry就同我講：「吓？咁快？你個心唔係好唔舒服嘅咩？不如傾多陣啦！橫掂我屋企人都唔限我幾時番到去。」

我一聽到Cherry咁講，我對Cherry嘅好感就增加咗唔少，所以我決定再同Cherry傾多陣。

為咗令Cherry呢位中立者改變立場，我就同Cherry講：「妳知唔知道宜家香江政府做緊啲咩啊？佢哋諗住令到香江人無言論自由，就算香江政府佢哋管香江管得幾差都好，都唔准我哋出任何一句幸聲。而且香江政府仲同華夏人民共和國狼狽為奸，想取消當初香江回歸華夏人民共和國嗰陣，華夏人民共和國向國際社會承諾香江100年不變呢條條約。簡單啲講，就係想令香江華國化。」

Cherry聽完我講之後，就擺出一副一頭霧水嘅樣。

我就同Cherry講：「如果你想生活喺一個講句嘢都要俾政府管住、無得上『Youtube』、無得上『Facebook』、政府隨時充公你啲私人財產、政府亂砌你生豬肉嘅城市嘅話咪繼續中立囉，只不過到時發生呢啲事嘅話唔好嚟搵我。」

聽完我咁講之後，Cherry就露出一個o嘴樣，同我講：「原來係咁大件事㗎！？我一直都唔知原來香江政府係想我哋無得上『Youtube』同『Facebook』㗎！」

我一聽Cherry咁講，我就知道Cherry係一隻「香豬」。

即係除咗食、訓、玩、屌之外，咩都唔理嘅人。除非有人限制佢哋嘅玩樂，否則佢哋都唔會出聲。

所以我就順勢推波助瀾：「所以妳一定要企啱邊啊，如果唔係後悔都嚟唔切。」

Cherry一聽我咁講，就同我講：「咁我哋有咩可以做？人哋政府有權有勢，又有軍隊又有槍，我哋平民嚟㗎咋。」

我就同Cherry講：「其實好簡單嘅姐，妳去訂閱『金果』日報已經係第一步。」

Cherry就同我講：「真係咁簡單？」

我就同Cherry講：「就係咁簡單。」

Cherry就同我講：「咁好啦....我番屋企試吓。」

我就同Cherry講：「多謝妳為香江嘅付出。」

Cherry就同我講：「係喎！仲要傾你嘅嘢添，你—」

「妳肯訂閱『金果』我已經好開心。起身啦，我送妳去地鐵站。」我打斷Cherry。

我講完之後，就企起身。

「行。」我笑住同Cherry講。

「你....真係ok？」Cherry擺出一副懷疑嘅樣。

「都話得囉，嚟啦。」我繼續笑住咁同Cherry講。

不過嗰刻嘅我的確係開心嘅，難得可以轉化一個中立嘅人去自己嗰邊。

Cherry見我咁樣，就起身跟我行。

我帶Cherry去到地鐵站之後就離開Cherry，行去搭小巴番屋企。

「等陣啊！」Cherry叫停我。

我就問Cherry：「做咩啊？」

Cherry就同我講：「你平時唔好成日苦瓜乾咁啦，其實你笑嗰陣都幾好睇啊。」

我對住Cherry冷冷一笑，然後答佢：「乜係咩？」

「嗯，聽日見！」Cherry笑住咁嗌。

我轉身嘅同時再次冷冷一笑。

老實講，我從來都未試過喺叫雞以外嘅時候同女性有任何形式嘅交流。

所以嗰晚嘅我真係好開心。

當我一諗起第二日又可以見到Cherry嗰陣，我更加開心。

我就懷住興奮嘅心情去打冷食韭菜豬紅，然後番上屋企。

待續

今晚再多一更

Cherry 🌚🌚

點解我feel到Cherry同Janie之間會打大架

情敵

Ch.16

我番上屋企之就沖涼，沖完涼就喺房入面睇金果。

就喺呢個時候，我收到Vincent sir嘅message，叫我第二日下午2點去教會搵佢，嗰陣我先醒起約咗佢。

我咋咋臨send個message俾老細，同佢講有急事要調假。

就算佢聽日call爆我部手機都好，我都唔會覆佢。

Send完message之後我就繼續睇金果。

我睇到有好多報導講國際社會對被槍殺嘅手足同埋對香江政府處事嘅反應。

國際社會一致譴責班死黑警同埋香江政府，有好多美國國會議員紛紛喺「Twitter」度表態，表示關注事件。

而美國總統亦開腔表明會重新審視香江嘅國際地位。

唔止美國，其他民主國家嘅國會議員同埋高官都企喺我哋香江人呢一邊。

我睇到呢啲報導之後，覺得手足並無白死，一石激起千重浪，將全球嘅先進國家紛紛連繫起嚟。

雖然我咁講好似食緊人血饅頭咁，不過睇番件事，的確係咁。

然而嗰陣嘅我心裡面立誓，一定唔會俾手足白死。

我睇金果睇到daddy、mammy訓晒教之後就著好衫褲鞋襪，變老鼠爬出屋去做gym。

我做做吓gym嗰陣收到Janie嘅message，Janie話佢已經收咗工，跟住佢仲話自己一個人好悶，問我去唔去陪佢。

就喺嗰陣時，我突然諗起自己同Cherry嘅關係，我心諗既然我已經有咗Janie，但點解個心會諗起Cherry呢？因為Cherry真係吸引到我。

嗰一吓，我覺得自己背叛咗Janie。

我真係對Cherry有feel。

我喺覆Janie之前，個心裡面打緊仗。

到底我應唔應該同Cherry繼續有聯繫，甚至應唔應該同Cherry發展。

事關Cherry係我唯一一位經正常途徑識嘅女性，亦係咁大個仔以喛唯一一位主動關心我嘅女性。

我越諗就越無心機做gym，所以我一停就徹底停低咗，走去男更衣室裡面睇手機。

我最後決定暫時放低呢件事，專心同Janie發展落去先。

我覆Janie天光之後先搵佢，然後就離開gym room，周街蕩。

我蕩到就嚟天光嗰陣就返番屋企。

番到屋企之後，我就喺自己間房裡面上連登，發現好多post都喺度講緊國際社會嘅反應，有啲post號召英文叻嘅手足去各個先進民主國家嘅領事館度遞信同埋聯絡啲領事，叫佢哋向香江政府同埋華夏人民共和國施壓。

我見到呢啲post，個心即刻充滿一股熱血，嗰陣時嘅我希望德古拉套裝快啲到。

我上連登上到中午嗰陣就換衫換褲去搵Janie。

我搭地鐵嗰陣「WhatsApp」Janie，問佢有無客。

Janie覆我話無，叫我快啲去佢度。

我到咗Janie嗰度嗰陣就即刻禁鐘仔，Janie就開門，我就入去。

我見到Janie依然戴住我送俾佢嘅嗰一條頸鏈。

「幸好我現在沒有客人。」Janie閂門。

我就同Janie講：「最近生意很差？」

Janie答我：「是啊，和我同一層的姊妹們幾乎沒有生意。」

我一邊除衫除褲，一邊講：「那真的很糟糕。」

Janie都除衫除褲，同我講：「所以今天你待多久都沒有所謂。」

我一聽Janie咁講，我就決定起碼射番兩Q先走人。

當我同Janie都除晒衫褲之後，Janie就拖住我隻手，帶我去沖涼。

喺沖涼嗰陣，Janie洗完我條賓周之後，就突然踎含我條賓周。

我就同Janie講：「妳不幫我帶安全套才口交？」

Janie個口離開我條賓周，答我：「不用啦，你跟我那麼熟。」

Janie答完我之後，就繼續含。

由於Janie嘅口技實在太勁，每一吓都深喉，卒之含到我射咗出嚟。

我估唔到嘅係，Janie居然吞晒我啲精，嚇到我當場呆咗喺度。

Janie望住我嚇到呆咗嘅樣，就問我：「什麼事？」

我就答Janie：「妳居然將我的精液吞下！？」

Janie就同我講：「當然啦！你與我之間不是普通關係。」

我聽到Janie呢一句，個心就好唔舒服。Janie對我咁好，但我居然對Cherry有feel。

嗰陣時嘅我，實在唔知應該俾咩反應好，所以我一直呆住。

Janie喺我眼前揮揮手，我先回過神來。

「這一次射精是我額外送給你的！來，上床吧。」Janie笑得好甜。

我跟住Janie上床。

上到床之後，Janie就訓喺度，我一邊摸Janie隻閪，一邊啜Janie左邊粒lin，搞到Janie係咁叫床。

我左右兩邊嘅lin都啜晒之後，就訓喺床上，Janie就爬起身，含我條賓周。

含咗幾分鐘之後，Janie就幫我帶套，然後就嚟個騎乘式。

Janie騎咗我幾分鐘之後，就訓喺度，由我自由發揮。

於是我就嚟個男上女下，我漸漸增加抽插嘅速度同力度，插到Janie高潮，叫床叫好銷魂。

10分鐘之後我就射咗。

我射完精之後就訓喺Janie嘅右手邊。

「你真的很棒....我真想每天都和你做愛....」Janie笑住咁講。

我就同Janie講：「我也是。」

Janie就同我講：「對了，你認識多少個女生？」

我唔敢同Janie講我同Cherry之間嘅事，於是就答Janie：「只認識妳一個。」

Janie擺出一副疑惑嘅樣：「真的嗎？」

我就答Janie：「是。我不怕老實說，我從小到大都被女生排斥，所以我沒有女性朋友。」

Janie就同我講：「那就好了....來吧！我們起來洗澡吧！」

Janie起身，我亦都跟住起身，同佢一齊走入廁所。

喺沖涼嗰陣，Janie同我嚟個「事後蕭」，吹到我又射咗一次。

Janie照樣吞咗我啲精，佢甘心樂意個樣令我好內疚。

沖完涼之後，我就著好衫褲，擺低九百蚊家用。

「不要給我那麼多！給我三百元就可以！」Janie將啲錢塞番俾我。

我就夾硬推番俾Janie。

「你不要這樣啊！我會生氣的！」Janie扁起嘴臉。

我見Janie咁嘅樣，我就硬住頭皮收番六百蚊，然後轉身走人。

就喺我隻手掂到個門柄嗰陣，Janie從後抱住我，鍚咗我塊臉一啖。

「可以的話每天都要來找我哦！」Janie笑住咁講。

我就答Janie：「好啊。」

然後開門行出間房。

出咗房之後，我拎部手機出嚟睇，發現時間尚早，仲未到見Vincent sir嘅時候。

我就喺條街度蕩一陣。

待續

喂，房生係咪唔記得咗Vincent sir 啦？

放心，有Vincent sir提佢

約好咗兩點去同Vincent sir傾計，但係中午嗰陣就去搵Janie扑嘢，點解釋呀？

Sor自膠

德古拉嘅套裝幾時先到？

Ch.17

我蕩緊嗰陣，個腦就不自主咁喺度諗緊我同Janie仲有Cherry之間嘅事。

Janie同Cherry都係喺我生命裡面對我好好嘅女性，所以我真係好高興可以識到佢哋。

我兩個都唔想捨棄，但我只能揀一個。

因為如果我俾Janie知道我搵佢嘅同時，同公司嘅女同事有關係嘅話，佢一定唔會再開門俾我。

同時如果我俾Cherry知道我一直都有去搵Janie嘅話，佢一定會嫌棄我。

我個心經歷咗一番掙扎，最後我決定對佢哋隱瞞。

因為，我兩個都想要。

我想被女性愛、重視同埋關心。

自從我做咗呢個決定之後，我就已經不顧一切。

既然我咁難得有呢啲機會，我絕對唔會俾自己錯過。

就喺呢個時候，我突然收到個電話，我拎部手機出嚟一睇。見係老細打嚟，就即刻熄機。

嗰陣時嘅我預咗第二日俾佢屌，但我事先約咗Vincent sir，所以唔放飛機都唔得。

我喺1點半嗰陣就搭地鐵去教會。

當我到咗教會門嗰陣就打俾Vincent sir，Vincent sir幫我開門。

「歡迎你啊！阿隆！」Vincent sir拎住個杯。

當我行入教會嗰陣，個十字架又令我周身唔聚財。

不過好彩嘅係教會有間細房仔，所以我同Vincent sir講：「Sir，不如我哋喺細房裡面傾啊。」

Vincent sir話：「無問題。」

我就跟住Vincent sir行入細房。

Vincent sir帶我入咗房之後，就將個杯放喺一張枱上面，同我講：「我去拎凳仔，你等我一陣。」

我等咗凳Vincent sir 10秒左右，Vincent sir就拎住兩張膠凳入房，Vincent sir幫我同佢自己擺凳。

跟住我就坐低，同Vincent sir隔住枱。

Vincent sir開口問我：「你近來點啊？」

我就答Vincent sir：「番工比較忙。」

Vincent sir繼續問：「咁你生活方面有無啲咩阻滯同埋困擾啊？」

我唔想俾Vincent sir知道我同Janie嘅事，所以我就講大話：「無啊，過幾好啊，有工番，同同事、老細相處得唔錯。」

Vincent sir就同我講：「咁就好喇。係喇，有個俾警察開槍打死咗嘅人嘅，呢件事有無影響到你啊？」

我見Vincent sir咁問，緊係唔會直接答佢我想報仇。

所以我就咁講：「我好傷心，香江已經變成一個好垃圾嘅地方，政府用權力去合理化殺人。我真係接受唔到。」

Vincent sir同我講：「我明白你嘅憤怒，我相信凡係有良知嘅人都會嬲。」

Vincent sir停咗幾秒，繼續講：「但我哋唔可以俾憤怒控制咗自己，以致做出一啲傷害人嘅事。」

當時嘅我聽完呢句嗰陣當無聽過。

Vincent sir繼續講：「因為雅各書有句經文係講：『人的怒氣並不成就神的義。』。係，我哋係要執行公義，但係唔可以作為令自己失控嘅藉口。尤其喺呢種時勢，只要行錯一步，就步步都錯。有一句說話叫做：『與怪物戰鬥的人 應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。』。我哋喺參與社會運動嗰陣，一定要記住呢一句，如果唔係只會成就另一個暴政。」

聽完之後我心諗，我無走去殺班死黑警同埋高官已經好克制㗎喇。不過後半句我係認同嘅。

事關呢一句，我呢世仔都會記得。

Vincent sir繼續講：「我哋基督徒身為上帝喺世界嘅用人，更加要持守聖經嘅話語，以致可以作鹽作光，為呢個黑暗嘅世界帶嚟愛同希望。」

嗰時嘅我心諗，對住一班衰到核爆嘅人仲要持守聖經、講愛同希望？係咪short咗啊。

但我無駁到Vincent sir，而係繼續聽佢講。

Vincent sir拎起個杯，飲咗一啖，之後繼續講：「因為昔日耶穌嚟到世間嗰陣並無做過任何報復世人嘅事，你要知道一樣嘢就係喺耶穌眼中，我哋全人類都犯咗罪，都係佢嘅仇敵，但佢並無按照我哋嘅罪報應我哋，反而甘心樂意咁為我哋全人類而死，作贖價救贖我哋。呢個就係耶穌嘅心。聖經叫我哋要效法基督，所以我哋都要學佢咁樣。」

我心諗，我哋只係人類，但耶穌係神，所以耶穌先可以做到。

所以Vincent sir講嘅嘢，我全部都唔接受。

Vincent sir講完呢句之後，就停低咗。

過咗幾秒之後，Vincent sir就開口講：「我講啲嘢太深？」

我就答Vincent sir：「唔係啊，都幾清晰。」

Vincent sir就點點頭，同我講：「你明就好喇，因為我哋基督徒係唔可以跟隨現今世代嘅報仇心態，我哋要以善勝惡。」

我心諗，以善勝惡？咪玩啦。

Vincent sir講完之後，又拎起個杯飲咗一啖。

「不如我哋傾吓你屋企啊？沉重嘅話題就去到呢度好嗎？」Vincent sir放低個杯。

我緊係答好啦，因為嗰時嘅我唔想再聽一啲唔岩心水嘅嘢。

跟住我就同Vincent sir傾我屋企啲嘢，我同Vincent sir講咗我父母關係唔好、幾乎成日鬧交嘅事俾佢知，Vincent sir就一邊聽，一邊點頭。

就咁傾咗半個鐘。

半個鐘之後，Vincent sir就同我講：「今日時間差唔多喇，因為我陣間有嘢要做。我哋不如一齊祈禱啊。」

我就答Vincent sir：「好啊。」

Vincent sir低頭，合埋對眼，開始祈禱：「好多謝上帝袮俾我同阿隆可以有一齊傾偈嘅時候，我求袮保守阿隆嘅心，使阿隆佢唔會俾怒氣操控，同埋使佢俾袮嘅話語充滿，使佢可以喺呢個混亂、是非顛倒嘅香江裡作袮嘅使者，作鹽作光，阿們。」

Vincent sir祈完禱之後，就抬起頭，擘開對眼。

「祝福你！」Vincent sir拍我膊頭。

「多謝sir。」我扮笑。

「我送你出教會啊。」Vincent sir帶我行出細房。

Vincent sir仲幫我開埋教會道門，跟住同我講：「Bye，下個禮拜再約。」

我離開教會之後就番屋企。

待續

正有二篇

G持

Vincent sir睇落好似左膠牧者喎

人有權做左膠geh……

我冇話唔俾佢做左膠喎

始終人最後去邊其實好重要

多謝支持

催稿

奧比巴開左新故，加油

聽日更兩篇

Ch.18

一路上，我個腦不斷loop住Vincent sir同我講嘅嘢。

嗰陣時嘅我覺得係，無錯，係真理，但唔啱時勢。

所以我無照Vincent sir所講嘅去做，我決定用自己嘅方法改變香江。

然而呢個決定導致我有個畢生嘅遺憾。

我番到屋企之後，就攤喺張床度碌手機。

我見連登同金果都無嘢睇，就去睇「Youtube」。

我喺「Youtube」度見到好多平時沉默嘅youtuber出咗分析香江局勢嘅片，而有啲youtuber就出片鬧班死黑警同埋香江政府。

嗰陣嘅我睇到滿懷安慰，好心急想再出動多一次，所以我就即刻send個email俾德古拉，問佢件裝整成點。

我send完email之後就再睇多陣「Youtube」，之後就去做gym。

因為我要喺下次行動之前預備好自己。

正當我換完衫褲準備出門口嗰陣，我daddy就突然同我講：「幫我落去買餸。」

然後我daddy就擺低張一百蚊紙喺枱面。

我拎咗張一百蚊紙落樓買餸，買完擺上屋企之後再去做gym。

我做到夜晚9點先走人。

之後就去樓下間打冷食韭菜豬紅，食完再上樓。

我一入屋之後就即刻去沖涼，沖完涼就喺自己間房度幫部手機叉電。

我等到daddy、mammy訓著晒同埋部手機叉爆電之後就換衫換褲，變老鼠爬出屋去做gym。

我做到臨天光嗰陣就變老鼠爬番入屋。

我等到mammy番工之後就換衫換褲落街跑步同埋練體能。

練到就嚟中午嗰陣就上番屋企換衫番工。

我番到鋪頭之後，Cherry就同我講：「你大獲喇！老細宜家好火啊！你尋日去咗邊啊？成日唔見人。」

我就同Cherry講大話：「尋日我屋企人入咗廠，所以咪成日喺醫院囉....老細嗰邊我有計搞掂，妳唔駛擔心。」

我一入廚房，老細一見到我就劈頭就鬧：「屌你咩！想放假又唔早啲講！又玩失蹤！我打咗成日電話你都唔聽！」

我就緊係向我老細扮死狗，低聲下氣咁重複一次個大話：「對唔住啊老細，我屋企人入咗醫院，我無得唔去陪佢，同埋我部手機壞咗，所以收唔到你電話。」

老細見我咁，就同我講：「下次唔好喇！」

老細講完呢句之後，就同我講：「今日有個新人入嚟，你幫我手帶住佢。」

我就問老細：「佢幾點到鋪頭啊？」

老細同我講：「佢一個鐘之後就到。」

跟住老細轉身走人，我就即刻開工。

一個鐘之後，我見到有一個年紀好細嘅男仔行咗入廚房，佢一見到我就同我講：「你好啊，隆哥。」

我見個𡃁仔咁有禮貌，對佢嘅印象分就加滿晒，事關我對人嘅評分標準係好鬆手。

我就同個𡃁仔講：「你點稱呼？」

個𡃁仔就同我講：「阿明。」

我就同阿明講：「阿明你過嚟睇住我做一次，然後你做一次俾我睇。」

我就示範俾阿明睇點炸雞，之後阿明埋位炸一次。

由於炸雞嘅方法簡單，阿明一學就識。

我見阿明搞得掂，就行出廚房睇吓Cherry。

Cherry雖然唔夠Janie靚，但佢戴住幼框眼鏡個樣都幾清純同斯文。

然而我都幾好Cherry呢一type。

就喺我幻想緊同Cherry之間點發展嗰陣，老細突然喺我身後面出現，同我講：「做咩咁咸咸濕濕咁望住女同事啊！？」

呢一嘢嚇到我即刻成個人彈起同埋「哇」咗一聲。

老細隻眼上下睄咗我一吓，就同我講：「你同Cherry宜家一齊放飯，講明啊！你唔好打同事主意啊！」

我心諗，我同Cherry發展關你撚事咩。

我表面緊係扮無嘢：「點會啊，我先唔好呢味嘢啊。」

老細見我咁答佢，就轉身走去收銀台同Cherry講嘢，Cherry就望住我。

於是我膽粗粗咁向Cherry打咗個手勢，問佢同唔同我一齊食飯。

Cherry離開咗收銀台，等到老細企喺收銀台背對佢之後，就向我打咗個「ok」嘅手勢。

我心裡面即刻講咗聲多謝上帝，然後我就行出鋪頭。

Cherry跟住我尾。

我同Cherry離開咗鋪頭一段距離之後先會合。

「今日想食啲咩啊？」Cherry問我。

我就答Cherry：「去『王仔』啊，又平又抵食。」

順帶一提，「王仔」係我哋香江好出名嘅連鎖米粉鋪，啲湯底又濃又正，啲米粉又夠爽口，所以好多人幫襯。

不過好在我同Cherry放飯嗰陣係下午茶時段，所以無乜人。

我同Cherry好快就入座。

跟住我哋就一齊落單。

就喺我哋落完單之後，我居然見到一個我唔應該喺嗰個時候見到嘅人—Janie。

待續

已出

點解會咁㗎？房生後悔自己作嘅決定嘅

慢慢睇落去啦

咁快就安排Janie 同cherry見面

又話二篇嘅

[麻煩所有嘅連登基督徒入一入嚟]「反社會」的耶穌

來催稿了

今晚出

等多陣

Ch.19

我見到Janie企咗喺餐廳門口，佢似乎等緊位。

我諗咗幾秒，我決定率先突圍，喺Janie發現我之前主動去搵佢。

我就同Cherry講：「我去個廁所先。」

Cherry「哦」咗一聲，然後低頭玩手機。

我起身行去店門口，叫咗Janie一聲。

Janie一見到我，就好高興咁同我講：「隆？又會這麼巧的。」

我就同Janie講：「現在是我的午餐時間，所以我便和同事來這裡吃午餐，因為這裡和公司很近。」

Janie就同我講：「我今天放假一天，可惜你要上班，不然我們可以在一起....」

我見Janie咁講，我個心當場戚住戚住，覺得自己好對唔住Janie。

不過我實在唔可以無咗Cherry。

所以我就同Janie講：「我下個星期六來找妳吧。」

講完呢句之後，我就將個頭哄埋Janie嘅耳邊，細細聲同佢講：「我會陪你一個晚上。」

呢一句令Janie笑得好開心，於是佢就同我講：「好，我等你！」

我見成功氹到Janie，就問佢：「妳是外賣還是堂食？」

Janie就答我：「堂食。」

嗰陣時嘅我一聽，心諗仆街了。

Janie跟住繼續講：「可惜你和同事一起吃，不然我們可以一起吃。」

我心知俾Janie見到我同Cherry一齊食飯嘅話，實死無生。但我又唔可以就咁就走咗去，甩Cherry底，所以我決定反客為主，介紹一吓Cherry，「澄清」自己同Cherry嘅關係。

於是我就同Janie講：「Janie，我介紹我同事給你認識，你跟著我。」

Janie就跟住我。

我帶Janie行到Cherry面前，然後就腦作一個大話同Cherry講：「Cherry，介紹我一個住喺外國嘅親戚俾你識，佢係Janie。」

Cherry一見到Janie，就同Janie say hi。

Janie亦都同Cherry say hi。

佢哋互相say hi之後，我就同Janie講：「她是Cherry，是我的同事。」

Janie就同我講：「那好吧，你們吃得開心一點吧，我去排隊。」

Janie行開咗。

呢吓兵行險著，係希望Janie同Cherry唔好亂諗嘢，等佢哋對大家有個「正確」嘅認知。

見Janie行開，我就安心落單。

我叫咗碗豬紅米線，Cherry就叫咗碗牛肉米線。

我同Cherry邊食邊傾。

「你尋日做咩成日唔見人啊？你今日俾老細鬧得好甘啊。」Cherry飲咗一啖湯。

我就笑笑口咁同Cherry講：「我預咗㗎喇，唔通屋企人入廠唔去陪佢咩？」

「虧你仲笑得出！」Cherry指住我。

我老細份人，我點會唔清楚啊，成日表現到好惡咁，但其實好易話圍、心軟同埋唔記仇，所以我先敢臨時放佢飛機。

我就答Cherry：「得啦，老細嗰邊我搞得掂㗎喇。」

Cherry皺住眉頭咁講：「唔好咁老定啊，陣間出事就好笑。」

Cherry係新人，緊係唔知老細個底。

我繼續笑笑口同Cherry講：「放心啦，我對住老細仲多過妳食飯啊！」

Cherry聽完我講之後就鼓起泡腮。

「欣住啊你！」Cherry食咗一啖米線。

嗰時嘅我見Cherry肯同我一齊食飯，所以就膽粗粗咁問佢攞電話：「係呢，你電話幾號啊？」

Cherry諗都唔諗就伸咗隻左手出嚟。

「俾你部手機我。」

我見Cherry咁直接，當場興奮到連阿媽都唔認得，我咋咋臨拎自己部手機俾Cherry。

Cherry將佢嘅電話number入咗我部手機度。

「我唔會即時覆㗎。」

我嗰時心諗唔係即時覆都唔緊要，最緊要係有聯繫。

我同Cherry講：「得啦，我都好忙㗎。」

Cherry就同我講：「你會有咩嘢忙啊？」

我緊係唔會同Cherry講我健身啲嘢，費時計劃穿幫，所以我就答Cherry：「做家務囉，成屋嘅家務都係我一個做晒。」

喺女仔面前就緊係要吹噓一吓啦。

Cherry碌大對眼同我講：「你好孝順同埋好犀利啊！好少男仔會做家務。」

我同Cherry講：「講呢啲....我房事隆不嬲都唔係嗰啲食嘢唔做嘢嘅人。」

Cherry就同我講：「好似你呢挺男仔真係少有，欣賞你！」

我好少可會俾除Janie以外嘅女性讚。

所以Cherry呢一讚搞到我成個人興奮得爭啲彈起身。

不過我決定扮謙虛：「勿吹奏。」

我講完呢句之後就食咗舊豬紅。

「咁你有咩興趣㗎？」Cherry問我。

我就答Cherry：「寫作、行山、食嘢。」

講起寫作，我實在超級鐘意，如果唔係，大家唔會喺度見到我同你哋講我嘅故事。

我答完Cherry之後，Cherry就同我講：「我就鐘意聽歌、行街同埋睇韓劇。」

我一聽Cherry咁講，心諗果然係𡃁妹啊。

所以我決定由韓劇入手：「你最鐘意邊個韓星啊？」

Cherry聽到我講韓星之後，就好興奮，一輪嘴咁講。

由於內容太長，我無寫落嚟。

不過總結一句就係，呢餐飯縮短咗我同Cherry之間嘅距離。

我哋邊食邊傾，半個鐘左右就起身埋單番鋪頭。

為咗表現我嘅誠意，我請咗Cherry。

待續

Sorry大家，最近有事，所以咁遲先有文出。

Ok嗎

未死得

好緊要？

可以咁講

好耐無見

加油呀，雖然未必幫到手

小心身體

多謝熊大

Sorry大家，尋晚昏迷咗，今晚補番

補多一篇

Ch.20

Cherry塞錢俾我，我就死都唔肯收。

「點好意思要你請我啊！」Cherry皺住眉。

我就喺Cherry面前扮吓嘢：「我第一次同女仔食飯，所以一定要請妳。」

「係咪啊？」Cherry雙手叉腰。

我拍馬追擊：「尤其係靚女，我點可以唔請啊。」

Cherry一聽到我咁講，當場呆咗。

我見Cherry呆咗，就繼續進攻：「咁妳真係靚啊嘛。」

Cherry呆咗幾秒之後，就同我講：「咪講笑啦！」

我就扮出一副好認真嘅樣，又用好認真嘅語氣同Cherry講：「我認真㗎。」

Cherry見到我個認真樣之後，就笑笑口咁同我講：「你係咪醉咗啊？」

我就答：「我俾妳個樣迷到醉咗。」

Cherry即刻話：「唔好咁啦，我落唔到台㗎！」

我就同Cherry講：「總之妳係靚女啦。好喇，我哋番去開工喇，費時俾老細咋型。」

講完呢句之後，我哋就一齊行番鋪頭開工。

收工嗰陣，我見到Cherry喺鋪頭門口等我。

就喺呢個時候，阿明問我：「隆哥，請問收鋪嗰陣有咩要做啊？」

我就答阿明：「收廚房囉。」

我份人就唔慣點人做嘢，所以我就同阿明講：「睇你都唔識㗎喇，你睇我做一次啦。」

我咋咋臨收好個廚房之後就去同Cherry會合。

由於老細一早就走咗，所以我哋先可以咁「猖狂」。

Cherry等埋阿明行出鋪頭之後就落閘閂鋪。

我注意到阿明一直望住我同Cherry，不過我唔介意，所以就由得佢望。

我同Cherry邊行邊講：「番到屋企沖番個靚涼，第二朝再搏過！」

Cherry同我講：「我哋星期六、日都要番工，真係陰公。」

我就同Cherry講：「無計，鬼叫我哋窮咩。」

Cherry就同我講：「話說我呢幾日都有睇金果，我發現我以前嘅世界觀真係好狹窄....我呢刻先知原來政府係咁衰、漠視市民。」

我見Cherry開咗竅，就同佢講：「遲知好過唔知，妳宜家知道咗，咪諗吓點去回應。」

Cherry就同我講：「我會share金果俾我身邊啲朋友。」

我就同Cherry講：「多謝妳對香江嘅付出，加油！」

我送Cherry到地鐵站之後就番屋企。

我去到屋企樓下間打冷食韭菜豬紅，點知就俾我喺部電視度睇到一個好消息。

話說美國國務院公佈咗會取消所有對香江企業嘅優惠待遇，同埋禁止所有嘅香江政府高官移民美國。

當時嘅我興奮到拍枱，細細聲咁講咗句抵死。

事頭婆見到我咁樣，就行埋嚟問我：「你搞咩咁興奮啊？」

我就答事頭婆：「無嘢，今日啲豬紅特別好食姐。」

事頭婆聽完我咁講，就笑住咁點頭。

「咁就好喇，你慢慢食啊吓。」

跟住事頭婆就行開咗。

我食完豬紅之後就番上屋企沖涼，沖完涼之後就入房開電腦，睇吓德古拉覆我未。

我一睇，發現德古拉已經覆咗我，佢話進度良好，叫我俾啲耐性。

我睇完德古拉咁覆我，當場鬆咗一口氣。

我就安心去繼續我嘅生活。

我就喺搵Janie、搵Vincent sir、番工、同Cherry增進感情、操嘢等日程之下渡過咗1月。

去到2月2號，我收工之後送Cherry去地鐵站、食埋韭菜豬紅、番到屋企嗰陣，mammy同我講有個包裹寄咗俾我。

我第一時間就知道係德古拉寄過嚟。

嗰時嘅我既興奮，又好奇。

我叫mammy俾個包裹我。

點知當我一見到個包裹，發現係一個細包裹，我當場心諗唔撚係掛？玩我咩。

但我好快就諗，德古拉應該唔會玩我，當中一定有啲蹺蹊。

我從mammy手上拎咗個包裹，然後行入自己間房。

待續

sorry大家，咁遲先出

好想睇下件戰衣係點

文呢？樓主係咪要走數？

新讀者留名
文呢

係wo文呢？

樓主你無事呀嘛

未死得，今晚收工之後出文

新手加入

Ch.21

我閂埋房門，拆開包裹，見到一個細嘅禮物盒。

我打開禮物盒，發現有一條黑色嘅頸鏈。

我拎出頸鏈，又發現一張卡片仔。

卡片仔上面用英文寫住「請使用魔法，可以隨意變形」。

嗰刻我記番起德古拉教我點用魔法，之後我就使用魔法。

喺我手上嘅頸鏈就突然變咗做一套全黑色嘅裝備。

我將套裝擺喺床上，檢查一吓。

身為打過吓war game嘅我，一眼就睇得出德古拉俾我嘅裝。

我嘅裝備有一件長袖衫、一條戰術褲、一件戰術背心、一對戰術手套、一副防毒面具、一頂安全帽同埋一對戰術靴。

我再逐件裝去檢查，發現長袖衫同埋戰術背心嘅背部有兩個大窿。

嗰陣時嘅我，唔明白德古拉嘅用意，直到後來我先發現原來係好有用。

我檢查晒啲裝之後，就即刻用魔法將套裝變番做頸鏈，放喺電腦枱枱面，然後就去沖涼。

沖完涼之後我等到daddy、mammy訓晒教之後，就換衫同埋拎齊手機銀包，變老鼠爬出屋去做gym。

我一邊做gym，一邊諗將來嘅行動。

我先分析咗我套裝。

第一，套裝可以全方面遮住我個頭，令我嘅身份唔會曝光。

第二，夠晒輕便，打街交係一流。

第三，可以令我喺班死黑警嘅催淚彈攻勢之下有反擊嘅能力。

第四，可以隨時變番做頸鏈，唔會俾人周到之餘仲可以隨身攜帶。

但唯一一樣唔好嘅嘢就係個背脊露咗肉。

不過以我嘅感官反應，可以令到呢個弱點唔會影響到我。

所以我決定第二晚就小試牛刀，開始行動。

我做完gym之後就變老鼠爬番入屋，攤喺張床上面構思行動內容。

經過十幾分鐘嘅思考，我得出襲擊狗屋，亦即係差館呢個定論。

呢個行動嘅目的係為咗提振手足們嘅士氣同埋話俾班死黑警知，我哋香江市民係唔好恰。

所以我即刻拎部手機出嚟，同老細調假。

事關我要去搵一搵Janie。

因為嗰陣時嘅我已經做好心理準備，預咗有可能無命行番出狗屋。

有人可能會問我點解唔搵Cherry同埋啲老死，一來我同Cherry嘅關係仲未去到嗰個位
二來，我唔想俾Dick佢哋估到嗰個香江英雄係我。

又有人可能會問我點解只係搵Janie一個，我會答你因為Janie比較少接觸香江嘅新聞，所以佢唔會第一時間估到係我。

同埋，我真係好享受同Janie做愛嘅時光，因為真係好舒服。

我中午幫daddy買完晏就之後，就換衫換褲出發去搵Janie。

我去到Janie房嗰陣，見到佢無客，於是我就㩒鐘仔。

Janie開門，我就入去。

Janie一邊閂門，一邊問我：「你今天不是要上班嗎？」

我就答Janie：「我今天調了假，所以不用上班。」

Janie笑住咁同我講：「那我們開始吧！」

然後Janie就除衫。

我亦都跟住除衫除褲。

待續

唔通之後房生多咗對翼識飛，所以套裝背脊後面要開兩個窿？

不過件「戰衣」有啲平平無奇wo,似乎淨係一套士兵裝束咁

房生會唔會幫自己改個花名呀？

你幫佢改會好啲

正喎

不如房生叫自己做「守誓者/Oathkeeper」？

可能份人太現實點解係一日語言不通嘅地方比人救左之後可以咁流利溝通到
可能隻吸血鬼精通世界各地語言？！😂😂😂😂😂

有德古拉同佢翻譯掛

樓主你又話今晚有文出嘅，文呢？

真係有先算

仲未有文？

追故追到心很累…樓主知唔知好多人掛住你

多謝大家，但我就嚟極限

我會盡力

文呢？樓主又走數？

Ch.22

我同Janie沖完涼之後就開波。

Janie先同我嚟「環保吹」，好在我叫停，如果唔係真係會含到我射。

之後我就一邊奶Janie下面，一邊用手指抽插Janie嘅陰道，搞到佢高潮咁濟。

搞咗5分鐘之後，我爬到去Janie面前，Janie就幫我帶套。

然後Janie一邊攬住我，一邊同我kiss。

Kiss咗幾分鐘之後，Janie就同我調位，佢喺我上面，我喺佢下面。

Janie即刻對我用乘騎位，騎到我好爽。

幾分鐘之後，我就轉受為攻，起身抱起Janie，嚟招龍舟掛鼓。

Janie一邊同我kiss，一邊俾我抽插。

我不斷用力、加速，每一吓都頂中Janie嘅子宮。

Janie連連高潮，叫床叫得越嚟越大聲同埋銷魂。

我隔住個套都feel到Janie下面不斷出水。

我用盡全力衝刺，三分鐘就射咗出嚟。

我射完之後就抆番條撚出嚟，然後放番低Janie。

Janie一攤落床，就話：「很舒服啊....你真的好厲害啊....」

我就同Janie講：「放心，我以後會更加厲害。」

Janie笑住咁講：「真的嗎？」

我就答Janie：「真的。」

Janie即刻起身攬住我嚟kiss。

我同Janie打車輪打咗幾分鐘，之後就除套沖涼。

沖涼嗰陣，Janie幫我嚟個「水中蕭」，吹到我又射咗一次。

我射喺Janie個口裡面，Janie不但止無吐出嚟，反而吞咗我啲精。

「這次不算錢。」Janie笑住咁同我講。

我亦笑住咁答Janie：「多謝妳。」

沖完涼之後，我就同Janie嚟個goodbye kiss，順便擺低三百蚊。

我搵完Janie之後就番屋企。

我一入到屋企，就見唔到daddy。

於是我就先用電腦上金果睇新聞，後用嚟睇地圖，計劃行動。

就喺我睇新聞嗰陣，我見到有一則新聞係講華夏人民共和國嘅外交部發言人狄爽喺度話外國政府干涉華夏人民共和國內政，制裁受國家認可的香江官員，仲話美國派錢俾啲手足，喺華夏人民共和國嘅領土上搞風搞雨，予以強烈譴責並警告如果其他國家再係咁嘅話就後果自負。

我睇完呢單新聞之後我心諗，夠薑咪出兵打晒全世界囉。

我真心想知幾十年都無打過仗嘅華夏人民軍到底有幾好打。

睇完新聞，就係時候計劃行動嘅詳細內容。

我閂咗電腦，攤喺張床度。

經過十幾分鐘嘅思考，我得出不殺生，但要羞辱班死黑警嘅結論。

我決定凌晨12點開始行動。

所以臨出動之前，我去網吧打機，玩我好耐都無玩過嘅「LoL」。

我玩到成11點幾先番屋企。

所以我mammy不斷打電話俾我，但我無聽。

我一番到屋企，我mammy就好嬲咁問我：「你去咗邊啊！打咁多次電話都唔聽！」

我就答佢：「我去咗陪朋友，所以唔得閒聽你電話。」

我mammy見我咁答佢，就問我：「咁你食咗飯未啊？」

我答我mammy，話我食咗，但個人好攰，想訓教。

於是我就行入自己間房，戴起條頸鏈，攤喺床，冚住張被扮訓。

有人可能會問我點解唔同屋企人一齊食飯，我會答你因為我已經好耐都無同佢哋一齊食飯，突然間同佢哋食飯，會令佢哋懷疑。

同埋，我唔想留個好印象俾佢哋。

因為，我唔想佢哋咁容易就諗番起我。

於是，我等到夜晚11點半，daddy、mammy訓晒之後就上裝。

我上完裝之後就變成煙霧飛出屋企，向黃大仙狗屋進發。

我由狗屋嘅大門開始入侵。

我由玻璃門門底罅位入去狗屋，再升上天花板。

我沿住天花板上嘅管道調查成間狗屋。

當我查清晒電掣房、cam房、軍火庫等要點嘅位置之後，就開始做嘢。

我先去電掣房嗰度閂咗個大掣，令成間狗屋停電。

因為黑暗係我嘅主場。

我就照番之前收押所裡面嘅戰術，喺電掣房裡面埋伏。

我一聽到腳步聲，就即刻進入戰鬥狀態。

我見有人開門，就即刻跳上天花板，捉住啲管道，吊住自己。

我發現只得一件死黑警，就雙手放手，成個人騎喺佢個膊頭度，將佢壓落地。

件死黑警大叫咗一聲，我就即刻用右左手揞住佢個口，左手一拳中落佢個太陽穴度。

我打暈咗件死黑警之後，就預咗會引嚟好多死黑警。

我先將件死黑警拖埋一角。

過咗無幾耐，我聽到好密集嘅腳步聲，我又跳上天花版，捉住啲管道。

點知一嚟就嚟咗幾件死黑警。

於是我決定變成煙霧落地，再喺其中一個死黑警嘅背後變番做人，一吓手刀劈落佢條頸度打暈佢。

當我劈暈完嗰件死黑警之後，就即刻變番做煙霧，等班死黑警陷入驚慌嗰陣，我再變番做人發動奇襲，我一拳打暈咗其中一件死黑警。

淨低嗰兩件死黑警用電筒照住我，我就衝上去一打二。

我先嚟一嘢「飛膝撞」撞低其中一件，而另一件就攞警棍出嚟摳我。

我就即刻一腳踢中件死黑警嘅手，順便踢飛埋佢手上嘅警棍。

我見到件死黑警準備轉身走佬，我就追上去，一嘢打暈佢。

當我ko晒電掣房啲死黑警之後，就喺其中一件死黑警身上拎走咗枝胡椒噴霧嚟用。

因為孫子兵法有講：「故智將務食於敵，食敵一鍾，當吾二十鍾；𦮼稈一石，當吾二十石。」

喺敵人身上取材，係一個明智之舉。

拎完胡椒噴霧之，我繼續埋伏。

過咗15分鐘之後，我聽到啲死黑警身上嘅call機開始出現唔同男女嘅呼喚聲，我就知道係時候速戰速決喇。

待續

本故主題曲：

但係個故仔冇咁熱血wo

遲啲就會

不如換做《憧憬與屍骸之道》呀，仲襯過呢首

都好

幾時有文

聽日

樓主幾時出文

宜家

好耐無嚟，live 咗

半個月一篇點追😂

Ch.23

我變成煙霧離開電掣房，周圍括啲死黑警出嚟。

我見親落單嘅死黑警就即刻變番做人打暈佢。

我喺成間狗屋度括咗五分鐘，足足打暈十幾件死黑警，當中有男有女。

但當我去到警署警長個office之後，我嘅噩夢就開始。

話說當我一入到去個office之後，我就見到一件戴住夜視鏡嘅中年白衫死黑警坐咗喺電腦枱前。

件中年白衫死黑警用call機不斷call自己啲𡃁，不過當然無人應佢機啦。

我見件中年白衫死黑警戴住夜視鏡，所以想盡快解決佢。

我去到件中年白衫死黑警身後，變番做人，然後一吓左手手刀劈向佢條頸。

點知件中年白衫死黑警即刻用佢隻左手擋住我，然後同我講：「原來真係有人搞鬼....哼！」

件中年白衫死黑警轉身嘅同時企起身，一嘢擒拿我隻左手，轉身將我拉向佢面前，然後用佢嘅右拳中向我肚。

我即刻企實個馬步，反擒拿件中年白衫死黑警嘅左手，借力起左膝頂開件中年白衫死黑警嘅拳，然後就左腳落地，右手一拳中向件中年白衫死黑警嘅左邊太陽穴。

件中年白衫死黑警就即刻甩開我隻左手，但我太大力，佢甩唔開。

件中年白衫死黑警起左手擋住我嘅右拳，然後捉住我嘅右拳，借我身嘅力起左腳踢我個肚。

我即刻起腳截住件中年白衫死黑警嘅左腳，然後放開佢嘅左手。

當我隻左手有空檔嘅時候，我右手反擒拿番件中年白衫死黑警，左手用盡全力揮拳進攻。

件件中年白衫死黑警即刻起手擋我拳，但由於我呢嘢實在太大力，佢擋都擋唔住，就咁俾我打暈咗。

打暈件中年白衫死黑警之後，我就巡晒成間狗屋，確保clear，先開始下一步嘅行動。

我先係剝晒全狗屋嘅黑警光豬，再將佢哋掟晒出狗屋外，然後走去office度print嘢。

順帶一提，我之所以識得用電腦做文書嘢，係因為我中學畢業之後曾經喺舅父間工程公司度做過一排工程文員。

就喺我print嘢嗰陣，我喺度諗，既然咁難得攻破咗敵方其中一個要地，無理由淨係留低一句說話就算。

所以我喺決定發出一個警告，一個俾香江政府嘅警告。

我警告佢哋如果一個禮拜之內，如果唔懲治射死手足嘅死黑警嘅話，我會有下一步嘅行動。

每張a4紙一隻大字，組成一句「香江人報仇！」同埋「一星期內不懲治射殺手足的警察的話，後果自負！」。

我print完嘢之後，就搵膠紙將佢哋貼喺狗屋門口，然後就附近嘅公園仔嘅花圃裡面變做煙霧返屋企。

返到屋企之後，我就用自己部手機向金果報料，話黃大仙狗屋出咗事。

報完料之後，我就卸裝，將套裝變番做頸鏈戴喺身上。

枝胡椒噴霧就收埋喺枕頭底。

然後就扮訓，扮到媽咪出門口番工為止。

我一起身就即刻開電腦上網睇新聞。

幾乎成個香江網絡世界同埋媒體都喺度講緊我夜襲黃大仙狗屋呢單嘢，我閂電掣嗰吓嘅英姿俾cam影到，瘋傳全香江。

香江政府發聲明表示強烈遣責暴徒，形容係對香江政府嘅最大挑釁，仲話一定會拉到我。

Btw，我之所以會叫差館做狗屋，係因為啲警察實在同狗一樣，個主人叫佢咬邊個就咬邊個。但我出於對狗嘅尊重，所以只會叫佢哋死黑警。

不過用嚟形容死物就算啦。

我睇完自己有幾威水之後，就去睇連登。

連登上下都喺度歡呼，話天有眼啊、天降英雄啊同埋神佑香江之類嘅說話。

班連登仔女仲幫我起咗個朵，叫做「暗夜戰士」、「香江夜行俠」。

當我睇到呢件事，當然係好興奮，事關我從未受過咁大嘅讚賞。

所以我high到中午嗰陣就去番工。

我順便去附近報攤度睇，果然上咗所有報紙嘅頭條，仲要係大大幅圖。至於標題就嚟嚟去去都話係暴徒、外國勢力之類。

我睇完之後一笑置之。

我番到鋪頭嗰陣，就聽到老細同Cherry佢哋喺度講我夜襲黃大仙狗屋呢單嘢。

「宜家啲友仔真係犀利同夠薑，可以搞掂成間差館。」老細大大聲咁講。

Cherry就話：「呢個人肯定唔係普通人。」

阿明就粒聲都唔出。

老細一見到我，就同我講：「阿隆，你今朝有無睇新聞啊？」

我就答老細：「緊係有啦，單嘢咁爆。」

老細就話：「你估吓係邊個國家嘅特工啦喇，我估係美國。」

唔記得同大家講，我老細係一個好親政府同親華嘅人，每逢講到手足嗰陣，佢都會話係收咗美國錢、美國cia派人參與呢場運動。

所以我廢時同佢講咁多，直接埋位開工。

待續

對唔住，要大家久等。

btw，經過我諗前諗後，決定將本故主題曲改為「僕の戦争」。

未去到咁大陣仗呀嘩

話時話連登仔起朵起得唔錯，「喑夜戰士」好有型

好想主角快啲係故出嚟，真實打巢死黑驚

唉

開頭嗰度睇得好辛苦，其實唔洗係咁重複「中年白衫死黑警」呢幾隻字，同埋之前有幾章，以為自己睇緊18+甜故

唔好quote故

同埋前面有幾章的確係18+情節

唔洗咁鉅細無遺呱
不過佢中意啦

樓主你係點樣寫啲動作戲㗎？

自己個腦裡面構想好個畫面先，之後再用文字寫出嚟。

你有冇受過武術訓練㗎？

有，學過泰拳詠春。

Wow,估唔到你真係學過拳，唔怪之得你啲打戲寫得咁逼真啦

多謝讚賞！

最緊要定時出文啊

有無甜

想睇多啲打戲

Ch.24

我喺做嘢嗰陣一直喺度諗，一個禮拜之後應該點做。

如果香江政府無回應嘅話，我應該採取咩行動？又或者香江政府加強防備嘅話，我又應該點做？

經過幾分鐘嘅思考，我決定「擒賊先擒王」，直接生擒香江特首—謝玉娥。

而呢個任務將會我畢生之中最重要嘅任務之一。

所以我事前進行特訓，確保自己可以完成呢個任務，因為呢個任務將會決定香江嘅命運。

我喺gym room操嗰陣將啲重量set到去最大，做到成千吓。

操完之後就去紅十字會個血庫度偷血飲。

由於我隔咗一排都無去偷血，啲保安鬆懈咗。

不過除咗特訓之外，我都會睇吓新聞嘅。

嗰排嘅香江新聞無非都係啲奶華媒體喺度講美國派cia特工嚟香江、華夏人民共和國外交部發言人狄爽話必定就外國勢力干涉華國內政一事追究到底呢幾篤屁。

不過有樣嘢我去值得留意嘅係，自從我打爆黃大仙狗屋嗰一日之後，全香江嘅狗屋同埋政府部門嘅辦事處都加強咗保安，派咗好多全副防暴裝嘅死黑警去守。

咁即係意味住，謝玉娥身邊嘅保安亦都會加強。

就算我捉到謝玉娥，都運唔到佢出嚟。

佢身邊肯定成班保鑣。

所以我決定先視察一吓禮義府個環境，再制定戰術。

於是我抽咗其中一日去禮義府。而嗰日咁啱就係禮義府嘅開放日，全香江嘅市民都可以入去參觀，我就趁呢日入去。

喺度我要解釋吓，禮義府係香江特首嘅指定官邸。

嗰日我行咗半個鐘，基本上記熟晒啲內部結構。

我邊行邊制定計劃。

我決定逐一擊破啲保鑣，最後先生擒謝玉娥。

我仲計劃好生擒謝玉娥之後，將佢安置喺邊。

就係成場反「送華條例」運動裡面出人出最多、有「暴徒大學」之稱嘅香江華文大學。

到時我會將佢帶到去佢眼中所謂嘅「暴徒」嘅面前，接受群眾嘅審判。

但有一件事我唔講唔得嘅係，自從我打爆完黃大仙狗屋之後，每一晚都有各區手足圍住各區狗屋大大聲屌啲死黑警，每當啲死黑警舉旗俾警告嗰陣就即刻散水。

全程無手足俾啲死黑警拉、打。

嗰陣嘅我睇到滿懷安慰，事關手足們進化咗。

呢件事亦令到我鞭策自己。

因為，我唔可以令手足們失望。

然而喺嗰七日限期之內，發生咗一件令我火到核爆嘅事。

話說去到最後限期前一日，香江政府突然話要告俾死黑警射死咗嘅嗰一位手足嘅父母，告佢哋煽動他人參與暴動，仲直接上門拉人。

呢壇嘢搞到成個連登上下嘅手足開post屌爆個政府。

而我就操得更加恆，因為我一定要香江政府付出代價。

到去限期最後一日，香江政府只係發新聞稿話唔會屈服喺任何人、國家嘅淫威之下。

我睇完篇新聞稿之後，我心諗，我唔係要你哋屈服，而係要你哋惡有惡報。

就喺嗰一日，我送完Cherry去地鐵站之就番屋企，等到daddy、mammy訓晒之後就上裝，帶埋之前執番嚟嘅胡椒噴霧，然後變做蝙蝠群飛去禮義府。

當我去到禮義府嘅屋頂嗰陣，我就變做老鼠，停低視察環境。

我發現禮義府周圍都佈咗重兵，啲保鑣基本上係圍住咗成個禮義府。

之後我就變做煙霧入侵禮義府，睇吓內部環境，我發現都係佈咗重兵。

所以我決定先去cut咗電先行動。

但點知我一入到去電掣房，就見到有幾個保鑣喺入面守住。

嗰陣時嘅我心諗what the fuck。

事關我真係無位可以入。

就喺嗰陣，我個腦一片空白，完全唔知道點算好。

我決定去番屋頂，變做老鼠，慢慢諗。

我先檢視自己現有嘅嘢—我全身上下最有殺傷力嘅係胡椒噴霧、我嘅魔法同埋我嘅體術。

然後我再諗多一陣，我得出嘅結論係唔可以硬碰。

既然力敵不能，就智取。

但我唔可以喺啲保鑣面前用魔法，因為會令全世界都知道有吸血鬼存在。

我左思右想，四周圍望。

當我一見到路邊嘅樹同埋停泊喺遠處嘅車，忽然諗起就地取材，呢一句說話。

嗰刻嘅我，見到曙光。

待續

劇情都跳得太快啦掛，咁重要嘅事竟然冇搵隊友一齊做

因為佢信唔過其他人

反正有大把手足wo,真係無一個可以信任咩？

如果佢吹雞嘅話實會俾人搵到佢真身，為咗吸血鬼嘅身份、自己嘅家人。

佢一定要自己一個行動。

佢作個假身分咪🉐️囉

推下

Ch.25

然而我個腦即刻浮現出一個計劃。

不過呢個計劃係需要犧牲某啲香江市民嘅個人財產。

所以我內心出現咗一場交戰。

呢場交戰係為咗香江嘅未來緊要啲，定還是個人道德準則緊要啲。

嗰時嘅我喺度諗，如果我為咗個人嘅道德準則而去令香江人失去咗一個可以翻盤嘅機會嘅話，咁我咪好自私？

但我轉頭又喺度諗，如果我為咗達成目標，不惜犧牲咗某啲香江市民嘅個人財產，咁我同華夏人民勞動黨又有咩分別？

去到最後，我諗一諗自己，再諗一諗全香江嘅人，同埋犧牲咗嘅手足。

我決定「狠心」。

我離開禮義府，去附近摷吓，睇吓有無7仔。

我好快就搵到間7仔，然後就行咗入去。

點知當我一行入去，就聽到一把好後生嘅男仔聲叫我：「暗夜戰士！」

我即刻望向聲音嘅源頭，發現係一個戴住眼鏡、好瘦嘅男仔，我估佢只得十幾歲。

「你想要啲咩啊？即管出聲啊！」個男仔笑住咁同我講。

我一句聲都無出，直接拎咗部打火機擺喺收銀台度。

個男仔就即刻攞佢自己個銀包出嚟，幫我買咗個打火機。

「加油啊！！！一定要幫手足報仇啊！！！」個男仔向我揮手道別。

我拎走個打火機，然後就用左手還番個like俾佢。

得到打火機嘅我，就走去研究泊喺路邊嘅車，因為我需要大量嘅汽油。

我花咗些少時間先搵到油缸，跟住我就我嘅蠻力夾硬將個油缸拆出嚟。

我足足拆咗廿幾部車嘅油缸。

然後我就將路邊啲樹逐棵逐棵連根抆起，我足足抆咗成廿二棵樹。

我將啲汽油淋落樹根嗰個位置，淋好晒啲樹之後，我就將用打火機點著晒佢哋，再將廿一棵著咗火嘅樹圍圈咁掟晒入禮義府嘅圍牆之內。

然後我就變做蝙蝠群飛到禮義府屋頂，視察情況。

啲著咗火嘅樹好快就點著晒啲草坪，搞到成座禮義府都俾大火同埋濃煙包圍住，本來喺屋外嘅保鑣們都走晒入禮義府裡面。

我一見到呢個場面，我就即刻飛到去最後一棵樹嘅隔離變番做人，然後托住嗰棵樹跳過圍牆，我睇準最高嗰一層嘅窗口，將棵樹當係標槍咁一嘢掟過去。

因為我記得行政長官個睡房係喺最高嗰層。

由於我太大力同埋嗰棵樹一啲都唔幼、唔輕嘅關係，一吓就隊爆啲玻璃，半棵樹插咗入去。

我跳起將成棵樹隊晒入去，然後再由嗰個窗口入侵。

我拎起棵樹當係長槍咁駛，一路直隊。

就喺呢個時候，我聽到好多吓槍聲。

我就知道啲保鑣已經上咗嚟。

但我係唔會退縮，我堅持突擊，直隊到樓梯口。

我封死咗樓梯口之後，就即刻衝去搵謝玉娥。

雖然參觀嗰日三樓係封咗，但我逐間逐間房爆門，終於俾我搵到謝玉娥。

謝玉娥企咗喺張床邊，有兩個保鑣喺身邊。

嗰兩個保鑣一見到我就即刻抆槍。

我用最快嘅速度衝到去其中一個保鑣面前，一手㩒低佢抆槍嗰隻手，一拳打暈佢。

當我打暈咗佢之後，我就聽到一吓槍聲。

嗰一吓我嘅神經好似觸咗電咁，令我接到粒子彈。

跟住我就即刻用最快嘅速度衝向最後一個保鑣，嗰個保鑣不停開槍，但我實在太快，佢槍槍落空，我兩秒左右就衝到去佢面前，一拳打暈佢。

搞掂晒啲保鑣之後，我追上走緊佬嘅謝玉娥，一吓手刀打暈佢。

然後我抬起謝玉娥，由我入嚟嘅窗口走人。

我抬住謝玉娥跳過圍牆，極速撤退。

我全速咁跑，由香江島跑到沙田嘅華文大學。

跑完之後我一啖氣都無喘過，證明我真係強咗好多。

我走到一個無保安睇住嘅地方，跳入校園裡面。

我搵到學生宿舍，然後逐間逐間房拍門，叫醒晒啲學生。

啲學生一見到我，就即刻high晒，圍住我不停咁同我自拍，同埋讚我。

我做個手勢叫佢哋停一停，然後我就將謝玉娥放喺地下。

佢哋一見到謝玉娥，就即刻收起晒啲笑容。

我示意其中一個人俾紙同筆我。

佢哋好快就俾到紙同筆我。

我就寫低一句：「準備好公審佢。」。

然後佢哋即刻四散。

我等咗幾分鐘，先知佢哋係叫晒全校嘅留宿學生過去我度。

我見到咁幾場面，我就寫低一句：「交俾你哋。」。

之後就走人。

待續

估唔到咁輕鬆就捉到添，仲以前你會寫佢打輸

打輸嘅話主角就會GG

佢總有方法逃走到嘅

樓豬聖誕平安
嚟排太忙好少上嚟
估唔到劇情推進得咁緊湊
好睇！加油！

有文，推推

有文未

今晚有，大家忍耐多陣

祝大家新年快樂！

百毒不侵、有主恩佑！

就嚟2021年wo,仲唔出文？

今晚我會陪住大家倒數

要多一晚時間

樓主你嗰一晚都幾長

Ch.26

我緊係番屋企等睇戲啦。

我番到屋之後，就即刻卸裝開電腦。

不出我所料，好快就有嘢睇。

事關啲學生已經叫咗金果啲記者去華文大學度做直播。

我㩒入個直播裡面，就見到有成十幾萬個view。

我一睇就知啲學生將謝玉娥安置咗喺一個禮堂裡面。

我見到謝玉娥個死老豆樣，真心笑咗出嚟。

我聽到有學生問謝玉娥點解要推「送華條例」。

謝玉娥一粒聲都唔出。

跟住又有學生問謝玉娥點解要害香江人，謝玉娥都係一粒聲都唔出。

過咗幾分鐘之後，我就聽到好多學生爆粗屌鳩謝玉娥，甚至有學生衝向謝玉娥想打佢。

不過即刻俾其他學生制止咗。

跟住就有學生企出嚟叫其他學生冷靜。

我心諗謝玉娥有一個仔喺華夏人民共和國嘅首都—中都度做嘢，緊係唔會喺鏡頭前爆任何料啦。

不過我個腦好快就彈咗個諗法出嚟，就係謝玉娥被擄一事已經俾成個香江政府，甚至華夏人民共和國政府知道晒。

事關我只係打暈咗佢兩個保鑣咋。

嗰時嘅我好快就意識到，華文大學會有危險。

於是我上番裝，戴埋部手機，變做蝙蝠群飛去華文大學度stand by。

我去到一個無cam、無人見到嘅地方先變番做人。

我喺校園裡面巡邏，見到我嘅學生個個都會嗌番聲暗夜戰士。

我當然無心情同時間理佢哋。

我巡咗一個圈之後，我決定守住學校個大門。

我守咗成個鐘，見無咩動靜，就攞部手機出嚟睇吓新聞。

我見到金果除咗直播緊謝玉娥俾學生審問嘅同時，亦都直播緊班政府高官嘅緊急記者會。

身為政務司司長的蔣建中話佢自己會暫代香江特首一職，並且已經派咗香江警察裡面嘅精英—「飛龍隊」去救謝玉娥。

我一睇到呢度就心裡面講咗句oh my God。

因為我知道「飛龍隊」係全香江戰鬥力最高嘅一team人，如果佢哋攻入嚟，我係雙拳難敵四手，同埋佢哋係會帶真槍。

而事後亦都證實咗我嘅諗法係真。

我為咗令班學生零傷亡，我決定去禮堂警告所有人，叫佢哋即刻番返自己間房。

我去到禮堂之後，就用手機喺「Google search」度打字，打咗句：「『飛龍隊』嚟緊！大家快啲匿喺自己間房！」

點知班學生同我講：「我哋要同你一齊並肩作戰！」

我嗰陣心諗咪玩啦，真係會死人㗎。

我就將我心諗嘅嘢打出嚟，班學生就即刻走晒人。

我就鬆一口氣。

之後我走入男廁變成一隻老鼠，然後就四圍巡，睇吓「飛龍隊」會喺邊度攻入學校。

就喺我巡到學生宿舍嗰陣，居然見到班學生喺自己間房度上裝，嚇到我個心都離一離。

我想即刻變番做人去叫停佢哋，但我已經聽到好多腳步聲。

嗰吓我就知道「飛龍隊」已經到咗。

待續

對唔住大家，咁遲先有文

樓主終於出左新一章，估唔到有咁嘅轉折

不過飛龍隊嘅實力又高一個層次，樓主你又想男主角開無雙,一個人打低曬佢哋？

咁戰力膨脹嘅小說會好爛wo

放心，主角係唔會咁傻仔單挑飛龍隊

會唔會俾佢輸？

下次打戲佔幾多集？

唔緊要，最緊要有文出到啫期待緊主角點打低班飛龍

今晚通宵寫，希望聽朝可以更到一篇

宜家仲努力緊

過咗四日啦喎

樓主加油呀

Ch.27

我即刻走入宿舍諗住叫停班學生，但當我起步嗰陣，個腦即刻彈咗個諗法出嚟—用學生嚟吸引火力，我就奇襲「飛龍隊」。

嗰陣嘅我第一吓就即刻否定呢個諗法，因為實在太殘忍同仆街。

所以我咩都唔諗，直接走入宿舍嘅後樓梯度變番做人。

事關嗰度無cam又無人。

我走入走廊嗰陣，班學生已經上晒裝，行晒出自己間房。

班學生一見到我，就同我講：「暗夜戰士！我哋要同你並肩作戰！」

我就用手機喺「Google search」度打字，打咗句：「唔好傻！快啲匿埋！唔好令我難做！」

班學生即刻俾我辣著咗，佢哋嘅戰意更加高昂。

其中一個女學生同我講：「班狗宜家攻入大學啊！我哋點可以唔反擊啊！？」

「無錯啊！你為我哋付出咗咁多，喺時候我哋都要幫番你喇！」

「俾我哋同你一齊作戰啦！」

越嚟越多嘅學生出聲，我見佢哋個個都唔肯聽我講，嗰陣嘅我真係好無奈。

但我又唔可以夾硬迫佢哋匿埋，因為我係唔會郁手足。

就喺呢個兩難時刻，我個腦又再出現用班學生嚟吸引火力嘅諗法。

然而我嘅理智話俾我聽，千祈唔好咁做。

但我實在好需要一個可以吸引火力嘅嘢。

就喺嗰刻，我即刻諗到拎謝玉娥出嚟做擋箭牌呢個plan。

我喺「Google search」度打字，同班學生講我去準備一啲嘢，叫佢哋留喺宿舍，等我指示，我好快番嚟。

然後我就即刻衝去後樓梯，變成煙霧飛去禮堂。

一入到禮堂之後，就即刻抱起謝玉娥。

有啲喺禮堂留守嘅學生問我想做咩，但我無停低去應，因為我真係好趕。

當我去到禮堂門口嗰陣，我聽唔到腳步聲，但就聽好多物體嘅郁動聲，即係代表我已經俾班「飛龍隊」瞄住。

我就喺禮堂門口舉起謝玉娥，結果唔夠一秒，我就聽到槍聲，跟住我就見到謝玉娥個頭穿咗個窿。

嗰時嘅我勢估唔到佢哋會選擇殺死謝玉娥，嗰吓我真係O咗。

但我只係O得嗰一秒，我就要揼低謝玉娥條屍，極速轉身衝入禮堂。

因為啲「飛龍隊」係咁向我開槍。

然而精英果然係精英，又快又準，我左手手臂、右腳大脾都俾子彈擦傷。

嗰吓真係好撚痛，但我咬緊牙關死忍，唔嗌出聲，仲爭啲咬甩自己對獠牙。

我衝入禮堂之後，啲學生見到我受傷，個個都衝上嚟問駛唔駛幫手。

我用手機喺「Google search」度打字話唔晒，仲叫佢哋唔好跟住我。

我走到演講台嘅後台，等我身上嘅傷好番晒。

嗰次係我第一次見識到自己嘅自癒能力。

真係好快。

我等到啲傷好番之後，就聽到好多腳步聲。

嗰吓我就知道，「飛龍隊」開始攻入禮堂。

「飛龍隊」嘅目標一定係我，事關我一連串嘅行動已經令我成為咗香江政權嘅頭號敵人，所以一定係殺我先。

但我實在無可能去對付咁多嘅「飛龍隊」，因為我一定會死。

嗰刻嘅我內心好矛盾，我唔可以放棄留守禮堂嘅學生，但我又唔可以正面同「飛龍隊」打。

就喺嗰個時候，我個腦又再出現搵學生嚟吸引火力嘅諗法。

但我又再否定。

就喺我否定嘅時候，我開始撫心自問，如果唔殲滅「飛龍隊」嘅話，又點可以提升到手足們嘅士氣呢？如果我提升唔到手足們嘅士氣嘅話，又點可以鼓動佢哋出嚟抗爭呢？事關由我直取謝玉娥嗰吓開始，我就預咗番唔到轉頭。

所以，嗰刻嘅我，一定要做一個選擇。

待續

好，不過記得用番主角嘅第一身視角

明白

Ch.28

喺內心交戰嗰陣，我忽然醒起：咦，我唔係識得變煙霧咩？

隨住之前好幾次實戰同埋訓練，我嘅變煙霧嘅技術純熟左好多。

我偷偷地伸出頭來探看，睇到正在靠近講台嘅飛龍隊全員無帶防毒面具，

只係用黑色面巾包住塊面（睇落似綁匪多過係警察啦），諗起自己不死

身，心諗：或者我可以變成人形煙霧彈擾亂佢哋嘅視線，然後殺佢一個措手不及呢？

不過呢樣嘢我都係第一次做，睇來需要好集中精神先可能成功。

我闔上雙眼收斂心神，一邊開始控制身體由內變成煙霧並且往中心壓縮，

一邊心入面難得地認真禱告：上帝啊，而家場內嘅學生嘅性命都交喺我手

入面，機會只有一次，不成功便成仁，求你賜我力量，俾我可以保護我珍
惜嘅手足啦！

飛龍隊嘅腳步愈來愈近，似乎開始發現喺凳後面嘅手足準備制服佢哋，呢個時候----

「我喺呢度呀，死飛蟲！」我大叫著由後台衝出，並且以超人速度跳上半空。

飛龍隊將槍頭對準我，同時開始呼叫部分伙計上裝。

「砰」一聲一團煙霧喺我所在嘅位置爆開來，一下子遮住曬飛龍隊嘅視線。

飛龍隊開始不斷向我開槍，奈何我而家係煙霧狀態，佢哋嘅攻擊根本唔會有效，最多因為子彈嘅高溫而有灼燒嘅感覺姐。

計劃總算成功，當我繞到其中一位飛龍隊成員身後，準備變人突襲嗰陣，

一道粉紫色嘅雲喺上方慢慢向下擴散，同時間幾道爆炸嘅聲音喺禮堂嘅角

落響起，更多同樣嘅粉紫色嘅煙霧被釋出，好快就覆蓋左成座禮堂。

我仲好驚訝頭先嗰一刻發生嘅事嗰陣，一陣意想不到嘅脫力感開始喺我身上蔓延，感覺成個人開始慢慢下墜。

「我嘅眼皮...愈來愈沈重啦屌.......無可能㗎......我係吸血鬼來㗎......而家我居然想訓覺？

睇來呢種氣體好勁.....趁我變成...氣體嗰陣......被佢哋溝埋入左我嘅身體......

唔甘心啊.....睇來....我會俾呢啲.....死黑警.....射成.....蜂竇掛......」

呢段就係我強行入睡之前最後嘅諗法。

不過吸血鬼好似唔能夠發夢，隨住一聲身體撞擊嘅聲音響起，我嘅意識只係一片黑暗。

除此之外仲聽到一陣槍聲響起，同埋好似係兩道wire垂降嘅聲音，過左一陣一切變得好靜。然後，我仲聽到一段對話。

「獵物終於捕捉成功了，獵人」一道比較青澀嘅男聲道。

「果然攝夢人製造嘅氣體係好有效嘅催眠劑呢，估唔到呢道陷阱比想像中更加順利完成呢，魔術師」另一道沉厚嘅男聲回答。

由佢哋嘅聲量可以聽出，佢哋似乎企喺禮堂觀眾席嘅正中央。

「不過，能夠咁順利完成捕獵，都真係要多謝嗰邊嘅手足啊，暗夜戰士---」魔術師意有所指地說。

「呢層又真係嘅，如果唔係你及時移形換影將佢轉移到台前，睇怕佢而家都被佢哋打成蜂竇了。本來知道飛龍隊攻入大學都有把握擊退，不過多得佢嘅『幫手』，佢哋唔洗咁辛苦就可以完成任務了」獵人沒好氣道。

「暗夜戰士......之前突襲禮義府生擒謝玉娥同埋黃大仙狗屋嘅義士，之後因為咁成為左網民熱烈討論嘅對象，仲做埋手足嘅英雄添～真係好好奇佢究竟點做到咁大單嘢，佢邊度來有咩能耐都係一無所知」魔術師分析道，

「不過，可以一個人潛入狗屋同埋戒備森嚴嘅禮義府，睇來佢好有潛質做『潛行者』呢」魔術師興奮道。

「呢樣嘢唔好咁快落決定住，始終佢嘅諗法未知係點，都係要搵幾次機會接觸佢再決定」獵人道。

「點都好，之前見狗屋突然被爆，真係大快人心，好希望可以結識暗夜戰士同佢並肩作戰呢～」魔術師雀躍道。

「係係知你好想識朋友啦～」獵人道。

「不過經過左今晚之後，形式只會更加惡劣掛～雖然能夠一時間提升士氣，但係政權實會將事態升級，將手足當作恐怖份子追殺，社會上只會更加撕裂掛——我哋咁做，真係好咩？」魔術師收起興奮，憂愁地問。

「咁的確係，呢樣嘢唔到我哋掌握，不過我淨係知道，如果我哋唔成為獵人戰鬥，我哋只會繼續淪為政權嘅獵物，一直都要喺呢個吃子嘅森林入面，打贏左我哋就可以生存」獵人堅定回答道。

「咁樣啊......睇來呢個時代更加需要好似暗夜戰士呢啲『英雄』呢。不過，單打獨鬥始終都唔會夠呢個龐大嘅政權鬥，一定要集結更多嘅英雄一齊團結先可以增加勝算」魔術師悠悠道。

「與其話要一位被人崇拜嘅英雄，不如話係更多凡人挺身而出。或者義士佢當初都係一位凡人，可能之後有咩奇遇令到佢可以做暗夜戰士呢。就係因為佢挺身而出對抗不公，佢先至係大眾心目中嘅英雄」獵人回答道。

「咁嘅話，如果香港人都有一隊自己嘅調查兵團就好了......」魔術師道。

「咪發白日夢啦，快啲清理好現場。我已經卸下曬佢哋嘅裝備啦，清理完就同攝夢人會合然後離開，唔好唔記得你嘅魔術仲未完成㗎」獵人警告道。

「多得你提醒添，聽朝起身啲學生應該睇到暗夜戰士一個人擊敗全隊飛龍隊並且將謝玉娥就地正法呢。後會有期了，暗夜戰士-----」魔術師說完，兩人嘅腳步聲逐漸遠去。

唔知過左幾耐，我先慢慢喺台前醒返，睇返時間原來已經係凌晨3點鐘了，

環視四周只見飛龍隊已經全部消失，連血跡都清理得一乾二淨。

我往身邊摸一摸，發現擺左一套衣物，心諗：睇來嗰兩位俠士都幾好人啊

但係我仲未諗通佢哋嘅對話嗰陣，好多學生慢慢走入來圍喺我身邊----

「睇下，係暗夜戰士替天行道，將柒婆就地正法啊！」一位男學生指住謝玉娥嘅屍體道。

「飛龍隊都唔見曬人，睇來係暗夜戰士一個打十個，將佢哋打到落荒而逃----唔係，係打直入打橫出禮堂呢！」另一位女學生道，禮堂內一陣笑聲響起。

一時間，成個禮堂氣氛激昂，大家就係圍喺我身邊盡係讚美嘅說話。

我諗起「魔術師」講過嘅話，究竟我應該點回應佢哋至好？

待續

大家千辛萬苦等待嘅第28章出左啦，之後點寫交返俾樓主續寫啦

因為，這是你開創的故事啊

多謝巴打

樓主介唔介意評價下

對我嘅寫作有咩建議

寫得唔錯，啲動作位好生動

我無點寫打戲㗎

你覺得我嘅對白/人設點樣？

唔錯啊，不過可以再清晰啲。

點樣清晰啲？

又打咩鼓啊？

準備出文了

真？今晚？

係

期待你點樣將故事續寫落去

又話有文出嘅文呢

努力緊 btw 新年快樂

希望大家都支持我另一個故啦
萬軍之耶和華啊！我願為袮的名和義而戰，從今時直到永永遠遠，阿們－Season 2：

就快有

想知道呢個故同常為義嘅故係咪同一時空之下 ？

唔係，係另一個宇宙

Ch.29

就喺我諗緊呢個問題嘅時候，有個男學生衝到我面前，拎住部手機，好興奮咁講：「暗夜戰士你睇吓！全香江都係度開花啊！」

我望住個男學生部手機，睇到新聞喺度報導緊全香江十八區都有「暴動」。

嗰吓我就知道，契機出現喇。

因為啲手足咁夜都肯出嚟作戰，證明士氣高昂、大家都覺得有機會。

嗰時嘅我心入面諗，對家精銳已被殲滅，決戰時機，就喺嗰刻！

一戰定江山！

我就即刻拎部手機出嚟，喺「Google search」度打字，叫班學生準備隨我出征。

所有喺禮堂入面嘅學生異口同聲咁講：「好！」

我就點點頭，再喺「Google search」度打字，叫佢哋喺10分鐘之內就要拎齊補給同裝備，然後喺禮堂集合出發。

點知班學生用五分鐘就整理好裝備，企晒喺禮堂等我指示。

我就喺「Google search」度打咗「出發」，然後我就自己身先士卒咁行出禮堂。

我一邊領兵嘅同時，一邊喺度諗對家會有咩反應。

嗰陣時嘅我相信班高官喺嗰刻仲未知道「飛龍隊」全滅，所以佢哋應該唔會有咩大動作，最多只係會出防暴狗。

但係如果班高官知道「飛龍隊」全滅嘅話，極有可能會出駐香人民軍。

所以嗰陣嘅我真係好擔心身後嘅學生們。

因為我保證唔到佢哋會有命番返屋企。

事關入到戰場，就係另一個世界。

我每踏出一步，就多一分嘅沉重。

我帶咗佢哋行出咗學校之後，就舉手止意，叫佢哋停低。

之後我就拎部手機出嚟，喺「Google search」度打字，叫班學生向我匯報戰況。

幾分鐘之後，有個學生走到嚟我面前同我講：「各區嘅狗俾各區嘅手足纏住。」

一聽把聲，就知係女。

我聽完情報之後，即刻諗到一個計劃。

就係斬首戰。

嗰時嘅我喺度諗，既然班狗行唔開，即係代表重要嘅地方又或者人物無咩人守，亦即係話蔣建中佢哋身邊應該無咩兵力。

我再諗深一層，淨係搞掂謝玉娥係無用，因為喺佢之下仲有一班人，如果想要搞掂成個香江政府嘅話，就一定要搞掂埋佢哋先得。

所以我就喺「Google search」度打字，同班學生講話要進行斬首戰，一晚之內就要拿下全香江所有嘅高官。

班學生一收到我嘅指示，個個都振臂叫好。

我見班學生士氣高昂，就即刻喺「Google search」度打字，搵人行頭帶路，全軍全速跑政總。

因為我睇過蔣建中個直播，一眼就認得出佢哋喺晒政總。

當時我哋全軍用咗兩個鐘左右嘅時間由華文大學跑到紅隧，就喺嗰時，我見到身後嘅學生們開始扯蝦，我就喺「Google search」度打字，叫所有人休息一陣。

休息咗15分鐘之後，班學生逐個逐個咁起身。

我就喺「Google search」度打字，同班學生講出發。

就喺呢個時候，我聽到好多腳步聲，而呢啲腳步聲都係好輕。

我推斷係手足，因為手足都係輕裝上陣。

然而喺幾分鐘之後就證實咗我嘅推斷係真。

有十幾個手足嚟到紅隧，一見到我哋咁多人，就問我哋做緊咩。

我就喺「Google search」度打字，同佢哋講奇襲政總個plan。

佢哋就加入咗我哋。

我哋全軍用咗45分鐘就由紅隧跑到政總附近。

當我哋到咗政總附近嗰陣，我就喺「Google search」度打字，叫班學生停低，我自己去偵查敵勢。

我走到一個無cam、無人見到嘅位度變煙霧，飛去政總裡面視察情況。

我發現外圍只有少量保安，現場好多記者、少量保安圍住蔣建中同埋其他高官。

強攻一定贏。

但係啲保安全部都有手槍。

所以我就諗咗一個計劃，就係求其搵架車撞入去吸子彈，所有學生同手足就兩邊夾擊。

我即刻飛出政總，變番做人，喺「Google search」度打字同學生同埋手足們講我嘅計劃。

佢哋一致認同。

我就去附近求其搵咗架私家車。

可能有人會問我點解成日拎市民啲私人財產去行動。

因為嗰陣時嘅我認為，只要令香江得到民主自由，我會不惜一切。

就算連自己嘅人格都要賭埋落去。

就係咁，我抬起部私家車，用手勢叫佢哋爬過石壆。

佢哋見到我可以單手抬起架私家車嗰陣，都呆咗幾秒。

但佢哋最後都係遵從我嘅指示，喺互相幫助嘅情況下，過晒爬過石壆。

而我亦抬住私家車跳過石壆，準備進攻。

待續

進攻進攻

估唔到劇情推得咁快

Ch.30

就喺我行頭攻堅嗰陣，我聽到身後有人起哄。

我另轉頭一望，發現有隊防暴狗向我哋射橡膠子彈同埋催淚彈。

我嗰時心諗行動穿咗煲，肯定有內鬼！

不過嗰陣我已經無時間去捉內鬼，因為我一定要拿下蔣建中佢哋。

只要遲多一秒，蔣建中佢哋就有機會走甩。

所以嗰陣我決定狠心一啲，揼低手足同學生們，直衝政總！

我抬住架車跳過圍欄，全速跑向玻璃門，啲保安就即刻向我開槍。

我一聽到槍聲，就即刻360度咁揈架車。

我擋晒所有嘅子彈之後，就將架車當喺攻城槌，一嘢撞爆玻璃門，入去政總內部。

我記得條路係點，所以我好快就去到蔣建中同其他高官所在嘅位置。

我一入場，成班記者即刻將個焦點放喺我身上，係咁影住我。

嗰陣時我見到蔣建中佢哋準備走人，我緊係唔會放過佢哋啦，我當堂將架車掟向蔣建中佢哋嘅退路。

然後我用最快嘅速度衝向距離我最近嘅保安，一拳打暈佢。

我打暈咗個保安之後，就拎佢做人肉盾牌，等啲保安唔敢向我開槍。

嗰時我見勢頭有利，就一邊拎住個暈咗嘅保安當盾牌，用最快嘅速度衝向另一個距離我最近嘅保安。

嗰個保安見我玩到咁癲，緊係唔知俾咩反應啦。

就係咁，我一手拎住個保安，另一隻手就一拳打暈另一個保安。

我用呢個方法將所有嘅保安打低晒。

最後我就將個肉盾揼低，走向蔣建中佢哋。

蔣建中佢哋見我走埋嚟，成班當堂嚇到痴埋一舊，互相拉扯，好似想搵個人出嚟擋住我。

我俾呢個情況搞到係咁笑。

當然，我係無出聲咁笑。

我行到距離蔣建中佢哋只有一步之遙嗰陣，我就拎部手機出嚟，喺「Google search」度打字同佢哋講叫佢哋躝番返去啲記者面前。

蔣建中佢哋照做。

然後我就再次行近蔣建中佢哋，喺「Google search」度打字，叫佢哋宣佈香江政府已經玩完，我仲加埋句唔講嘅話就打到肯講為止。

蔣建中佢哋互望，擺明就係講唔出口。

所以我就去「幫」佢哋。

我衝埋蔣建中佢哋度，求其拉一個高官出嚟，打咗佢一身。

然後再拉另一個高官出嚟，又打咗佢一身。

如是者，我足足打咗幾個高官一身，都係無人肯講嗰句。

所以我索性將所有高官，包括蔣建中都打暈晒，然後當住所有記者面前喺「Google search」度打字，話香江政府已經玩完。

我當然成為全場焦點。

有好多記者圍住我，問我問題。

我嗰吓真係覺得自己好威，因為我憑一己之力就拿下所有嘅香江高官。

不過我係唔會回答記者們嘅問題，因為我唔想俾人知道任何關於暗夜戰士嘅嘢。

我喺「Google search」度打字，話所有問題我一律唔會回答。

我仲叫啲記者發揮傳媒嘅力量，將香江政府已經玩完嘅消息傳播出去，同埋叫所有香江市民行出嚟慶祝。

因為嗰時已經係朝早六點，太陽就快出嚟。

啲記者即刻跟住我嘅指示去做。

就喺呢個時候，我見到班學生同埋手足入晒嚟。

我就離開啲記者，走向班學生同埋手足。

我喺「Google search」度打字，問佢哋點樣入到嚟。

其中一個手足就答我：「我哋分咗兩批人，一批頂住班狗，一批就入嚟支援你。」

我喺「Google search」度打字，問出面戰況如何。

有另一位手足同我講：「手足set咗防線，班狗爬唔過啲石壆。」

喺人指揮嘅情況下都可以有咁強嘅戰鬥力，我心入面為班學生同手足們叫好。

跟住我就叫入咗嚟嘅學生同埋手足睇實蔣建中佢哋。

之後我就走人。

待續

洗唔洗推得咁快啊屌

緊係啦，驚你哋唔嚟睇

驚劇情崩壞姐

今日又推post?

準備出文啊嘛

？？？

希望大家支持我另另外一個新故
[港漫][魔幻][武俠][時事]一次嘅意外，令我學識晒港漫入面啲武功。（Black Lives Matter篇）：

今晚有

唔好又拖稿啊

本故主題曲：
神聖かまってちゃん -僕の戦争

Ch.31

我相信有人會問我走去邊。

我答你，我會走去駐香人民軍軍營。

可能有人會覺得我係去送死，但我想講嘅係。

我點會俾自己死。

我仲有daddy、mommy、爆seed佢哋，同埋Janie、Cherry。

再加上的長生不老，無壽命限制。

我先唔想死。

我之所以咁「勇」，係因為我有plan。

我去到駐香人民軍軍營附近嗰陣，我就將附近啲私家車一部疊一部咁擺晒喺軍營啲出入口度。

我連最後嘅手尾都做埋。

跟住落嚟，就係睇香江人會點回應喇。

我做完手尾之後，太陽就出嚟。

我決定番屋企坐觀大局。

由於我daddy、mommy已經醒咗，我無可能再變老鼠行番入自己間房。

所以我決定喺一個無人、無cam睇到嘅地方變煙霧番到屋企大廈嘅後樓梯，然後卸裝行番自己個單位。

跟住我就㩒門鐘。

應門嘅daddy一見到我全身剝光豬，就問我做咩嚟。

我就答daddy我出咗去作戰，走佬嗰陣裝甲而逃，所以先成身光光禿禿。

跟住daddy就開門俾我入屋，但閂咗門之後就緊係鬧我一餐啦。

話我做咩走去撐「暴徒」、搞亂香江。

我一句都無答到，默默咁走入自己間房，著番套便服，開著部電腦。

我見到連登嗰邊已經喺度講緊革命即將成功、暗夜戰士carry全香江之類嘅說話。

跟住我就去睇金果嘅直播，我見到班手足仲喺度同啲狗打緊。

睇嚟班狗真係寧死不屈。

跟住我就上啲奶華報紙網，見到佢哋大大隻標題寫住香江大暴動、黑衣暴徒即將毀滅香江。

我笑而不語。

我又轉去睇我哋香江嘅各個電視台，都喺度報導緊手足同班狗血戰嘅畫面。

嗰陣嘅我真係好想出戰，但我最後決定相信手足們嘅戰力。

一於交俾手足們啦。

就喺嗰個時候，我收到德古拉嘅email。

德古拉話佢一直都有留意香江嘅時事，仲讚我做得好好。

更重要嘅一點係佢話會獎勵我。

我當堂興奮到跳起身。

跟我daddy、mommy就行入我間房，問我做咩咁開心。

我就答佢話香江即將迎嚟新嘅未來。

Daddy就叫我唔好發夢，駐香人民軍會出手。

我心諗佢哋嘅路已經俾我封死咗，仲點出動。

Mommy就話佢公司叫佢唔好番工。

我就話落去管理處度睇吓，叫daddy、mommy有咩消息就打俾我。

我就著住一身便裝落街。

當我落到管理處嗰度，就同時間收到Janie同埋Cherry嘅電話。

待續

房生做乜自爆唔驚被老竇趕出門口咩

佢無話自己係暗夜戰士咪得囉

唔關呢樣嘅事

房生佢就算俾人趕咗出街都好，仲有德古拉back up啊

佢點樣趕過嚟back up

俾錢佢住酒店就ok

同埋房生喺件裝入面乜都唔著咩？連底褲都冇？

同埋換完裝身上多咗條項鏈唔會好可疑咩

套裝就係條項鏈變出嚟。

同埋佢出動得太急，所以無著其他衫打底

問題就係除咗裝身上多咗頸鏈（裝備變返做頸鏈）唔係好可疑咩

底橫都冇？

放心，房生今次特別啲。下次會醒定啲。

係，因為係緊急出動。

文呢.......

好快有

Ching 你如果想棄故，有人想接落去架.
我已經諗到殺維尼

唔想劇情暴走

寧死不棄！

咁就快啲出文啦

再唔出文就惡搞幫你加甜

唔好啊

甜甜地，多多趣

不過都想睇下你嘅版本

每次見到人講中立, 真係覺得佢地仆街到盡

+1

一口氣追晒31個chapter, 等下文中

寫得幾好啊，不過多啲解釋下點解房生特別鍾意揾jania比較好，咁樣條感情線會有血有肉啲

唔洗喊wo

仲努力緊

今晚再無文，我就幫你同Cherry or Jenny 加甜

Ch.32

我猶豫咗一陣，到底應該聽邊個先。

因為佢哋兩個都係我重視珍愛嘅人。

所以我諗咗個兩全其美嘅方法。

就係兩個電話都唔聽，之後再同佢哋講我喺前線。

跟住我就問管理員有無人出入大廈。

管理員就答我無人出入。

我嗰刻就心諗全香江嘅人應該喺度食緊花生，睇吓邊一邊會徹底勝利，之後先行出嚟。

我嗰陣心入面屌咗一聲。

但我又無理由逐家逐戶拍門叫啲人出街幫拖。

因為實俾人當傻仔。

我做到嘅，只係祈禱。

雖然我知道自己已經無資格向上帝求啲咩，但我嗰刻真心希望手足會贏。

我匿喺後樓梯度祈咗10分鐘禱。

呢個禱可以話係我畢生以嚟最長嘅禱。

我祈完禱之後就番返屋企。

我一番到屋企，daddy、mommy就問我有咩新消息。

我就答佢哋無。

之後我就入番自己間房睇金果嘅直播。

嗰陣香江分為四個戰區。

第一係九龍區，第二係香島區，第三係北區，第四係西區。

喺呢四區入面，九龍區同香島區係打得最勁。

九龍區就因為手足人數比較多，所以死黑警嘅數量亦都係最多。而香島區就唔駛講啦，有齊晒班高官。

班死黑警死都要搶番啲高官番去。

因為班死黑警好清楚自己唔可以失勢，只要佢哋一失勢，佢哋將會面對手足們嘅審判。

唔係，係全世界嘅審判。

所以班死黑警搏晒老命咁射tg同橡膠子彈，又係咁推進，好多手足都俾班死黑警制服。

雖然手足們人數眾多，不過裝備上真係差班死黑警九條街。

但由凌晨打到朝早已經可以話係超額完成。

嗰陣時嘅我心諗最衰我daddy、mommy喺屋企，如果唔係我會再出動。

就喺呢個時候，我收到Dick嘅message。

係一篇新聞，而個標題大大隻字寫住美軍已經登陸香江，保護僑民。

嗰一刻我就知道，香江人已經贏咗。

美國出手，肯定係打國際線嘅手足做咗嘢。

我嗰刻即刻上連登，見到好多post都叫啲手足即刻去美軍度。

我再睇番金果個直播，我見到政總入面啲手足開始撤退，佢哋仲帶埋蔣建中同埋啲高官一齊走。

而有部份嘅手足就死守夏愨道，等班死黑警埋唔到政總。

我真心向死守夏愨道嘅手足致敬。

就喺呢個時候，我聽到daddy、mammy佢哋叫我。

我就行出自己間房，睇吓咩料。

我daddy、mammy拎住部手機，俾我睇一個奶華媒體嘅記者嘅現場直播。

我見到有好多阿叔阿嬸上晒街，周圍搵人。

佢哋口裡面嗌住唔同嘅人名。

我諗佢哋應該係手足們嘅父母。

跟住我就見到有死黑警拎住把tg發射器瞄住啲阿叔阿嬸。

我一見到呢個畫面我嬲到核爆，心裡面係咁屌班死黑警。

我聽到個奶華記者用華語話班阿叔阿嬸終於知道自己無教好自己啲仔女，搞到佢哋變成暴徒，仲話後悔得太遲。

我嬲到爭啲一手鍊爆我daddy、mommy啲手機。

我嗰陣為咗免受更多嘅刺激而失控，我決定番返自己間房睇金果。

點知金果嗰度都喺度影住啲出嚟搵手足番屋企嘅阿叔阿嬸。

但不過有啲唔同，係啲阿叔阿嬸企晒喺手足同班死黑警嘅中間。

我一眼就認到地點喺係九龍區。

啲阿叔阿嬸喊晒口咁求班死黑警俾佢哋搵番自己嘅仔女先再做嘢。

點知班死黑警即場舉黑旗。

我睇到眼火爆，心入面係咁咒班死黑警落地獄。

班死黑警舉旗無幾耐，就開始推進。

啲阿叔阿嬸跪晒喺地，諗住阻止班死黑警。

點知班死黑警照推，仲要係夾硬推。

啲阿叔阿嬸好似俾推土機推咁，成班痴埋一舊，不斷向喺地下度碌。

班手足見到呢個情況，個個都呆咗咁，俾唔到反應。

班死黑警推到一半嗰陣，就舉起盾牌，跨過啲阿叔阿嬸。

就喺嗰個時候，啲阿叔阿嬸抱住班死黑警嘅大脾。

之後就發生一個我呢世人都會記得嘅畫面之一。

待續

有文就好

太理想化啦掛事實上美軍十世都唔會保護香港啦

推，好耐無嚟

新讀者正皮留名

今晚深夜

打緊

Ch.33

我見到其中一個死黑警抆槍出嚟，對住一個抱緊佢大脾嘅阿叔個頭開咗一槍。

跟住又對另一個阿叔個頭開咗一槍。

連續射死兩個人。

呢個死黑警開完槍之後，其他死黑警都照板煮碗，射死晒佢哋眼前啲阿叔阿嬸。

我即刻拍枱大聲屌。

啲手足見到呢個畫面，亦都唔知點算好，個個你眼望我眼。

班死黑警趁手足混亂嗰陣，就開槍射手足。

手足們死傷慘重。

我嗰刻真係好想衝出去幫拖。

因為我已經嬲到極點。

然而就喺呢個時候，我收到德古拉嘅email。

德古拉話佢已經將班死黑警開槍殺人嘅畫面周圍傳，佢仲話佢有熟人喺美軍裡面，而嗰個熟人仲要係指揮層。

但更加重要嘅係，嗰個熟人係負責指揮嚟咗香江嘅美軍。

德古拉話會說服佢幫手足，要我俾啲耐性。

我就叫德古拉盡快，如果唔係會有更多嘅手足犧牲。

德古拉就同我講佢會盡力。

我拍枱嘅聲引嚟咗daddy、mammy。

佢哋問我咩事，我就答佢哋有隻蟲喺我電腦枱度，嚇到我拍死佢。

跟住daddy、mammy就出番去。

我繼續睇金果嘅直播。

手足們不斷狂跑後撤，班死黑警無追上去。

金果個直播記者跟住手足們。

無幾耐金果個直播轉咗鏡頭，轉咗去香島區。

我見到鏡頭影住好多手足同埋啲阿叔阿嬸嘅屍體。

我越睇越心痛，眼淚都流埋出嚟。

個記者仲話班死黑警已經攻陷咗政總，但本來喺入面嘅手足們已經一早撤走晒。

呢個消息安慰咗當時嘅我。

之後我就上連登，睇吓有無巴打或者絲打做嘢。

點知我見到好多post都叫啲手足去文藝大學度集結。

因為文藝大學位於九龍區同香島區嘅中間，令九龍區同香島區嘅兩路手足容易集結。再加上文藝大學有大量補給，手足們可以用嚟玩守城戰。

嗰陣時有巴打指出打野戰一定會輸俾班死黑警，唯有守城先有勝算。

我睇完連登之後，就即刻轉去睇金果，金果個直播由香島區轉番做九龍區。

金果個直播記者跟住啲手足，個記者話手足們決定去文藝大學。

嗰陣嘅我心入面再一次為手足們祈禱。

希望佢哋武運昌隆。

時間好快就去到夜晚。

Mammy煮咗晚飯，我哋一家三口好難得先可以坐埋一齊食飯。

呢次亦都係我哋一家三口最後一次坐埋一齊食飯。

點解我會咁講？遲啲你哋就會知。

話說喺食飯嗰陣，我哋三個人一粒聲都無出過。

因為實在唔知講咩好。

尤其係香江發生咁大件事。

食完飯之後，我daddy先開口：「啊仔，唔好再同啲暴徒喺埋一齊啊，國家好快就會搞掂佢哋㗎喇。」

我心諗美軍嚟咗香江，華夏人民軍點敢郁手。

我mammy跟住講：「啊仔，多一事不如少一事，我哋身為平民，好好地咁打份工就算。政治嘅嘢，千祈唔好理。」

我聽完daddy、mammy講嘢之後，就答佢哋：「放心，我明白㗎喇。」

呢句說話其實係暗藏一個意思，就係我明白佢哋仲未覺醒，但我有我嘅選擇。

之後我就番返入自己間房，繼續留意戰局。

嗰陣嘅我見到德古拉仲未覆我，就知條計仔凍過水。

所以我唯有等到daddy、mammy訓著之後再出動。

待續

終於有文啦

live左

唔係呀話，手足呢個時候玩陣地戰

btw而家故事嘅發展加速到一個點wo,壇嘢點收科

加甜咪可以減下節奏！

今日出文

德古拉果邊無機啦，說服到軍佬，美帝政府都要肯出佢先郁到架

如果咁都俾美軍出到兵嘅話故事真係太爛lor

已經諗到加甜啦！最後通牒；今晚唔出文,Cherry就會
‘//光脫脫，兩球圓潤軟綿綿，屁股圓又圓，雙眼水汪汪，蜜桃脹卜卜， 開始忍唔住，吸血隻犬齒伸了出來，對準白雪雪的頸，預備....//

飲

唔好嘅就快啲出文啦

加甜亂入：
突然Cherry 打俾我
‘嗚，你可唔可以去舖頭，我在舖⋯⋯‘
Cherry 喊緊，難道出了事
’你唔好四圍走，我立即來‘
我突然覺得心情混亂，不再理會老爸老媽， 換了衫，立即跑了出門外.變成一團煙衝回店.

入到店內，只睇cherry 衣衫不整伏在櫃台前大哭.

寫住咁多，再唔出文就

尾已爛

算數啦，嚟嚟去去都係你哋幾個推post，都冇人睇㗎啦，有啲仲要係P牌新account

啲文筆咁生硬，劇情又唔特別，出文又慢，條友呢篇都未搞掂就寫另一個故，但另一個又係冇咗聲氣，都唔知你哋係咁吹奏樓主話佢作得好係咩居心，我就真係唔識欣賞喇

接受現實把啦，原本篇文開頭係ok，但依家都收咗皮啦

你哋係咁「讚」樓主，搞到佢真係以為自己寫得好好，令佢飄飄然，只會害咗佢咋，睇唔到自己問題所在，完全唔覺得自己寫緊爛文咁

唔好爛尾好唔好

老老實實，個頭係寫得幾好， 如果真係爛尾， 前好最少有2條友想接龍..

佢出文咪又係求其塞啲字出嚟，都唔知寫乜

放心大家，今晚一定有文

今晚唔出文再加甜

Ch.34

我一直坐喺電腦前，睇住金果嘅直播。

我見到文藝大學入面嘅情況。

有好多健全嘅手足，亦有好多受咗傷嘅手足。

有啲健全嘅手足照顧受咗傷嘅手足，有啲就去咗整「火魔」，亦即係汽油彈。

我甚至見到有手足手上係有把弓同埋孭住好多箭。

嗰陣嘅我相信班死黑警短時間內係攻唔入文藝大學。

金果個直播記者無幾耐就上咗文藝大學嘅天台，影到好多死黑警圍住文藝大學。

嗰陣我估計圍住文藝大學嘅死黑警應該係主力嚟。

亦係香江傀儡政權最後嘅兵力。

我等到daddy、mammy訓著之後我就開始計劃行動。

就喺嗰刻，我收到Dick嘅message。

Dick俾咗香江警務處處長魯衛中嘅演講俾我睇。

魯衛中話佢自己已經自動成為香江政府嘅最高領導人，佢會全力同美國交涉，令美軍唔好介入香江嘅事，仲話會不惜一切手段去鎮壓手足們。

魯衛中更加指暗夜戰士，亦即係我同手足們係恐怖份子，話香江正經歷一場史無前例嘅恐怖襲擊。

就喺呢個時候，我忽然諗到一樣嘢。

魯衛中係香江政府唯一一位無俾我捉到嘅高官，即係代表佢係fianl boss。

然而大量死黑警包圍住文藝大學，意味住一件事—就係對家大本無咩兵力。

所以我決定圍魏救趙，進攻警務處！

當我daddy、mammy訓晒教之後，我就上裝。

我變成煙霧飛去警務處。

我見到警務處門口無人把守，就知道班死黑警嘅兵力已經見底。

我由大門嘅玻璃門門底個罅位入侵。

我好快就搵到魯衛中所在嘅地方。

佢喺指揮室度坐鎮三軍，身邊有好多陀住槍嘅便衣。

嗰陣時嘅我知道硬碰嘅話我實死無生。

但我又唔可以玩番閂電掣呢一招。

因為我知道對家一定有防備。

所以我左諗右諗，決定再次犧牲市民嘅私家車。

我出番警務處，喺附近一條街度拎起一部泊喺路邊嘅私家車，一嘢掟去警務處個大門度，封死班死黑警嘅退路。

我變成煙霧飛去cctv室，變做人一嘢打暈當更嘅死黑警。

然後就喺度橋，諗吓點做先好。

我左諗右諗，發現只有一招可以用。

就係觸發警務處個火警系統，搞到成個警務處嘅花灑頭噴水，影響佢哋嘅活動，順便搞到班死黑警自亂陣腳。

我變番做煙霧，開始我嘅plan。

咁啱得咁蹺，警務處個火警系統係煙霧式，我一飛埋去，就觸發咗個系統，成個警務處變咗做沖涼房咁。

周圍都係水。

我即刻飛返去魯衛中所在嘅地方，發現成班死黑警一邊圍住魯衛中，一邊帶佢走。

我就跟住魯衛中佢哋。

魯衛中佢哋去到警務處嘅大門，發現俾我封死咗。

然後魯衛中佢哋就轉身走人。

但我緊係唔會俾佢哋走得咁便宜啦，我嗰陣即刻變番做人，然後拆咗架私家車嘅車門。

跟住我就扮美國隊長，將個車門當係個盾，掟向保護魯衛中嘅其中一個死黑警度。

我當然係引到班死黑警嘅注意。

有部份死黑警留低拖住我，其餘嘅都走晒去保護魯衛中。

當時我即刻匿入車裡面變做煙霧，繼續追蹤魯衛中。

留低拖住我嘅死黑警以為我仲喺車入面，成班係咁向架私家車開槍。

呢個畫面睇到我笑佢哋弱智。

我好快就追到魯衛中，魯衛中佢哋去咗警務處嘅後門停車場，準備上去一架豬籠車。

嗰陣時保護魯衛中嘅死黑警得番幾個，但我依然唔郁手。

一來因為地形問題，二來我嗰陣嘅功夫未到家。

當班死黑警打開車門嗰吓，我就乘機上車，飛到去後排。

我一路跟住魯衛中佢哋，去到一個好偏僻嘅地方。

嗰度周圍都係樹同草。

我嗰時心諗嗰度應該就係安全屋。

但我無跟埋魯衛中佢入去安全屋。

因為我要搞掂喺屋外守住嘅死黑警先。

我先係飛去草叢裡面變番做人，然後再諗計。

我再一次仔細咁觀察環境、觀察間安全屋。

我相信有人睇到呢度，都會問我點解唔用架豬籠車撞死班死黑警。

我會答你當時嘅我唔敢殺生，因為嗰陣時嘅我仲係一個好有仁心嘅人，仲未有攞人條命嘅覺悟。

所以我轉一轉plan。

我見周圍都有好多好高好粗嘅榭。

就喺嗰刻，我諗到一條橋—就係用一棵最粗嘅樹，粗到可以遮住我成個人嘅樹，用嚟封住安全屋嘅出入口，然後由安全屋嘅通風口入去同魯衛中隻揪。

我好快就搵到一棵最粗嘅樹，我將佢連根拔起，當係滾輪咁碌，碌向安全屋嘅出入口。

我聽唔到槍聲，就估到佢哋諗住左右夾我。

於是我一嘢就捧起棵樹，用盡全力當棍咁舞。

就喺我做完呢件事之後，就聽到好多槍聲。

不過啲槍聲只係持續咗一、兩分鐘，就停咗落嚟。

我就估到班死黑警無晒子彈。

我見形勢大好，就咋咋臨將棵樹碌到安全屋嘅出入口。

我封死咗安全屋嘅出入口之後，班死黑警就嚟圍我。

就喺嗰時候，我發揮我喺中三玩rugby嗰陣學番嚟嘅絕技，就係一扭十。

由於我速度快，所以我扭得開班死黑警，成功突圍。

我突圍之後就跑入草叢裡面變做煙霧，入侵安全屋。

我去到安全屋個廁所度變番做人，然後行出廁所，面對魯衛中。

魯衛中一見到我，非但止無俾我嚇親，佢仲好冷靜咁用英文同我講：「我終於都可以見到你了，暗夜戰士....你到底是什麼國家派來？」

我一粒聲都無出，就直接擺出個作戰姿勢。

魯衛中冷冷一笑，同我講：「好....今天就讓我來打敗你！」

魯衛中擺出中國功夫嘅架式。

成間安全屋嘅氣氛變得令人窒息。

因為呢一戰將會係決定香江嘅未來。

為咗香江嘅未來，我，房事隆，決定全力一戰！

待續

sorry大家，咁遲先有文

正呀, 有文即睇

有文就推下

上面叫人棄故為人兄唔鍾意可以唔等，係到撥火無意思

其實大家鐘意講咩我都無所謂，反正我唔會因為某某人嘅說話而放棄寫作呢個夢。

等緊你既文

文呀！
我又用加甜迫你出文

唔好唔記得Cherry 已經衣衫不整⋯⋯，
下一步

咁就快啲出文啦，唔出文就出火

樓主唔出文，加甜啦屌

今晚一定有

Hello there

Ch.35

我同魯衛中對峙咗一、兩分鐘都未出手。

我知道魯衛中係想鄧波鐘，等援軍到。

所以我嗰刻一定要出招。

我諗咗兩分鐘，決定先進馬出兩個直拳試探吓魯衛中。

魯衛中退馬避開我嘅拳，我亦都退馬。

「想不到你的拳這麼快....不過憑這些本事是打不倒我的！」

魯衛中講完呢句之後，就突然進馬攻向我！

嗰陣我持住自己年輕力壯，就上去同魯衛中搏過。

我一招左勾拳攻向魯衛中。

點知魯衛中佢用左手手踭打落我左手嘅二頭肌度。

痛到我手都軟埋。

魯衛中一擊得手，就化踭為手刀，順勢一嘢劈落我左邊嘅頸動脈。

我當時俾魯衛中打到頭暈暈，左手發唔到力。

魯衛中不斷用「日字衝拳」打我雞心，痛到我成個人散晒。

魯衛中打咗一輪之後，就一腳踢飛我。

我成個人飛埋牆度，當我個身同幅牆撞埋一齊嗰陣，發出一聲巨響。

大家可想而知，魯衛中嗰腳係幾咁大力。

我撞完牆之後，成個人仆咗喺地板上。

我嗰陣估我自己應該斷咗幾條骨。

「估唔到咁就玩完....就等我揭開你嘅面具，睇吓你嘅廬山真面目！」

魯衛中講完呢句之後就走埋嚟我身邊。

就喺嗰個時候，我已經自癒完畢。

我成個人即刻彈起身。

魯衛中即刻退後幾步。

「中我那麼多招，正常人早就死了，但你居然死不去....唔....你不是一個正常人啊....」

魯衛中停止進攻嘅時候，我個腦開始思考點樣同佢打。

魯衛中反應好快，而且識得反制我嘅攻勢，一睇就知習武多年。

經過幾秒嘅思考，我決定玩消耗戰。

魯衛中嘅年紀已經係50幾歲，條氣一定無身為吸血鬼而且後生嘅我咁好。

再加上我唔單止練拳，仲有練腳。

所以我當時就進馬迫近魯衛中，然後嚟一招迴旋踢。

魯衛中跳後避過我一腳之後，就即刻進馬攻向我。

我企穩個人，然後用左膝頂向魯衛中。

魯衛中用左手手踭頂住我個膝頭哥，嗰吓痛到我即刻收腳。

魯衛中見我收腳，就即刻攝入我中門，雙掌轟向我胸口。

我俾魯衛中轟到飛到幾尺以外，痛到我咬緊棚牙，我feel到自己啲胸骨斷晒。

魯衛中乘勝追擊。

我即刻跳過魯衛中，避開晒佢所有嘅攻擊。

我發現自己嘅自癒能力係會隨住我戰鬥嘅激烈程度而提升。

就喺我跳過魯衛中嗰一、兩秒之間啲胸骨就已經合番埋。

我雙腳落地之後，就即刻組織攻勢。

我嚟招飛踢攻向魯衛中，魯衛中碌地避過。

我連續用咗幾次飛踢攻向魯衛中，搞到魯衛中要不斷碌地。

飛踢過後，就係飛膝撞。

我助跑之後用盡全身上下嘅力，用右膝一嘢撞向魯衛中。

魯衛中今次無碌地，而用批踭硬接。

雖然我右腳嘅膝頭哥俾魯衛中撞裂咗，不過我成個人入到魯衛中嘅中門。

我左腳單腳落地，然後即刻嚟一波亂拳打向魯衛中個頭。

魯衛中不斷用踭去接我啲拳。

唔夠一、兩秒，我右腳嘅膝頭哥好番，我就跳後幾步。

就喺嗰陣，我聽到魯衛中喺度喘氣。

我就知道我個plan係work。

我亦都知道勝利即將嚟臨。

待續

終於有文睇

推文

文定老母

今晚一定有文

就嚟得

文呢
等緊你

Ch.36

「你居然想到消耗我的氣....」魯衛中對眼凶到好似想食咗我咁。

當時我嘅預感話俾我知魯衛中要爆seed，所以我全神貫注，企好馬步。

「我沒時間跟你玩遊戲！接招吧！你這個反華亂香的外國狗！」魯衛中講完呢一句之後，就成個人衝向我。

魯衛中人又快又大件，我係無可能硬食。

於是我就用番跳呢一招。

點知魯衛中佢識破咗我呢一招，佢趁我跳到佢頭上嘅嗰一刻跳起身，捉住我對腳，然後當我係鏈球咁揈，一嘢將我揈向安全屋嘅鐵門度。

我成個上半身撞正道鐵門，不過好在有帶頭盔，個頭無事。

因為如果我個頭有事嘅話就真係會gg，事關我喺新手訓練嗰陣聽德古拉講過如果吸血鬼個頭俾人打爆咗嘅話，雖然係死唔去，但會影響自癒能力同埋會短暫失去活動能力。

我好快就可以企番起身，魯衛中繼續衝向我。

嗰陣時我嘅超強聽覺聽到魯衛中嘅喘氣聲越嚟越頻密，就知魯衛中就嚟到極限。

所以當時嘅我決定一波爆發ko佢。

因為，我仲要去支援文藝大學嘅手足們。

魯衛中一衝到我面前，就即刻左手手刀一嘢打向我右邊嘅頸動脈。

我即刻以其人之道還治其人之身，用盡全力，轉身一踭打落魯衛中嘅左手個前臂度。

魯衛中慘叫一聲。

我嗰陣喺度估我應該打斷咗佢隻左手。

我見形勢大好，就乘勝追擊，對住魯衛中全身亂拳暴打。

但我留咗力，無打死佢，因為嗰陣嘅我依然未有殺人嘅覺悟。

魯衛中中咗我十幾拳，成個人即刻攤落地，成個嘴同下巴都俾鼻血掩蓋。

我再補多一拳打暈魯衛中

大戰過後，我諗緊到底應該點樣支援文藝大學嘅手足們。

諗咗一陣，我決定孭住魯衛中，然後一拳就打爆廁所垏牆，帶佢去文藝大學。

因為有個咁有價值嘅肉盾喺手，點都會有啲著數。

當我到咗文藝大學附近嘅一條天橋嗰陣，見到圍住文藝大學嘅死黑警嘅人數多到不得之了，我相信我當‵時見到嗁係班死黑警嘅主力。

但嗰時陣班死黑警仲未進攻。

我仲見到手足們用乒乓波枱、長枱、會議枱喺學校門口整咗條防線，而防線度有成班手足駐守。

於是我就舉起魯衛中，喺助跑之下跳過天橋同埋包圍網，企咗喺手足們同埋班死黑警之間。

班死黑警一見到魯衛中，成班即刻垂低晒啲槍同埋呆晒。

而手足們就係咁大叫暗夜戰士。

就喺呢個時候，班死黑警突然對我發動衝鋒。

我嗰吓真係o咗。

因為我勢估唔到班死黑警會咁撚癲，我仲諗住擒賊先擒王，班死黑警會自動投降。

點知佢哋係想搶魯衛中番去，所以我即刻跳入手足們嘅防線裡面。

然後用手機喺google search度打字，叫手足們全力死守。

跟住我就帶住魯衛中入去學校裡面搵記者。

我好快就搵到記者，於是就喺google search度打字，叫啲記者幫我準備直播。

啲記者好快手就幫我開咗個小型嘅直播記者會，將魯衛中個死人樣播出街。

我喺個直播記者會裡面一手秤住魯衛中，一手對住鏡頭喺google search打字，同全香江人講最後一位高官已經俾我制服咗，香江政權已經群龍無首，大家可以企出嚟。

就喺我做完呢件事之後，突然有位手足衝埋嚟我度，用好騰雞嘅語氣同我講：「暗夜戰士！班狗開真槍喇！好多手足傷咗！條防線就嚟崩喇！」

我一聽到呢句之後，即刻喺google search度打字，問佢哋學校裡面有無大嘅雕塑之類嘅嘢。

嗰位手足答我有。

跟住我就喺google search度打字，叫嗰位手足帶我去。

無幾耐，就去到一個好大嘅火炬雕塑嘅面前。

由於個火炬雕塑底部好幼，我一腳就踢斷咗。

然後我跳起身接住即將跌落地嘅火炬雕塑。

我一手抬住個火炬雕塑，一手用手機喺google search度打字，同嗰位手足講，叫佢去叫前線啲手足即刻走人，我要做嘢。

嗰位手足就轉身走人。

跟住我就收起部手機，抬住個火炬雕塑跑去前線。

當我抵達前線嗰陣，見到成大班手足向住我個方向撤退。

手足們喺撤退嘅時候呢啲緊急關頭，亦都不忘抬住啲中咗槍嘅手足走。

嗰刻嘅我真係覺得香江人係全宇宙最高質嘅人。

由我跑去前線嘅嗰一段路，有好多手足係咁大叫暗夜戰士、靠晒我喇之類嘅說話。

我跑到前線嗰陣，發現班死黑警喺度拆走啲障礙物。

我即刻將火炬雕塑當係攻城槌，隊向班死黑警。

班死黑警係咁開槍都射我唔中，因為個火炬雕塑個頭夠大，可以遮晒我全身。

所以我勢如破竹，將班死黑警反推出學校大門外。

跟住我就用個火炬雕塑放喺學校門口，封死咗學校嘅出入口。

我做完呢件事之後，有位手足走嚟同我講：「暗夜戰士，我哋點做好啊？」

我諗咗一陣，發現選擇無幾多個。

嚟嚟去去只有主動出擊、死守、玩偷襲。

然而就喺呢個時候，我個腦海忽然有一個諗法飄過。

待續

有文了

復活節假期將會加更

p 牌推唔郁但都留言支持

Ch.37

話說我入去學校嗰陣發現學校裡面有好多坑渠位。

而我曾經聽Dick講過，喺英國殖民管治嗰陣，殖民政府為咗可以令夏天多雨落嘅香江市區唔會出現水浸嘅問題，所以將香江嘅地下渠道set得好大好闊，大到成個人都裝得落。

所以我諗咗條橋。

就係所有嘅手足、前線醫護落晒地下渠道離開學校，而我就會一個人企喺學校嘅二樓，就好似《三國演義》裡面其中一回，諸葛亮喺西城城樓上彈琴，擺空城計fake司馬懿咁。跟住所有記者就走出學校，企喺文藝大學附近幫手足們做眼。其他人就去到無死黑警嘅地方上番地面，分成一隊又一隊嘅小隊，不斷對圍住文藝大學嘅死黑警進行騷擾性嘅遠程攻擊，激到班死黑警衝。然後就周圍四散，等到班死黑警分頭行動之後，我就會衝出學校攻向班死黑警，最後所有嘅小隊就合而為一，同我一齊將班死黑警逐隊擊破。

反正香江冬天係唔會落雨，地下渠道應該無水咁濟，手足同前線醫護們唔會有事。

睇到呢度，可能有人會問我點解唔守城守到援軍到。

但我想講嘅係，如果真係有援軍到嘅話，一早就已經到咗。

點會淨係得文藝大學有手足，而其他區就一個人影都無？

於是我就用手機喺google search度打字，叫晒所有嘅手足嚟到我面前。

當所有手足到晒我面前之後，我就打咗呢條橋出嚟。

手足們個個靜晒。

我就繼續喺google search度打字，話呢個係唯一方法。

跟住就有個手足行到我面前，同我講：「暗夜戰士，如果班狗唔理我哋，直衝學校嘅話你會死㗎！」

我一聽到呢句就心諗我識變身，撚會死咩。

但係我又唔可以表露我嘅真正身份，所以就喺google search度打咗一段字。

就係死並唔可怕，最可怕嘅係明明距離勝利只有一步之遙卻唔敢踏過去。

手足們一睇到我呢段字，就個個好似啪咗「偉哥」咁，係咁大叫講得好。

就喺嗰一刻，雖然我同手足們隔住副防毒面具，但我都feel到佢哋對我嘅信任。我個心真係好感動，從來都無俾人咁樣認同法。

我喺google search度扛字，叫手足們即刻行動。

手足們就好快咁將我嘅計劃傳俾啲記者同埋前線醫護知。

過咗幾分鐘，有一班手足行到我面前，同我講：「我哋係做渠嘅，由我哋帶住啲手足啊。」

我點個頭，佢哋就開始行動。

唔駛幾分鐘，手足們同已經打開晒啲坑渠蓋行落地底，記者就喺晒學校門口度集結。

我就走去搬走個火炬雕塑，俾啲記者行出學校。

點知當啲記者一行出學校，就俾班死黑警開槍射殺！

我呆咗一、兩秒先反應過來。

我即刻衝番入學校裡面，將個火炬雕塑重新放番喺學校門口。

嗰刻嘅我誓估唔到班死黑警會射啲記者！

我匿咗喺火炬雕塑嘅後面，一邊聽住啲槍聲，一邊思考。

當時我心諗班死黑警無理由會射啲記者。

我得出嘅結論係一係就係班死黑警突破咗癲嘅極限，再唔係就係我個計劃穿咗煲—即係手足裡面有鬼。

嗰陣時我再諗番起政總外圍嗰次，證明我嘅推斷係無錯。

班死黑警派卧底扮手足。

當我一諗到呢度，成個人就係咁震。

因為我推咗手足們去送頭。

正當我喺驚恐之中，班死黑警就開始衝。

所以我即刻將自己由驚恐之中抽出嚟，準備反擊。

我絕對唔會俾班死黑警落到地底！

待續

支持支持

多謝！

幾時又會有文？

今晚

你次次今晚都係幾日後.....

今晚唔出文又要加甜啦

班黑警原來已經偷偷潛入地底， 有一個落單嘅女手足，神色慌張全身赤裸，瑟縮在一角.....

今晚無文就按上面果段繼續寫落去

咁唔寫女手足，改成
一名男手足，全身赤裸， 俾班黑警綁在柱上，有隻黑警露出腥臭的狗鞭，對準菊門，預備.........

太重口味添

甜呢

人物角色調返轉會好睇啲

你想基基version, 定係正常先

Gay

大家再俾多少少時間我，就嚟得

Ch.38

我即刻拎起個火炬雕塑，走出學校門口外舞，趕走啲想衝到學校門口嘅死黑警。

啲死黑警暫時入唔到學校。

但係嗰陣我心諗我只能夠守到手足們嘅入口，守唔到出口。

如果啲鬼爆到啲手足嘅出口嘅話，咁就真係gg了。

我嗰陣只能夠喺心裡面向上帝祈禱，求佢保守手足們。

雖然我已經無資格向佢祈禱。

由於越嚟越多死黑警攻向我，我不得不後退小小，退到入玻璃門後面。

班死黑警不斷對我近距離開槍，我不斷舞個火炬雕塑嚟擋子彈。

學校門口啲玻璃全部都係子彈窿。

然而喺咁密集嘅射擊下，無幾耐啲玻璃就全部碎晒，成班死黑警湧晒入學校，而我亦難免會俾子彈擦親幾嘢。

但我為咗手足們，已經忘記咗痛楚。

就喺嗰陣時，我醒起蔣建中佢哋仲喺學裡面，如果俾班死黑警搶番蔣建中佢嘅話，一切都會前功盡廢。

所以嗰陣嘅我要面對三重壓力。

然而，就喺我以為絕望嘅時候，我聽到好多車嘅響咹聲。

我一聽就知唔係警車。

嗰一刻我就知道，香江人終於肯企出嚟。

士氣高漲嘅我即刻反攻，將班死黑警趕晒出學校。

然後我即刻將個火炬雕塑塞番喺個門口度，走上二樓睇吓咩料。

點知個畫面徹底震撼咗我—好多架私家車全速撞向班死黑警。

由於班死黑警個陣形係全部面朝文藝大學，背脊係佢哋嘅弱點，所以啲私家車一撞就剷起晒班死黑警。

班死黑警好似啲泥俾泥剷剷起咁，啲車就勢如破竹，一嘢就撞散咗班死黑警嘅陣形。

班死黑警俾車撞到大亂，爭相走避，甚至出現人踩人。

我越睇越開心，因為班死黑警終於有報應，而香江人亦終於肯企起身反抗。

就喺嗰陣，有更多嘅私家車抵達戰場，我估計至少一百架左右。

呢一百架左右嘅私家車截擊一啲走緊佬嘅死黑警，班死黑警已經無晒退路，只係一班等俾人g嘅傻仔。

跟住有啲死黑警想走入學校，我就即刻跳落地下，拎起個火炬雕塑打班死黑警。

我因為唔想殺死人，所以就就住啲力同埋專打下半身。

同埋我覺得如果俾班死黑警就咁死，實在太便宜佢哋。

我同出面嘅私家車兩面夾擊，好快就打爆晒班死黑警。

班死黑警唔係俾車撞到起唔番身，就係俾我打到仆街。

喺戰場上嘅最後一批死黑警選擇棄裝，舉手投降。

而戰場上嘅私家車就停低晒，圍住文藝大學。

我用膊頭托住個火炬雕塑，一步步咁行近班投降嘅死黑警，我確保佢哋唔係玩嘢，先放低個火炬雕塑。

之後我就拎部手機出嚟，喺google search度打字，叫班投降嘅死黑警雙手擺喺頭後面。

班投降嘅死黑警照做，我就行埋去逐個逐個沒收手槍，再將啲手槍揼埋一邊。

有一個死黑警突然開口講嘢：「降我哋已經投咗喇....你可唔可以放我哋走啊....？」

我就喺google search度打字，話唔得。

跟住班死黑警就無再出聲。

因為，我要由手足們決定佢哋嘅命運。

就喺嗰個時候，啲司機全部落晒車，踩住啲已經郁唔到嘅死黑警，行到我身邊。

「暗夜戰士，辛苦晒喇。」

「多謝你嘅奮戰！」

我喺google search度打字，叫班司機們拎起啲槍，看住班死黑警。

事關我望一望部手機，都就嚟天光，我要番屋企。

我交帶低呢句之後，就走到去一個無人、無cam見到嘅地方變做煙霧飛番屋企。

待續

終於出到文了，唔好意思大家，要你哋等咁耐。

其實仲返嚟屋企，呢個設定太on9

唔番屋企會俾屋企人懷疑

慌死會估個仔係個主角咩

分分鐘後自真係知道

Ch.39

我番到屋企之後，即刻卸裝同埋將啲裝變番做頸鏈，然後襟被扮訓。

無幾耐，我mammy就入咗我間房。

見我喺張床度，就出番去。

我扮到9點先行出間房。

我一出房門，就聽到mammy話屋企已經唔夠糧。

我就去擦牙洗面，之後入番自己間房開電腦上網。

嗰陣緊係去睇金果啦。

我一click入金果個網，就見到成個page都係黑白。

我就知道係紀念俾班死黑警射死咗嘅金果記者。

跟住我發現原來有第二個金果記者做直播，我緊係即刻click入去睇啦。

我第一眼見到嘅，係好多香江人行晒出街。

由於個直播記者係喺條天橋度影落條街，所以成條人龍show晒出嚟。

無幾耐，個直播記者就行落天橋，入到人群裡面。

金果個直播記者走到人群嘅最前方，影到有手足喺度指揮人群。

手足們似乎係想引導人群去到某個地方。

金果個直播記者就行到手足們嘅身邊，問佢哋做緊乜。

其中一個手足就咁答：「我哋想引大家去到啲足球場或者公園集合，事關我哋會有一個十八區直播，會有手足喺立法會裡面讀出『新香江宣言』。」

我一聽到「新香江宣言」呢幾隻字，個心就好興奮。

跟住我即刻轉睇連登，發現連登裡面不斷有人出post多謝「暗夜戰士」，亦即係我。

有啲post仲話我國士無雙，係上帝派落凡間嘅英雄。

嗰一刻真係睇到我好high。

就喺我high嘅時候，我聽到拍門聲。

我一開門，就見到我daddy好驚訝咁講：「阿仔！樓下好多人啊！」

我行出自己間房，喺窗口望落樓下，見到人山人海。

由於我住喺高層，所以可以一眼就望到成個屋邨嘅狀況。

啲人都喺樓下嘅公園度集結，而喺公園個表演台度企咗幾位手足。

我緊係即刻落去睇吓手足們有咩搞作。

我唔理daddy、mammy嘅勸阻，換衫衝落樓。

我一落到樓，就左一句「唔該」，右一句「唔該」，先可以行到最前排。

我見到手足們喺表演台度set咗部投影機、投影幕、擴音器同埋一部手提電腦。

投影幕個畫面show到有大班手足喺立法會個會議廳度，當中有一位手足企咗喺主席台張枱上，手上拎住一張a4紙。

無幾耐，嗰位手足開聲講嘢：「我哋代表香江人在此宣佈，香江特區政府已經徹底倒台！我哋亦代表香江人接受全香江所有紀律部隊以及所有舊政府部門人仕嘅投降！」

嗰位手足講完呢後嘢之後，轉用英文再講多次。

跟住嗰位手足用番香江話繼續讀出宣言：「我哋香江人將會組建脫離華夏人民共和國嘅新政府，建立一個有民主、自由同埋人權嘅新香江！」

當嗰位手足講到呢度之後，台下所有嘅年輕人包括我在內，個個都拍晒手掌兼歡呼。

嗰位手足轉番用英文講多次。

嗰位手足講嗰句之後，就向住鏡頭鞠躬，然後講咗句：「宣言至此讀畢，多謝大家。」

嗰位手足轉番用英文講多次，之後就行落張枱。

呢段簡而有力嘅宣言，真係好正。

嗰時嘅我心入面真係有一股前所未有嘅滿足感。

我相信無人會估到一個炸雞仔居然可以成就到呢件大事。

當然，手足們嘅付出同犧牲更加重要。

然而我係唔會俾任何一位手足白白犧牲。

但同時我亦都會繼續去守護香江，去愛我所愛嘅人。

我嗰刻即刻拎部手機出嚟，行到去一噠無人嘅地方，打俾Janie。

「Janie，妳現在安全了，因為我們香江人勝利了！」

Janie就同我講：「真的嗎？但我收到老大的指示，今天之內就要回泰國！」

我一聽到Janie話要番泰國，個心即刻好唔舒服，於是我就同Janie講：「那我們豈不是不能再見....？」

Janie靜咗一陣，就同我講：「那我把我的『Facebook』帳號給你吧。」

我一聽到呢句，成個人興奮到跳起身，就話：「好！我們互相交換『Facebook』吧。」

我拎完Janie個「Facebook」之後，個心安咗好多。

因為我仲要幫Janie贖身。

就喺嗰個時候，德古拉send咗個email俾我。

德古拉讚我做得太好，仲話無悔將我轉化成吸血鬼。

德古拉喺email裡面仲話我想要咩獎勵。

我就覆德古拉，話要一百萬美金。

我嗰陣喺度諗，一百萬美金點都夠幫Janie贖身。

我就喺遠離人群嘅地方，靜靜地咁坐低，舉目望天，講咗句：「多謝上帝。」

待續

贏得咁順攤嘅

放心，「好戲」在後頭